#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MDN 2016.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev-mdn@lists.mozilla.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-08 13:22-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-26 06:16+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) https://pontoon.mozilla.org/zh_TW/\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1441280351.0\n"

#: jinja2/403.html:5 jinja2/403.html:19 jinja2/handlers/400.html:5
msgid "Permission Denied"
msgstr "存取被拒"

#: jinja2/403.html:23
msgid "The wiki is in read-only mode."
msgstr "此維基目前為唯讀模式。"

#: jinja2/403.html:25
msgid "Your profile has been banned from making edits."
msgstr "您的帳號已被封鎖，無法進行編修。"

#: jinja2/403.html:27
msgid "This user's profile has been banned."
msgstr "此使用者帳號已被封鎖。"

#: jinja2/403.html:29
msgid "You must sign in to view all history"
msgstr "您必須登入才能檢視所有歷史記錄"

#: jinja2/403.html:39 jinja2/handlers/400.html:21
#, python-format
msgid "<p>We're sorry %(name)s, we're afraid we can't do that.</p>"
msgstr "<p>%(name)s 抱歉，我們˙恐怕不能這麼做。</p>"

#: jinja2/403.html:43 jinja2/handlers/400.html:25
msgid "<p>We're sorry, we're afraid we can't do that.</p>"
msgstr "<p>抱歉，我們恐怕不能這麼做。</p>"

#: jinja2/403.html:50
#, python-format
msgid "<li><a href=\"%(logout_url)s\">Sign out</a> to try again.</li>"
msgstr "<li><a href=\"%(logout_url)s\">登出</a> 以再試一次。</li>"

#: jinja2/403.html:54 jinja2/handlers/400.html:36
#, python-format
msgid "<li><a href=\"%(login_url)s\">Sign in</a> to try again.</li>"
msgstr "<li><a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 以再試一次。</li>"

#: jinja2/403.html:62
msgid ""
"<p class=\"attrib\"><small><a href=\"http://theoatmeal.com/comics/state_web_summer#tumblr\" rel=\"nofollow\">Tumbeasts</a> by Matthew Inman of <a href=\"http://theoatmeal.com\" rel=\"nofollow\">The "
"Oatmeal</a></small></p>"
msgstr ""
"<p class=\"attrib\"><small><a href=\"http://theoatmeal.com/comics/state_web_summer#tumblr\" rel=\"nofollow\">Tumbeasts</a> by Matthew Inman of <a href=\"http://theoatmeal.com\" rel=\"nofollow\">The "
"Oatmeal</a></small></p>"

#: jinja2/404.html:6
msgid "Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: jinja2/404.html:20
msgid "We're sorry, we couldn't find what you were looking for."
msgstr "很抱歉，我們找不到您要找的東西。"

#: jinja2/404.html:24
#, python-format
msgid "You can try a search or start over on the <a href=\"%(homepage_url)s\">home page</a>."
msgstr "您可以搜尋看看，或是從 <a href=\"%(homepage_url)s\">首頁</a>重新來過。"

#: jinja2/404.html:28
#, python-format
msgid "If you were following a documentation link, you can sign in and create the page. Otherwise, please <a href=\"%(bug_form_url)s\" rel=\"nofollow\">file a bug</a>. Thanks!"
msgstr "若您是跟著文件中的鏈結過來的，您可以登入並建立該頁面。或者是您也可以 <a href=\"%(bug_form_url)s\" rel=\"nofollow\">回報 Bug</a>，感謝您！"

#: jinja2/404.html:36
#, python-format
msgid "<a href=\"%(tumbeasts_url)s\" rel=\"nofollow\">Tumbeasts</a> by Matthew Inman of <a href=\"%(oatmeal_url)s\" rel=\"nofollow\">The Oatmeal</a>"
msgstr "<a href=\"%(tumbeasts_url)s\" rel=\"nofollow\">Tumbeasts</a> by Matthew Inman of <a href=\"%(oatmeal_url)s\" rel=\"nofollow\">The Oatmeal</a>"

#: jinja2/500.html:5
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#: jinja2/base.html:12 jinja2/base.html:31 jinja2/base.html:37 jinja2/base.html:100 kuma/search/jinja2/search/plugin.html:3
msgid "Mozilla Developer Network"
msgstr "Mozilla Developer Network"

#: jinja2/base.html:75
#, python-format
msgid "You signed in with Persona. <a href=\"%(persona_info)s\">Persona is being turned off. Read more.</a>"
msgstr "您使用 Persona 登入。<a href=\"%(persona_info)s\">未來將關閉 Persona 登入，了解更多資訊。</a>"

#: jinja2/base.html:83
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

#: jinja2/base.html:84
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: jinja2/base.html:86
msgid "Skip to search"
msgstr "跳到搜尋"

#: jinja2/base.html:107 kuma/core/translations/search/filter/tools/name.py:4
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: jinja2/base.html:111
msgid "Contribute to MDN"
msgstr "貢獻到 MDN"

#: jinja2/base.html:113
msgid "Get started"
msgstr "開始使用"

#: jinja2/base.html:114
msgid "Review or localize docs"
msgstr "審核或翻譯文件"

#: jinja2/base.html:117
msgid "Site Tools"
msgstr "網站工具"

#: jinja2/base.html:119
msgid "Revision dashboard"
msgstr "編修主控台"

#: jinja2/base.html:120
msgid "Documentation status"
msgstr "文件狀態"

#: jinja2/base.html:129
msgid "Web Platform"
msgstr "網路平台"

#: jinja2/base.html:133
msgid "Technologies"
msgstr "技術"

#: jinja2/base.html:135 kuma/core/translations/search/filter/html/name.py:4 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:75 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:105
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: jinja2/base.html:136 kuma/core/translations/search/filter/css/name.py:4 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:76 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:99
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: jinja2/base.html:137 kuma/core/translations/search/filter/js/name.py:4 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:77 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:111
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: jinja2/base.html:138
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: jinja2/base.html:139
msgid "APIs / DOM"
msgstr "API / DOM"

#: jinja2/base.html:140 kuma/core/sections.py:20
msgid "Apps"
msgstr "Apps"

#: jinja2/base.html:141 kuma/core/translations/search/filter/mathml/name.py:4
msgid "MathML"
msgstr "MathML"

#: jinja2/base.html:144
msgid "References & Guides"
msgstr "參考資料與導覽"

#: jinja2/base.html:146
msgid "Learn the Web"
msgstr "了解 Web"

#: jinja2/base.html:147
msgid "Tutorials"
msgstr "教學"

#: jinja2/base.html:148
msgid "References"
msgstr "參照"

#: jinja2/base.html:149
msgid "Developer Guides"
msgstr "開發者指南"

#: jinja2/base.html:150
msgid "Accessibility"
msgstr "親和力"

#: jinja2/base.html:151
msgid "...more docs"
msgstr "…更多文件"

#: jinja2/base.html:155
msgid "Mozilla Docs"
msgstr "Mozilla 文件"

#: jinja2/base.html:160 kuma/core/sections.py:6 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:88
msgid "Add-ons"
msgstr "Add-ons"

# 77%
#: jinja2/base.html:161 kuma/core/translations/search/filter/firefox/name.py:4 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:84
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: jinja2/base.html:162 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:86
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox Marketplace"

#: jinja2/base.html:163 kuma/core/translations/search/filter/b2g-os/name.py:4 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:85
msgid "B2G OS"
msgstr "B2G OS"

#: jinja2/base.html:164
msgid "Persona"
msgstr "Persona"

#: jinja2/base.html:168
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: jinja2/base.html:168
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

#: jinja2/base.html:173
msgid "Get Firefox help"
msgstr "取得 Firefox 說明"

#: jinja2/base.html:174
msgid "Get web development help"
msgstr "取得網頁開發教學"

#: jinja2/base.html:177
msgid "Join the MDN community"
msgstr "加入 MDN 社群"

#: jinja2/base.html:178
msgid "Report a content problem"
msgstr "回報內容問題"

#: jinja2/base.html:179
msgid "Report a bug"
msgstr "回報 bug"

#: jinja2/base.html:186 jinja2/base.html:187 jinja2/base.html:189 jinja2/includes/common_macros.html:26 jinja2/includes/common_macros.html:27 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:38
#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:48 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:55 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:60 kuma/search/jinja2/search/base.html:2
#: kuma/search/jinja2/search/results.html:15 kuma/search/jinja2/search/results.html:52 kuma/search/jinja2/search/results.html:55 kuma/search/jinja2/search/results.html:60
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: jinja2/base.html:205
#, python-format
msgid "<p>&copy; 2005-%(thisyear)s Mozilla Developer Network and individual contributors.</p> <p>Content is available under <a href=\"%(copyright_url)s\">these licenses</a>.</p>"
msgstr "<p>&copy; 2005-%(thisyear)s Mozilla Developer Network 與各貢獻者。</p> <p>內容依照 <a href=\"%(copyright_url)s\">這些授權條款</a> 提供大眾使用。</p>"

# 77%
#: jinja2/base.html:210
msgid "About MDN"
msgstr "關於 MDN"

#: jinja2/base.html:211
msgid "Terms"
msgstr "使用條款"

#: jinja2/base.html:212
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: jinja2/base.html:213
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: jinja2/base.html:214
msgid "Contribute to the code"
msgstr "貢獻寫程式"

#: jinja2/handlers/400.html:32
msgid "<li><a href=\"/logout\">Log out</a> to try again.</li>"
msgstr "<li><a href=\"/logout\">登出</a> 以再試一次。</li>"

#: jinja2/includes/common_macros.html:18
msgid "Search Firefox Help"
msgstr "搜尋 Firefox 輔助說明"

#: jinja2/includes/common_macros.html:36
#, python-format
msgid "Welcome, <span class=\"user\">%(user)s</span>."
msgstr "歡迎，<span class=\"user\">%(user)s</span>。"

#: jinja2/includes/common_macros.html:38
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: jinja2/includes/common_macros.html:40 kuma/users/jinja2/account/logout.html:3 kuma/users/jinja2/account/logout.html:8 kuma/users/jinja2/account/logout.html:17
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: jinja2/includes/common_macros.html:44
#, python-format
msgid "Want to contribute?<br /> <a href=\"%(login_url)s\">Sign in</a>"
msgstr "想貢獻嗎？<br /> <a href=\"%(login_url)s\">請登入</a>"

#: jinja2/includes/lang_switcher.html:2 kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:86
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言:"

#: jinja2/includes/lang_switcher.html:15 kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:97
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: jinja2/includes/login.html:6
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: jinja2/includes/login.html:17
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: jinja2/includes/login.html:19 kuma/users/forms.py:68 kuma/users/models.py:146 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:81 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:85
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: jinja2/includes/login.html:24
msgid "Sign in or create an account:"
msgstr "登入或註冊帳號:"

#: jinja2/includes/login.html:28
msgid "Sign in:"
msgstr "登入:"

#: jinja2/includes/login.html:28
msgid "Why is Persona sign in only?"
msgstr "為什麼只有要關閉 Persona 登入？"

#: jinja2/includes/login.html:33 kuma/users/jinja2/account/signup_closed.html:8
msgid "We are sorry, but profile creation is currently disabled."
msgstr "很抱歉，目前暫時停止接受帳號註冊。"

#: jinja2/includes/paginator.html:6 kuma/search/jinja2/search/results.html:154 kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:56
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: jinja2/includes/paginator.html:30 kuma/search/jinja2/search/results.html:159
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: jinja2/includes/unsubscribe_text.ltxt:3
msgid "Unsubscribe from these emails:"
msgstr "退訂下列郵件:"

#: jinja2/tidings/unsubscribe.html:2 jinja2/tidings/unsubscribe.html:12 jinja2/tidings/unsubscribe_error.html:2 jinja2/tidings/unsubscribe_success.html:2
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: jinja2/tidings/unsubscribe.html:7
msgid "Are you sure you want to unsubscribe?"
msgstr "您確定要退訂嗎？"

#: jinja2/tidings/unsubscribe.html:13 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/delete.html:16 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:17 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:39
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:40 kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:93
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: jinja2/tidings/unsubscribe_error.html:7
msgid "Unsubscribe Error"
msgstr "退訂錯誤"

#: jinja2/tidings/unsubscribe_error.html:10
msgid ""
"We could not find your subscription. Either it has already been cancelled, or there was a mistake in the unsubscribe link. Please make sure the entire link from the email made it into the browser. "
"If the last part of the link wraps onto a second line in the email, try copying and pasting the link into the browser."
msgstr "我們找不到您的訂閱。可能該訂閱已經取消，或是取消訂閱的連結發生錯誤。請確認已從電子郵件中將完整連結貼到瀏覽器。如果電子郵件將連結的後半部分被換行了，請將該部分複製貼到網址後面。"

#: jinja2/tidings/unsubscribe_success.html:7
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已取消訂閱"

#: jinja2/tidings/unsubscribe_success.html:9
msgid "You have been unsubscribed."
msgstr "您已退訂。"

#: kuma/attachments/admin.py:60
#, python-format
msgid "The following attachment files were moved to the trash: %(filenames)s. You may want to review them before their automatic purge after %(days)s days from the file storage."
msgstr "已將下列附件移動至垃圾桶: %(filenames)s。您可能想要再確認一下，%(days)s 天後就會被自動清除。"

#: kuma/attachments/admin.py:64
msgid "and"
msgstr "及"

#: kuma/attachments/admin.py:127
#, python-format
msgid "The attachment file \"%(filename)s\" was moved to the trash. You may want to review the file before its automatic purge after %(days)s days from the file storage system."
msgstr "已將附件檔案「%(filename)s」移動至垃圾桶。您可能想要再確認一下，%(days)s 天後就會被自動清除。"

#: kuma/attachments/apps.py:12 kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:7
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: kuma/attachments/feeds.py:9
msgid "MDN recent file changes"
msgstr "MDN 最近修改的檔案"

#: kuma/attachments/feeds.py:10
msgid "Recent revisions to MDN file attachments"
msgstr "MDN 附件最近的版本"

#: kuma/attachments/forms.py:10
msgid "Files of this type are not permitted."
msgstr "此類型的檔案不被允許。"

#: kuma/attachments/models.py:112
msgid "The MIME type is used when serving the attachment. Automatically populated by inspecting the file on upload. Please only override if needed."
msgstr "要提供附件下載時的 MIME 類型。上傳檔案時我們會自動偵測，若有問題再修改即可。"

#: kuma/attachments/models.py:140
msgid "attachment revision"
msgstr "附件版本"

#: kuma/attachments/models.py:141
msgid "attachment revisions"
msgstr "附件版本"

#: kuma/attachments/models.py:214
msgid "The attachment file that was trashed"
msgstr "被刪除的附件檔案"

#: kuma/attachments/models.py:219
msgid "The date and time the attachment was trashed"
msgstr "刪除附件檔案的日期與時間"

#: kuma/attachments/models.py:224
msgid "The username of the user who trashed the attachment"
msgstr "刪除附件的使用者名稱"

#: kuma/attachments/models.py:229
msgid "Whether or not this attachment was the current attachment revision at the time of trashing."
msgstr "被刪除的附件在刪除時是不是最新版本的附件"

#: kuma/attachments/models.py:234
msgid "Trashed attachment"
msgstr "被刪除的附件"

#: kuma/attachments/models.py:235
msgid "Trashed attachments"
msgstr "被刪除的附件"

#. 'title' is the title of the document.
#: kuma/attachments/jinja2/attachments/edit_attachment.html:3
#, python-format
msgid "Attachments | %(title)s"
msgstr "附件 | %(title)s"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/edit_attachment.html:21
#, python-format
msgid "Upload file to article %(title)s"
msgstr "上傳檔案到文件〈%(title)s〉"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/edit_attachment.html:30
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:7
msgid "Learn how to use Attachments"
msgstr "了解如何使用附件"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:11 kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:20
msgid "Upload Files"
msgstr "上傳檔案"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:16
msgid "This document has no attachments."
msgstr "這份文件沒有附件。"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:18
msgid "Images can be attached, and then linked in the article."
msgstr "可以附加圖片，然後連結至文件中。"

# 80%
#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:44 kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:76
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:45 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:8 kuma/users/models.py:65
#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:9 kuma/wiki/models.py:1911
msgid "Title"
msgstr "頭銜"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:46 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/delete.html:9 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/history.html:10
#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:36
msgid "Description"
msgstr "描述"

# 87%
#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:47
msgid "Comments"
msgstr "回應"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:70
msgid "Attached to this article"
msgstr "以附加至此文件"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:72
msgid "Attached to another article"
msgstr "以附加至其他文件"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:77
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:78
msgid "Last modified"
msgstr "最新修改"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:79
msgid "Uploaded by"
msgstr "上傳者"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:82
msgid "Linked in article"
msgstr "連結至文章"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:84
msgid "Article attached to"
msgstr "附加至文件"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:97
#, python-format
msgid "%(bytes)s bytes"
msgstr "%(bytes)s 位元組"

#: kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:99 kuma/attachments/jinja2/attachments/includes/attachment_list.html:118
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: kuma/authkeys/models.py:31
msgid "Lookup key"
msgstr "查詢金鑰"

#: kuma/authkeys/models.py:33
msgid "Hashed secret"
msgstr "雜湊密鑰"

#: kuma/authkeys/models.py:35
msgid "Description of intended use"
msgstr "預期用途描述"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/delete.html:7 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/history.html:8 kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:34
msgid "Created"
msgstr "建立於"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/delete.html:15 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:106 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:245
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:15 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:38
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/history.html:14
msgid "This key has not been used yet."
msgstr "這組金鑰還沒被使用過。"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:8
msgid ""
"These are your API keys. They're useful for building applications that perform tasks on MDN on your behalf. If you have stopped using any of them, or suspect one has been exposed to parties you "
"don't trust with your account delete the key. It's easy to create a replacement key at any time."
msgstr "這些是您的 API 金鑰，在您要用您的身分在 MDN 上打造軟體做事情的時候會用到。若您已經不再使用任何一把金鑰，或是懷疑您的金鑰被洩漏給不受信任的人的時候請刪除該金鑰。您隨時都能打造新的替代金鑰。"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:14
msgid "Create a new key"
msgstr "建立新的金鑰"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:16
msgid "You have no API keys, yet."
msgstr "您還沒有 API 金鑰。"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:25
msgid "View key usage history"
msgstr "檢視金鑰使用紀錄"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:26
#, python-format
msgid "History (%(count)s)"
msgstr "歷史 (%(count)s)"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/list.html:35
#, python-format
msgid "You need a special permission to use API keys. You may request permission by <a href=\"%(bugzilla_url)s\">filing a bug</a>."
msgstr "您需要特別權限才能使用 API 金鑰。您可以 <a href=\"%(bugzilla_url)s\">開 bug</a> 申請權限。"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:7
msgid ""
"<p>Describe your intended use for this key, below. <p><strong>NOTE:</strong> This will be your only means of identifying this key later, other than the date and time of its creation. So, be as "
"clear as you can.</p>"
msgstr "<p>在下方描述此金鑰的用途。<p><strong>注意：</strong>除了建立的時間日期之外，這是唯一可識別這把金鑰的方式，請儘量清楚的描述！</p>"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:16
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:20
#, python-format
msgid ""
"<p>Your new key has been created. Please make a note of the details below (e.g. by copying them into your application's settings). This information will never be displayed again, and cannot be "
"recovered if lost.</p> <p><strong>NOTE:</strong> When you're done, <a class=\"button\" href=\"%(list_url)s\">return to the key list</a>. Reloading this page will create a new key.</p>"
msgstr ""
"<p>你的新金鑰建立成功，請注意下面細節（你也可以把這些細節複製到你的應用程式設定）。這些資訊只會顯示這一次，如果遺失的話，將無法透過任何方式找回！</p><p><strong>注意：</strong>完成之後，請 <a class="
"\"button\" href=\"%(list_url)s\">回到金鑰列表頁面</a>，重新載入本頁則會產生一組新的金鑰</p>"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:30
msgid "Key ID"
msgstr "金鑰 ID"

#: kuma/authkeys/jinja2/authkeys/new.html:32
msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

#: kuma/core/apps.py:13
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: kuma/core/form_fields.py:57
#, python-format
msgid "Ensure this value has at least %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "請確認此值有至少 %(limit_value)s 個字元（目前有 %(show_value)s 字元）。"

#: kuma/core/form_fields.py:62
#, python-format
msgid "Ensure this value has at most %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "請確認此值不超過 %(limit_value)s 個字元（目前有 %(show_value)s 字元）。"

#: kuma/core/sections.py:13
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: kuma/core/sections.py:27 kuma/core/translations/search/filter/mobile/name.py:4
msgid "Mobile"
msgstr "Mobile"

#: kuma/core/sections.py:34 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:117
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: kuma/core/sections.py:41
msgid "Moz Hacks"
msgstr "Moz Hacks"

#: kuma/core/utils.py:430
#, python-format
msgid "Today at %s"
msgstr "今天 %s"

#: kuma/core/templatetags/jinja_helpers.py:88
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: kuma/core/templatetags/jinja_helpers.py:88
msgid "No"
msgstr "否"

#: kuma/core/translations/search/filter/addons/name.py:4
msgid "Add-ons & Extensions"
msgstr "附加元件與擴充套件"

#: kuma/core/translations/search/filter/advanced/name.py:4
msgid "I'm an Expert"
msgstr "我是專家"

#: kuma/core/translations/search/filter/api/name.py:4
msgid "APIs and DOM"
msgstr "API 與 DOM"

#: kuma/core/translations/search/filter/apps/name.py:4
msgid "Open Web Apps"
msgstr "Open Web Apps"

#: kuma/core/translations/search/filter/beginner/name.py:4
msgid "I'm Learning"
msgstr "我還在學習中"

#: kuma/core/translations/search/filter/canvas/name.py:4
msgid "Canvas"
msgstr "Canvas"

#: kuma/core/translations/search/filter/code/name.py:4
msgid "Code Samples"
msgstr "程式碼範本"

#: kuma/core/translations/search/filter/firefox-desktop/name.py:4
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: kuma/core/translations/search/filter/firefox-mobile/name.py:4
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#: kuma/core/translations/search/filter/firefox-os/name.py:4
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: kuma/core/translations/search/filter/games/name.py:4
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: kuma/core/translations/search/filter/howto/name.py:4
msgid "How-To & Tutorial"
msgstr "「如何做」與教學"

#: kuma/core/translations/search/filter/intermediate/name.py:4
msgid "Intermediate"
msgstr "中介"

#: kuma/core/translations/search/filter/marketplace/name.py:4
msgid "Marketplace"
msgstr "Marketplace"

#: kuma/core/translations/search/filter/svg/name.py:4
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: kuma/core/translations/search/filter/webdev/name.py:4
msgid "Web Development"
msgstr "網頁開發"

#: kuma/core/translations/search/filter/webgl/name.py:4
msgid "WebGL"
msgstr "WebGL"

#: kuma/core/translations/search/filter/xul/name.py:4
msgid "XUL"
msgstr "XUL"

#: kuma/core/translations/search/filtergroup/document-type/name.py:4
msgid "Document type"
msgstr "文件類型"

#: kuma/core/translations/search/filtergroup/skill-level/name.py:4
msgid "Skill level"
msgstr "技能等級"

#: kuma/core/translations/search/filtergroup/topics/name.py:4
msgid "Topics"
msgstr "演算法"

#: kuma/dashboards/forms.py:8
msgid "All Locales"
msgstr "所有語系"

#: kuma/dashboards/forms.py:10
msgid "None"
msgstr "無"

#: kuma/dashboards/forms.py:11
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: kuma/dashboards/forms.py:12
msgid "Day"
msgstr "天"

#: kuma/dashboards/forms.py:13
msgid "Week"
msgstr "週"

#: kuma/dashboards/forms.py:14
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#: kuma/dashboards/forms.py:23
msgid "All Authors"
msgstr "所有作者"

#: kuma/dashboards/forms.py:24
msgid "Known Authors"
msgstr "已知作者"

#: kuma/dashboards/forms.py:25
msgid "Unknown Authors"
msgstr "未知作者"

#: kuma/dashboards/forms.py:33 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:14
msgid "Locale:"
msgstr "語系:"

#: kuma/dashboards/forms.py:37 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:19
msgid "User:"
msgstr "使用者:"

#: kuma/dashboards/forms.py:41 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:24
msgid "Topic:"
msgstr "主題:"

#: kuma/dashboards/forms.py:43 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:30
msgid "Start Date:"
msgstr "開始日期:"

#: kuma/dashboards/forms.py:47 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:35
msgid "End Date:"
msgstr "結束日期:"

#: kuma/dashboards/forms.py:53 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:40
msgid "Preceding Period:"
msgstr "先前的期間:"

#: kuma/dashboards/forms.py:57
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:2
msgid "Revision Dashboard"
msgstr "編修主控台"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:45
msgid "Authors:"
msgstr "作者:"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:49 kuma/search/jinja2/search/results.html:222
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:78 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:39
msgid "Revert"
msgstr "退回"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:78 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:96 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:128
#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:149 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:169 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:188
#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:211 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:235 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:266
#: kuma/wiki/feeds.py:340
msgid "View Page"
msgstr "檢視頁面"

# 88%
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:78 kuma/wiki/feeds.py:343
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/revisions.html:78 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:100 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:215
#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:239 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:270 kuma/wiki/feeds.py:364 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:59
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:7 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:8 kuma/wiki/models.py:1864
msgid "Revision"
msgstr "修改"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:9 kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:43 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:10
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:32 kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:42
msgid "Comment"
msgstr "回應"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:10
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:10
msgid "Toggle IPs"
msgstr "切換 IP"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:35 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:24
msgid "new"
msgstr "新"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:36 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:25
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:51
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:52
msgid "Ban IP from Editing"
msgstr "封鎖 IP 不讓其進行編輯"

# 88%
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:54
msgid "User agent:"
msgstr "使用者代理字串:"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:58
msgid "Referrer:"
msgstr "Referrer:"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:65
#, python-format
msgid "banned %(ban_date)s by %(user)s"
msgstr "已被 %(user)s 於 %(ban_date)s 封鎖。"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:79
#, python-format
msgid "Submitted as %(submission_type)s"
msgstr "已提交為 %(submission_type)s"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:82
#, python-format
msgid "%(sent_date)s by %(user)s"
msgstr "由 %(user)s 張貼於 %(sent_date)s"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:89
msgid "Submit as:"
msgstr "送出為:"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:91
msgid "spam"
msgstr "垃圾文章"

#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/revision_dashboard_body.html:103
msgid "There are no revisions matching this filter set."
msgstr "沒有符合這些條件的修改。"

#. Please localize 'English' here.
#. Please replace 'English' with your language.
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_approved.html:8 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_approved.html:11
msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
msgstr "停止在有英語文章通過審核時接收 Email 通知"

#. Please localize 'English' here.
#. Please replace 'English' with your language.
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_approved.html:20 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_approved.html:23
msgid "Get emailed when English revisions are approved"
msgstr "有英語文章通過審核時接收 Email 通知"

#. Please localize 'English' here.
#. Please replace 'English' with your language.
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_locale.html:7 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_locale.html:10
msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
msgstr "停止在有英語文章等待審核時接收 Email 通知"

#. Please localize 'English' here.
#. Please replace 'English' with your language.
#: kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_locale.html:18 kuma/dashboards/jinja2/dashboards/includes/watch_locale.html:21
msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
msgstr "有英語文章等待審核時接收 Email 通知"

#: kuma/landing/jinja2/landing/fellowship.html:12
msgid "The Mozilla Developer Network (MDN) Fellowship Program invites world-class web developers to come change the world with Mozilla."
msgstr "Mozilla Developer Network (MDN) 獎助金計劃邀請全世界的網頁開發者一起與 Mozilla 改變這個世界。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:14
msgid ""
"The Mozilla Developer Network (MDN) provides information about Open Web technologies including HTML, CSS, and APIs for both Web sites and HTML5 Apps. It also documents Mozilla products, like "
"Firefox OS."
msgstr "Mozilla 開發者網路（MDN）提供關於 Open Web 技術的網站與 HTML5 網頁應用程式相關資訊，包含 HTML、CSS 及 API 等。本站也為 Firefox OS 等 Mozilla 產品提供技術文件。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:32
msgid "Shared knowledge <span>for the Open Web</span>"
msgstr "<span>共享知識，成就 Open Web</span>"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:42 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:59 kuma/search/jinja2/search/results.html:59
msgid "Search the docs"
msgstr "搜尋文件"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:45
msgid "Show topics"
msgstr "顯示主題"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:69
msgid "Web Technologies"
msgstr "網頁技術"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:72
msgid "Web<br />Platform"
msgstr "Web <br />平台"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:74
msgid "Web APIs &amp; DOM"
msgstr "Web API &amp; DOM"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:75
msgid "HTML5"
msgstr "HTML5"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:76
msgid "CSS3"
msgstr "CSS3"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:78 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:98
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:82
msgid "Mozilla<br> Docs"
msgstr "Mozilla <br> 文件"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:87
msgid "App Center"
msgstr "應用程式中心"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:92
msgid "Developer<br />Tools"
msgstr "開發者<br />工具"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:94
msgid "Page Inspector"
msgstr "頁面檢測器"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:95
msgid "Web Console"
msgstr "網頁主控台"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:96
msgid "JavaScript Debugger"
msgstr "JavaScript 除錯器"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:97
msgid "Performance Tools"
msgstr "效能工具"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:102
msgid "Connect"
msgstr "連結"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:103
msgid "Get Web technology news from Mozilla, get help from other developers, and more!"
msgstr "自 Mozilla 取得網頁技術的最新消息，或是幫助其他開發者！"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:104
msgid "Learn more and sign up!"
msgstr "了解更多並註冊！"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:113
msgid "Open Web and Mobile"
msgstr "Open Web 與行動網路"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:116
msgid "Learn Web Development"
msgstr "學習網頁開發"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:119
msgid "Get The Browser For Developers Like You"
msgstr "取得為像您一樣的開發者所設計的瀏覽器"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:122
msgid "Build Open Web Apps"
msgstr "打造 Open Web Apps"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:130
msgid "<a href=\"http://hacks.mozilla.org\">read more at hacks.mozilla.org <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i></a></span>"
msgstr "<a href=\"http://hacks.mozilla.org\">到 hacks.mozilla.org 閱讀更多 <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i></a></span>"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:135
msgid "Get Involved"
msgstr "參與其中"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:137
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"numbers\"> <span class=\"row1\">Join <span class=\"number\">%(contributors)s</span> contributors</span> <span class=\"row2\">in <span class=\"number\">%(locales)s</span> languages and "
"locales</span> <span class=\"row3\">around the world.</span> </p>"
msgstr ""
"<p class=\"numbers\"> <span class=\"row1\">加入世界各地的</span> <span class=\"row2\"><span class=\"number\">%(locales)s</span> 語系</span> <span class=\"row3\"><span class=\"number\">"
"%(contributors)s</span> 貢獻者。</span></p>"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:144 kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:151
msgid "Help improve MDN"
msgstr "協助改善 MDN"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:155
msgid "All parts of MDN (docs and the site itself) are created by an open community of developers. Please join us! Pick one of these ways to help:"
msgstr "MDN 的所有部分（包含文件及網站本身）都是由開發者所組成的開放社群所提供。快來加入我們！你可透過下列方法之一提供協助："

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:161
msgid "Getting started"
msgstr "開始使用"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:162
msgid "Editorial review"
msgstr "編輯審核"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:163
msgid "Technical review"
msgstr "技術審核"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:168
msgid "Translating"
msgstr "翻譯"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:169
msgid "Promoting MDN"
msgstr "宣傳 MDN"

#: kuma/landing/jinja2/landing/homepage.html:170
msgid "Contributing to the MDN codebase"
msgstr "貢獻至 MDN codebase"

#: kuma/landing/jinja2/landing/newsfeed.html:10
#, python-format
msgid "Posted %(entrydate)s by %(authorlink)s"
msgstr "由 %(authorlink)s 張貼於 %(entrydate)s"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:5 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:17
msgid "Promote MDN"
msgstr "宣傳 MDN"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:19
msgid "Spread some developer love."
msgstr "散播一些開發者的愛。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:20
msgid ""
"<ol> <li><strong>Get Buttons:</strong> Use our simple form below to create a custom button and source code to promote MDN on your website or blog.</li> <li><strong>Post Buttons:</strong> Copy the "
"source code and paste it anywhere on your website or blog to help people click through to MDN.</li> <li><strong>Feel Good:</strong> Take pride in knowing you're making developers lives just a "
"little bit better by sharing MDN with the world.</li> </ol>"
msgstr ""
"<ol><li><strong>取得按鈕:</strong> 使用下面簡單的表單以建立一個自訂按鈕以在您的網站或部落格宣傳 MDN。</li><li><strong>張貼按鈕:</strong> 複製原始碼並貼到您的網站或部落格的任何地方以幫助人們連結至 "
"MDN。</li><li><strong>覺得不錯:</strong> 透過向世界分享 MDN 按鈕讓自己知道您正讓網頁開發者過得更好一點。</li></ol>"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:35 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:31
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:40
msgid "Choose a button style"
msgstr "挑選按鈕樣式"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:45
msgid "Better Docs"
msgstr "更好的文件"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:51
msgid "Developer Powered"
msgstr "Developer Powered"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:57
msgid "For Developers, By Developers"
msgstr "For Developers, By Developers"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:63
msgid "Web Developer Toolbox"
msgstr "網頁開發者工具箱"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:70
msgid "Choose a color"
msgstr "選擇一種色彩"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:75
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:81
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:87
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:94
msgid "Replace &lt;FOO&gt; with"
msgstr "將 &lt;FOO&gt; 取代為"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:124
msgid "Add your custom button to your website"
msgstr "新增自訂按鈕到您的網站"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:125
msgid "Your source code:"
msgstr "您的原始碼"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:127
msgid "Your button will take people to:"
msgstr "您的按鈕將會把人們帶到:"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:162 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:166 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:170
msgid "Better CSS docs for a better Web on MDN"
msgstr "MDN 上更好的 CSS 文件讓網路變得更好"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:163 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:167 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:171
msgid "Better HTML docs for a better Web on MDN"
msgstr "MDN 上更好的 HTML 文件讓網路變得更好"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:164 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:168 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:172
msgid "Better JavaScript docs for a better Web on MDN"
msgstr "MDN 上更好的 JavaScript 文件讓網路變得更好"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:165 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:169 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:173
msgid "Better Web docs for a better Web on MDN"
msgstr "MDN 上更好的網頁文件讓網路變得更好"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:174 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:178 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:182
msgid "MDN is Developer Powered for CSS docs and more."
msgstr "MDN 是由開發者支援所寫出的 CSS 文件以及更多東西。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:175 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:179 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:183
msgid "MDN is Developer Powered for HTML docs and more."
msgstr "MDN 是由開發者支援所寫出的 HTML 文件以及更多東西。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:176 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:180 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:184
msgid "MDN is Developer Powered for JavaScript docs and more."
msgstr "MDN 是由開發者支援所寫出的 JavaScript 文件以及更多東西。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:177 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:181 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:185
msgid "MDN is Developer Powered for Web docs and more."
msgstr "MDN 是由開發者支援所寫出的網頁文件以及更多東西。"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:186 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:190 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:194
msgid "CSS docs by developers, for developers on MDN"
msgstr "由開發者所撰寫的 CSS 文件，為了 MDN 上的開發者"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:187 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:191 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:195
msgid "HTML docs by developers, for developers on MDN"
msgstr "由開發者所撰寫的 HTML 文件，為了 MDN 上的開發者"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:188 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:192 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:196
msgid "JavaScript docs by developers, for developers on MDN"
msgstr "由開發者所撰寫的 JavaScript 文件，為了 MDN 上的開發者"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:189 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:193 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:197
msgid "Web docs by developers, for developers on MDN"
msgstr "由開發者所撰寫的網頁文件，為了 MDN 上的開發者"

#: kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:198 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:199 kuma/landing/jinja2/landing/promote_buttons.html:200
msgid "MDN is your Web Developer Toolbox for docs and more on HTML, CSS, JavaScript and other Web standards and open technologies."
msgstr "MDN 就是您的網頁開發工具箱，其內除了多樣的說明文件之外，更有其他關於 HTML、CSS、JavaScript 等 Web 標準及開放技術的資訊。"

#: kuma/search/admin.py:11
msgid "Can't promote more than one index at once."
msgstr "無法一次提升超過一組索引。"

#: kuma/search/admin.py:15
#, python-format
msgid "Promoted search index %s."
msgstr "已提升搜尋索引 %s。"

#: kuma/search/admin.py:16
msgid "Promote selected search index to current index"
msgstr "已將選擇的搜尋索引提升為目前的索引"

#: kuma/search/admin.py:21
msgid "Can't demote more than one index at once."
msgstr "無法一次降級超過一組索引。"

#: kuma/search/admin.py:24
msgid "Can't demote the index if there is only one. Create and populate a new one first."
msgstr "只有一組索引時無法降級索引，請先建立計算一組新的。"

#: kuma/search/admin.py:29
#, python-format
msgid "Demoted search index %s."
msgstr "已降級搜尋索引 %s。"

#: kuma/search/admin.py:30
msgid "Demote selected search index (automatic fallback to previous index)"
msgstr "已降級選擇的搜尋索引（自動回歸至先前的索引）"

#: kuma/search/admin.py:37
msgid "Can't populate more than one index at once."
msgstr "無法一次計算超過一組索引。"

#: kuma/search/admin.py:42
msgid "Populate selected search index via Celery"
msgstr "透過 Celery 來計算所選擇的搜尋索引"

#: kuma/search/admin.py:57
msgid "Is current index?"
msgstr "是目前的索引嗎？"

#: kuma/search/forms.py:17
#, python-format
msgid "There is already a successor to the current index %s"
msgstr "There is already a successor to the current index %s"

#: kuma/search/utils.py:14
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "暫時無法搜尋，請等幾分鐘後再試一次。"

#: kuma/search/utils.py:17
msgid "Something went wrong with the search query. Please try again in a few minutes."
msgstr "搜尋時發生問題，請稍後幾分鐘再試一次。"

#: kuma/search/views.py:94
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: kuma/search/views.py:95
msgid "groupname"
msgstr "群組名稱"

#: kuma/search/jinja2/search/down.html:5
msgid "Search Unavailable"
msgstr "無法搜尋"

#. Search Mozilla Developer Network documentation
#: kuma/search/jinja2/search/plugin.html:5
msgid "Search Mozilla Developer Network documentation"
msgstr "搜尋 Mozilla Developer Network 文件"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:13
#, python-format
msgid "Search Results for \"%(query)s\""
msgstr "「%(query)s」的搜尋結果"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:39
#, python-format
msgid "translated from <a href=\"%(parent_url)s\" title=\"%(parent_title)s\">%(parent_title)s (%(parent_language)s)</a>"
msgstr "翻譯自 <a href=\"%(parent_url)s\" title=\"%(parent_title)s\">%(parent_title)s（%(parent_language)s）</a>"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:51
msgid "MDN Site Search"
msgstr "MDN 網站搜尋"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:69
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:74
#, python-format
msgid "%(count)s document found for \"%(query)s\" in %(locale_native)s."
msgid_plural "%(count)s documents found for \"%(query)s\" in %(locale_native)s."
msgstr[0] "在 %(locale_native)s 語系找到 %(count)s 份「%(query)s」的文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:80
#, python-format
msgid "%(count)s document found for \"%(query)s\" in %(locale_native)s and %(default_locale_native)s."
msgid_plural "%(count)s documents found for \"%(query)s\" in %(locale_native)s and %(default_locale_native)s."
msgstr[0] "在 %(locale_native)s 與 %(default_locale_native)s 語系找到 %(count)s 份「%(query)s」的文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:88
#, python-format
msgid "%(count)s document found in %(locale_native)s."
msgid_plural "%(count)s documents found in %(locale_native)s."
msgstr[0] "在 %(locale_native)s 語系找到 %(count)s 份文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:94
#, python-format
msgid "%(count)s document found in %(locale_native)s and %(default_locale_native)s."
msgid_plural "%(count)s documents found in %(locale_native)s and %(default_locale_native)s."
msgstr[0] "在 %(locale_native)s 與 %(default_locale_native)s 語系找到 %(count)s 份文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:104
#, python-format
msgid "%(count)s document found for \"%(query)s\"."
msgid_plural "%(count)s documents found for \"%(query)s\"."
msgstr[0] "找到 %(count)s 份「%(query)s」的文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:110
#, python-format
msgid "%(count)s document found."
msgid_plural "%(count)s documents found."
msgstr[0] "找到 %(count)s 份文件。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:119
msgid "Showing all results."
msgstr "顯示所有結果。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:121
#, python-format
msgid "Showing results %(start)s to %(end)s."
msgstr "顯示第 %(start)s 筆到第 %(end)s 筆結果。"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:127
#, python-format
msgid "Search again in %(default_locale_native)s only"
msgstr "於 %(default_locale_native)s 語系再次搜尋"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:141
msgid "Docs"
msgstr "Docs"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:183
#, fuzzy
msgid "All Topics"
msgstr "演算法"

#: kuma/search/jinja2/search/results.html:188
msgid "Filter by"
msgstr "過濾依照"

#: kuma/spam/forms.py:9
msgid "The submitted data contains invalid content."
msgstr "送出的資料包含無效內容。"

#: kuma/spam/forms.py:103
msgid "The submitted data contains invalid content. Please try again."
msgstr "送出的資料包含無效內容，請再試一次。"

#: kuma/spam/models.py:10
msgid "created"
msgstr "建立於"

#: kuma/spam/models.py:27 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:7 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:71
msgid "Spam"
msgstr "垃圾文章"

#: kuma/spam/models.py:28
msgid "Ham"
msgstr "不是垃圾文章"

#: kuma/spam/models.py:32
msgid "sent at"
msgstr "傳送於"

#: kuma/spam/models.py:36
msgid "type"
msgstr "類型"

#: kuma/users/adapters.py:17
#, python-format
msgid ""
"Sorry, you must have at least one connected account so you can sign in. To disconnect this account connect a different one first. To delete your MDN profile please <a href=\"%(bug_form_url)s\" rel="
"\"nofollow\">file a bug</a>."
msgstr "抱歉，您必須要至少連結一個帳號才能登入。若要取消連結此帳號，請先連結其他帳號。若要刪除您的 MDN 帳號，請<a href=\"%(bug_form_url)s\" rel=\"nofollow\">開 bug 處理</a>。"

#: kuma/users/adapters.py:21
msgid "An email address cannot be used as a username."
msgstr "無法使用電子郵件地址作為帳號。"

#: kuma/users/adapters.py:48
msgid "The username you entered already exists."
msgstr "您輸入的使用者名稱已存在。"

#: kuma/users/apps.py:24
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: kuma/users/apps.py:69
#, python-format
msgid "You have completed the first step of <a href=\"%s\">getting started with MDN</a>"
msgstr "您已完成 <a href=\"%s\">MDN 新手入門</a> 的第一步"

#: kuma/users/backends.py:32
msgid "algorithm"
msgstr "演算法"

#: kuma/users/backends.py:33
msgid "salt"
msgstr "salt"

#: kuma/users/backends.py:34
msgid "hash"
msgstr "hash"

#: kuma/users/constants.py:6
msgid "Username may contain only letters, numbers, and these characters: . - _ +"
msgstr "使用者名稱只能有字母、數字以及 . - _ + 等符號。"

#: kuma/users/forms.py:30 kuma/users/models.py:41
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: kuma/users/forms.py:36
msgid "Beta tester"
msgstr "Beta 測試者"

#: kuma/users/forms.py:40 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:52
msgid "Interests"
msgstr "興趣"

#: kuma/users/forms.py:46
msgid "Expertise"
msgstr "專業知識"

# 88%
#: kuma/users/forms.py:52
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: kuma/users/forms.py:59 kuma/users/models.py:151 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:76
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: kuma/users/forms.py:77 kuma/users/models.py:166 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:90
msgid "Stack Overflow"
msgstr "Stack Overflow"

#: kuma/users/forms.py:86 kuma/users/models.py:156 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:94
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: kuma/users/forms.py:95 kuma/users/models.py:141 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:98
msgid "Mozillians"
msgstr "摩茲人"

#: kuma/users/forms.py:104 kuma/users/models.py:161 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:102
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: kuma/users/forms.py:136
msgid "Areas of expertise must be a subset of interests"
msgstr "專業知識的範疇必須是興趣的子集"

#: kuma/users/forms.py:145
msgid "This field cannot be blank."
msgstr "此欄位不能空白。"

#: kuma/users/forms.py:151
msgid "Username already in use."
msgstr "帳號已被使用。"

#: kuma/users/models.py:29
#, python-format
msgid "%(banned_user)s banned by %(banned_by)s"
msgstr "%(banned_user)s 已被 %(banned_by)s 封鎖"

#: kuma/users/models.py:32
#, python-format
msgid "%s (no longer active)"
msgstr "%s（不再使用）"

#: kuma/users/models.py:51
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: kuma/users/models.py:56
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: kuma/users/models.py:60
msgid "This URL has an invalid format. Valid URLs look like http://example.com/my_page."
msgstr "不正確的網址格式。有效的網址應該長得像是 http://example.com/my_page 。"

#: kuma/users/models.py:70
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: kuma/users/models.py:75
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: kuma/users/models.py:80
msgid "Location"
msgstr "地點"

# 77%
#: kuma/users/models.py:85
msgid "About Me"
msgstr "關於我"

#: kuma/users/models.py:89
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 暱稱"

#: kuma/users/models.py:94 kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:11 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:27 kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:79
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:191
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: kuma/users/models.py:99
msgid "Enter a valid website URL."
msgstr "請輸入有效的網站網址。"

#: kuma/users/models.py:104
msgid "Enter a valid Twitter URL."
msgstr "請輸入有效的 Twitter 網址。"

#: kuma/users/models.py:109
msgid "Enter a valid GitHub URL."
msgstr "請輸入有效的 GitHub 網址。"

#: kuma/users/models.py:114
msgid "Enter a valid Stack Overflow URL."
msgstr "請輸入有效的 Stack Overflow 網址。"

#: kuma/users/models.py:119
msgid "Enter a valid LinkedIn URL."
msgstr "請輸入有效的 LinkedIn 網址。"

#: kuma/users/models.py:124
msgid "Enter a valid Mozillians URL."
msgstr "請輸入有效的 Mozillians 網站網址。"

#: kuma/users/models.py:129
msgid "Enter a valid Facebook URL."
msgstr "請輸入有效的 Facebook 網址。"

#: kuma/users/models.py:136
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: kuma/users/signup.py:9
msgid "Username is required."
msgstr "必須輸入使用者名稱。"

#: kuma/users/signup.py:10
#, python-format
msgid "Username is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "使用者名稱太短（%(show_value)s 個字元）。必須至少要有 %(limit_value)s 個字元長。"

#: kuma/users/signup.py:12
#, python-format
msgid "Username is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "使用者名稱太長（%(show_value)s 個字元）。不能超過 %(limit_value)s 個字元長。"

#: kuma/users/signup.py:15
msgid "You must agree to the terms of use."
msgstr "您必須同意使用條款。"

#: kuma/users/signup.py:34
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: kuma/users/tasks.py:38 kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:6
msgid "Take the next step to get involved on MDN!"
msgstr "前往下一步，參與 MDN！"

#: kuma/users/views.py:454
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: kuma/users/views.py:499
#, python-format
msgid "%(email)s <b>Verified</b>"
msgstr "%(email)s <b>已驗證</b>"

#: kuma/users/views.py:502
#, python-format
msgid "%(email)s Unverified"
msgstr "%(email)s <b>未驗證</b>"

#: kuma/users/views.py:506 kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:135
msgid "Other:"
msgstr "其他:"

#: kuma/users/views.py:508
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件:"

#: kuma/users/jinja2/account/account_inactive.html:3 kuma/users/jinja2/account/account_inactive.html:7
msgid "Profile Inactive"
msgstr "個人資料不在使用中"

#: kuma/users/jinja2/account/account_inactive.html:9
msgid "This profile is inactive."
msgstr "此個人資料不在使用中。"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:3 kuma/users/jinja2/account/email.html:7 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:32
msgid "Email addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:11
#, python-format
msgid "%(email)s is your <em>primary</em> email address"
msgstr "%(email)s 是您的<em>主要</em>電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:15
msgid "You've also added the following email addresses:"
msgstr "您也新增了下列電子郵件地址:"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:28
msgid "Make Primary"
msgstr "社為主要"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:30
msgid "Re-send Confirmation"
msgstr "重寄確認信"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:32
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:45
msgid "<strong>Warning:</strong>\"You have not added any email addresses to this profile. Without one you cannot receive notifications."
msgstr "<strong>警告:</strong> 您還沒有加入任何電子郵件地址，若沒有加入則無法收到通知。"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:49
msgid "Add email address"
msgstr "新增電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:55
msgid "Add Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:60 kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:70
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: kuma/users/jinja2/account/email.html:71
msgid "Do you really want to remove the selected email address?"
msgstr "您真的要移除該電子郵件地址嗎？"

#: kuma/users/jinja2/account/email_confirm.html:3 kuma/users/jinja2/account/email_confirm.html:9 kuma/users/jinja2/account/email_confirmed.html:3 kuma/users/jinja2/account/email_confirmed.html:8
msgid "Confirm Email Address"
msgstr "確認電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/email_confirm.html:13
#, python-format
msgid "Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an email address for user %(user_display)s."
msgstr "請確認 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是使用者 %(user_display)s 的電子郵件地址。 "

#: kuma/users/jinja2/account/email_confirm.html:17
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: kuma/users/jinja2/account/email_confirm.html:22
#, python-format
msgid "This email confirmation link expired or is invalid. Please <a href=\"%(email_url)s\">issue a new email confirmation request</a>."
msgstr "此郵件確認鏈結已過期或無效，請 <a href=\"%(email_url)s\">要求重新確認電子郵件地址</a>。"

#: kuma/users/jinja2/account/email_confirmed.html:10
#, python-format
msgid "You have confirmed that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an email address for user %(user_display)s."
msgstr "您已確認 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是使用者 %(user_display)s 的電子郵件地址。"

#: kuma/users/jinja2/account/login.html:3
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: kuma/users/jinja2/account/login.html:13
msgid "Please sign in"
msgstr "請登入"

#: kuma/users/jinja2/account/login.html:15
msgid "All content on MDN is free and available without signing in."
msgstr "MDN 上的所有內容皆為免費，不需要登入即可使用。"

#: kuma/users/jinja2/account/login.html:19
msgid "In order to contribute, you need to sign in to MDN. You can sign in using GitHub and a MDN profile will be created for you if you don't already have one."
msgstr "您必須要先登入到 MDN 才能貢獻。您可以使用 GitHub 登入，若您還沒有 MDN 帳號我們會為您建立一組。"

#: kuma/users/jinja2/account/login.html:31
msgid "If you already have a MDN profile sign in:"
msgstr "若您已有 MDN 帳號，請登入:"

#: kuma/users/jinja2/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您確定要登出嗎？"

# 93%
#: kuma/users/jinja2/account/password_change.html:3 kuma/users/jinja2/account/password_change.html:8 kuma/users/jinja2/account/password_change.html:13
#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:3 kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:12 kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key_done.html:3
#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset.html:3 kuma/users/jinja2/account/password_reset.html:8 kuma/users/jinja2/account/password_reset_done.html:3
#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_done.html:8
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset.html:13
msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you an email allowing you to reset it."
msgstr "忘記密碼了嗎？請在下面輸入您的電子郵件地址，我們會寄出一封郵件讓您重設。"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset.html:18
msgid "Reset My Password"
msgstr "重設我的密碼"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset.html:21
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "若您重設密碼遇到問題請聯絡我們。"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_done.html:14
msgid "We have sent you an email. Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "我們已寄信給您，若您過幾分鐘後還沒收到請聯絡我們。"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:10
msgid "Bad Token"
msgstr "Token 無效"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:17
#, python-format
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</a>."
msgstr "密碼重設的連結無效，也許該連結已經被使用過了。請<a href=\"%(passwd_reset_url)s\">重新取得重設密碼連結</a>。"

# 93%
#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:23
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key.html:26 kuma/users/jinja2/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#: kuma/users/jinja2/account/password_set.html:3 kuma/users/jinja2/account/password_set.html:7 kuma/users/jinja2/account/password_set.html:12
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

#: kuma/users/jinja2/account/signup.html:3
msgid "Signup"
msgstr "註冊"

#: kuma/users/jinja2/account/signup.html:8 kuma/users/jinja2/account/signup.html:18
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: kuma/users/jinja2/account/signup.html:10
#, python-format
msgid "Already have an profile? Then please <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>."
msgstr "已經有帳號了嗎？那麼請 <a href=\"%(login_url)s\">登入</a>。"

#: kuma/users/jinja2/account/signup_closed.html:3
msgid "Profile Creation Disabled"
msgstr "已禁用建立帳號"

#: kuma/users/jinja2/account/signup_closed.html:5
#, python-format
msgid "We are sorry, but you can not create a profile with Persona. <a href=\"%(url)s\">Please try again with a GitHub account</a>."
msgstr ""

#: kuma/users/jinja2/account/verification_sent.html:3 kuma/users/jinja2/account/verification_sent.html:7 kuma/users/jinja2/account/verified_email_required.html:3
#: kuma/users/jinja2/account/verified_email_required.html:7
msgid "Confirm Your Email Address"
msgstr "確認您的電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/account/verification_sent.html:9
msgid "We have sent an email to you for confirmation. Follow the link provided to finalize the signup process. Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "我們已寄出郵件請您確認，請打開信上的鏈結來完成註冊過程。若您在幾分鐘後還是沒收到的話請聯絡我們。"

#: kuma/users/jinja2/account/verified_email_required.html:9
msgid "This part of the site requires us to confirm that you are who you claim to be. For this purpose, we require that you confirm ownership of your email address."
msgstr "這部分的網站功能需要先確認您是您宣稱的人才能繼續。"

#: kuma/users/jinja2/account/verified_email_required.html:13
msgid "We have sent an email to you for confirmation. Please click on the link inside this email. Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "我們已經寄送確認信給您，請點下信上的鏈結，若您在接下來幾分鐘內沒收到信請聯絡我們。"

#: kuma/users/jinja2/account/verified_email_required.html:17
#, python-format
msgid "<strong>Note:</strong> you can still <a href=\"%(email_url)s\">change your email address</a>."
msgstr "<strong>註:</strong> 您還是可以 <a href=\"%(email_url)s\">變更電子郵件地址</a>。"

#: kuma/users/jinja2/account/snippets/already_logged_in.html:1
msgid "Note"
msgstr "註"

#: kuma/users/jinja2/account/snippets/already_logged_in.html:1
#, python-format
msgid "you are already logged in as %(user_display)s."
msgstr "您已經登入為 %(user_display)s。"

#: kuma/users/jinja2/openid/login.html:3 kuma/users/jinja2/openid/login.html:6
msgid "OpenID Sign In"
msgstr "OpenID 登入"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/authentication_error.html:3 kuma/users/jinja2/socialaccount/authentication_error.html:6
msgid "Account Sign In Failure"
msgstr "帳號登入失敗"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/authentication_error.html:8
msgid "An error occurred while attempting to sign in with your account."
msgstr "登入您的帳號時發生錯誤。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:3
msgid "Account Connections"
msgstr "連結帳號"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:6 kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:30
msgid "Account connections"
msgstr "連結帳號"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:11
msgid "You can sign in to your profile using any of the following:"
msgstr "您可以使用下列服務的帳號來登入:"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:50
msgid "Disconnect"
msgstr "取消連結"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:58
msgid "You have no connected accounts."
msgstr "您沒有連結的帳號。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/connections.html:61
msgid "Connect a new account"
msgstr "連結新帳號"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/login_cancelled.html:3 kuma/users/jinja2/socialaccount/login_cancelled.html:7
msgid "Login Cancelled"
msgstr "已取消登入"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/login_cancelled.html:9
#, python-format
msgid "You decided to cancel logging in to our site using one of your existing accounts. If this was a mistake, please proceed to <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>."
msgstr "您決定要取消使用某組現有的帳號登入我們的網站。若這是個錯誤，請<a href=\"%(login_url)s\">登入</a>以繼續。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:3 kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:19
msgid "Create your MDN profile to continue"
msgstr "建立您的 MDN 個人資料以繼續"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:23
#, python-format
msgid "A profile already exists with this email address. To connect Persona to your MDN profile, <a href=\"%(connections_url)s\">you need to sign in and visit your social account connections.</a>"
msgstr "已經有使用此電子郵件地址的帳號存在。若要將 Persona 連結到您的 MDN 帳號，<a href=\"%(connections_url)s\">您需要先登入再連結您的社交帳號</a>。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:36
#, python-format
msgid ""
"A profile already exists with an email address below. Do you already have an MDN profile? <a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next=\"%(persona_next_url)s\">Yes, "
"connect with my MDN profile</a>"
msgid_plural ""
"A profile already exists with one of these email addresses below. Do you already have an MDN profile? <a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next="
"\"%(persona_next_url)s\">Yes, connect with my MDN profile</a>"
msgstr[0] ""
"已經有使用此電子郵件地址的帳號存在。您有MDN帳號嗎？<a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next=\"%(persona_next_url)s\">是的，請連結我的MDN帳號</a>這些電子郵件地址已有"
"帳號存在。您有MDN帳號嗎？<a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next=\"%(persona_next_url)s\">是的，請連結我的MDN帳號</a>"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:48
#, python-format
msgid "Thanks for signing in to MDN with %(provider_name)s. You have one more step to join MDN: <strong>create your MDN profile</strong>."
msgstr "感謝您使用 %(provider_name)s 登入 MDN。只要再一個步驟即可加入MDN: <strong>建立您的 MDN 帳號</strong>。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:54
msgid "You can access everything on the MDN website even without an MDN profile. However, by joining MDN, you'll be able to edit docs and have your own profile page."
msgstr "您不需註冊帳號即可存取 MDN 網站的所有內容。加入 MDN 後，您還可以編輯文件並擁有自己專屬的頁面。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:61
msgid "To set up your MDN profile, please <strong>choose a username</strong>. Your username will be displayed on MDN to identify any contributions that you make."
msgstr "若要建立您的 MDN 帳號，請 <strong>設定使用者名稱</strong>。您的使用者名稱將會顯示於 MDN 以識別您的貢獻。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:67
msgid "To set up your MDN profile, please <strong>choose a username and email address</strong>. Your username will be displayed on MDN to identify any contributions that you make."
msgstr "若要建立您的 MDN 帳號，請 <strong>設定使用者名稱及電子郵件信箱</strong>。您的使用者名稱將會顯示於 MDN 以識別您的貢獻。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:75
#, python-format
msgid "If you're <strong>having trouble</strong> signing in or creating an MDN profile, <strong><a href=\"%(bug_href)s\" rel=\"external\">let us know</a></strong>."
msgstr "如您在登入或建立MDN帳號時<strong>發生問題，請<a href=\"%(bug_href)s\" rel=\"external\">通知我們</a></strong>。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:100
#, python-format
msgid "Your GitHub username %(username)s is already taken. Please choose another."
msgstr "您的 GitHub 帳號 %(username)s 已被使用，請挑一個別的帳號。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:104
msgid "Please enter the name you'd like to display to other users to identify your contributions."
msgstr "請輸入您希望讓其他使用者看到的名稱，以證明您的貢獻。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:118
#, python-format
msgid ""
"A profile already exists with the selected email address. <a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next=\"%(persona_next_url)s\">Connect your %(provider_name)s account "
"to it.</a>"
msgstr "已有帳號使用選擇的電子郵件地址，<a href=\"%(persona_login_url)s\" class=\"launch-persona-login\" data-next=\"%(persona_next_url)s\">連結您的 %(provider_name)s 帳號。</a>"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:148
#, python-format
msgid ""
"What email address should we use to send you MDN-related messages and notifications? This address will <strong>not</strong> be displayed on MDN and will be used according to our <a href="
"\"%(privacy_url)s\">privacy policy</a>."
msgstr "我們應該傳送 MDN 相關的訊息與通知到哪個電子郵件地址？此地址將 <strong>不會</strong> 顯示在 MDN，並將依照我們的 <a href=\"%(privacy_url)s\">隱私權保護政策</a> 使用。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:164
msgid "Terms and Privacy"
msgstr "使用條款及隱私權"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:173
#, python-format
msgid "to Mozilla's <a href=\"%(terms_url)s\">Terms</a> and <a href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Notice</a>."
msgstr "Mozilla 的 <a href=\"%(terms_url)s\">條款</a> 及 <a href=\"%(privacy_url)s\">隱私權公告</a>。"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/signup.html:183
msgid "Create my MDN profile"
msgstr "建立MDN帳號"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/login_service_icon.html:2
msgid "Signed in with Persona"
msgstr "使用 Persona 登入"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/login_service_icon.html:4
msgid "Signed in with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 登入"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/provider_list.html:18
msgid "Connect with Persona"
msgstr "連結 Persona"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/provider_list.html:20
msgid "Sign in with Persona"
msgstr "使用 Persona 登入"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/provider_list.html:29
msgid "Connect with GitHub"
msgstr "連結 GitHub"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/provider_list.html:31
msgid "Create MDN profile with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 建立您的 MDN 資料以繼續"

#: kuma/users/jinja2/socialaccount/snippets/provider_list.html:33
msgid "Sign in with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 登入"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user.html:7 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:7 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:7
#, python-format
msgid "Ban %(user)s"
msgstr "封鎖 %(user)s"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user.html:22
#, python-format
msgid "Why are you banning %(user)s"
msgstr "為什麼您要封鎖 %(user)s"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user.html:25
msgid "Choose a reason"
msgstr "選擇原因"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user.html:31
msgid "or enter a reason in the text box below"
msgstr "或在下方輸入框輸入原因"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user.html:37
msgid "Ban user"
msgstr "封鎖使用者"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:22
#, python-format
msgid "Identify <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> as a spammer?"
msgstr "將 <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> 標示為做垃圾修改的使用者？"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:26
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> has been banned."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> 已被封鎖。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:29
#, python-format
msgid "%(user)s has already been banned. You may review and revert their revisions below."
msgstr "%(user)s 已被封鎖，您可以在下方審核並還原他所做的修改。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:46
msgid "You cannot ban yourself for spam."
msgstr "您無法因濫發垃圾文章封鎖自己。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:50
msgid "Submit Spam"
msgstr "送出為垃圾文章"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:52
msgid "Ban User for Spam"
msgstr "因垃圾修改封鎖使用者"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:54
msgid "Ban User for Spam & Submit Spam"
msgstr "因垃圾修改封鎖使用者並回報為垃圾信"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:58
msgid "Ban user for other reasons."
msgstr "因其他原因封鎖使用者。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup.html:61
msgid "User has not made any revisions to be reverted in the past three days, and this user was already banned."
msgstr "使用者過去三天內並未進行任何修改，也已經被封鎖。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:19
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:22
msgid "Actions Taken"
msgstr "採許行動"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:23
msgid "Banned:"
msgstr "已封鎖:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:31
msgid "Submitted to Akismet as spam:"
msgstr "送出給 Akismet 為垃圾信:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:44
msgid "The user did not have any revisions that were reported as spam."
msgstr "此使用者沒有任何被回報為垃圾信的修改。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:48
msgid "Deleted:"
msgstr "刪除於:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:61
msgid "The user did not have any revisions that were deleted."
msgstr "此使用者沒有任何被刪除的修改。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:65
msgid "Reverted:"
msgstr "還原於:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:79
msgid "The user did not have any revisions that were reverted."
msgstr "此使用者沒有任何被還原的修改。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:85
msgid "Needs follow up"
msgstr "需要處理的頁面"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:86
msgid "New action by user:"
msgstr "使用者的新操作:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:114 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:135 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:156
#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:175 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:194 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:222
#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:253 kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:277
msgid "None."
msgstr "無。"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:118
msgid "Revisions skipped due to newer non-spam revision:"
msgstr "有新的非惡意修改版本:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:139
msgid "Could not submit to Akismet:"
msgstr "無法送出給 Akismet:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:160
msgid "Could not delete:"
msgstr "無法刪除:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:179
msgid "Could not revert:"
msgstr "無法還原:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:200
msgid "No actions taken"
msgstr "並未進行任何操作"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:201
msgid "Latest revision is non-spam:"
msgstr "未經惡意修改的最新編修版本:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:225
msgid "Already identified as spam:"
msgstr "已被識別為垃圾文章:"

#: kuma/users/jinja2/users/ban_user_and_cleanup_summary.html:256
msgid "Identified as not spam:"
msgstr "被識別為非垃圾文:"

#: kuma/users/jinja2/users/user_banned.html:2
msgid "You've Been Banned"
msgstr "你的帳號已被停權了"

#: kuma/users/jinja2/users/user_banned.html:20
msgid "You have been banned for the following reasons:"
msgstr "您因下列原因被封鎖:"

#: kuma/users/jinja2/users/user_banned.html:30
msgid "<p><a href=\"mailto:mdn-admins@mozilla.org?subject=Ban Appeal\">Click here</a> to appeal this ban.</p>"
msgstr "<p>若要申訴停權請<a href=\"mailto:mdn-admins@mozilla.org?subject=Ban Appeal\">按此</a></p>"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:36
msgid "Recent Docs Activity"
msgstr "最近在 Docs 的活動"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:36
msgid "View all activity"
msgstr "檢視所有活動"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:41
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:42 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:51 kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:382
msgid "Edit page"
msgstr "編輯頁面"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:52
msgid "View complete diff"
msgstr "檢視完整比對"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:53 kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:383
msgid "View page history"
msgstr "檢視頁面歷史紀錄"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:65
#, python-format
msgid "<p class=\"none\">You haven't contributed to any MDN docs. <a href=\"%(docs_url)s\">Pitch in!</a></p>"
msgstr "<p class=\"none\">您尚未貢獻任何 MDN 文件。<a href=\"%(docs_url)s\">一起來寫文件吧！</a></p>"

#: kuma/users/jinja2/users/user_detail.html:69
msgid "This user has no activity."
msgstr "此使用者沒有活動。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:11
msgid "Edit Your Profile"
msgstr "編輯您的個人資料"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:36
msgid "Change your avatar at"
msgstr "到此處修改您的頭像"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:40
msgid "View profile"
msgstr "檢視個人資料"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:48
msgid "You're editing a different profile than your own. Please take care!"
msgstr "您正在編輯別人的資料，請小心！"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:59
msgid "We'd love to have your feedback on site changes! Beta testers get access to new features first and we send the occasional email asking for help testing specific things."
msgstr "我們想知道您對網站的變動有什麼意見！Beta 測試者可優先使用新功能，我們也會不定期寄信請您協助測試某些功能。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:62
msgid "Primary Email"
msgstr "主要電子郵件"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:63
msgid "Edit email"
msgstr "編輯主要電子郵件地址"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:75
msgid "Interests (tags)"
msgstr "興趣 (請以標籤列出)"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:76
msgid "Separate tags with commas or spaces. Join multi-word tags with double quotes, like \"web standards\"."
msgstr "請用空白或逗號分隔標籤，並用雙引號輸入多字的標籤，例如 \"web standards\"。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:82
msgid "Areas of expertise"
msgstr "專業知識領域"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:83
msgid "Add your interests first, then declare yourself an expert in selected topics."
msgstr "請先新增您的興趣，並在所選的主題當中描述您強在哪裡。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:91
msgid "My Profiles"
msgstr "我的帳號"

# 100%
#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:94 kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:111
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:101
msgid "Use your Persona account to sign in."
msgstr "使用您的 Persona 帳號登入。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:118
msgid "Use your GitHub account to sign in."
msgstr "使用您的 GitHub 帳號登入。"

#: kuma/users/jinja2/users/user_edit.html:143 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:27
msgid "Publish"
msgstr "發布"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:9
#, python-format
msgid "Hi %(username)s!"
msgstr "嗨，%(username)s！"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:11
#, python-format
msgid "Thanks for creating a profile on <a href=\"%(mdn_link)s\">Mozilla Developer Network (MDN)</a> - a community making great resources for developers like you."
msgstr "感謝您在 <a href=\"%(mdn_link)s\">Mozilla Developer Network (MDN)</a> 註冊帳號，這是一個為像您這樣的開發者建立更多資源的網站。"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:16
#, python-format
msgid "You've completed the first step of <a href=\"%(started_link)s\">Getting Started on MDN</a> by creating a profile."
msgstr "您已完成 <a href=\"%(started_link)s\">MDN 新手上路</a> 的第一步：註冊帳號。"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:21
#, python-format
msgid ""
"Now, keep going by picking a task on MDN, and doing it! We have a bunch of intro tasks you can choose from, whether you <a href=\"%(words_link)s\">like words</a>, <a href=\"%(code_link)s\">like "
"code</a>, <a href=\"%(both_link)s\">like both words and code</a>, or you want to <a href=\"%(translate_link)s\">translate MDN to your language</a>."
msgstr ""
"接下來，請到 MDN 上挑選任務，開始動手做！我們有一些入門小任務任君選擇，不論您 <a href=\"%(words_link)s\">喜歡寫作</a>、<a href=\"%(code_link)s\">寫 code</a>、<a href=\"%(both_link)s\">兩者都愛</a>，"
"或想要 <a href=\"%(translate_link)s\">幫忙翻譯 MDN</a>，都有任務帶您上手。"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:34
msgid "Talk to us!"
msgstr "跟我們聊聊！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:35 kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:30
msgid "Want to talk to someone about MDN? There are a few ways you can do that:"
msgstr "想要跟其他人聊聊 MDN 嗎？以下是幾種方式:"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:38
#, python-format
msgid "Mailing list: <a href=\"%(list_link)s\">subscribe</a> to tell us about what you're interested in on MDN and ask questions about the site."
msgstr "郵件群組: <a href=\"%(list_link)s\">訂閱</a> 郵件群組告訴我們您想在 MDN 上看到什麼，也可以在群組中向我們問網站的相關問題。"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:43
#, python-format
msgid ""
"Real-time chat: <a href=\"%(channel_link)s\">#mdn channel on irc.mozilla.org</a>. (Get more info about <a href=\"%(irc_link)s\">IRC</a>.) You can find the MDN writing staff admins there: Eric "
"Shepherd (sheppy), Jean-Yves Perrier (teoli), Will Bamberg (wbamberg), Florian Scholz (fscholz), Chris Mills (chrismills), and me (jms), MDN's community manager."
msgstr ""
"即時聊天: 可在 <a href=\"%(channel_link)s\">irc.mozilla.org 上的 #mdn 頻道</a>。（可在此了解 <a href=\"%(irc_link)s\">IRC</a> 的更多資訊）。您可以在上面找到 MDN 的管理編輯: Eric Shepherd (sheppy)、"
"Jean-Yves Perrier (teoli)、Will Bamberg (wbamberg)、Florian Scholz (fscholz)、Chris Mills (chrismills)，還有我 (jms)，MDN 的社群經理。"

#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:51
#, python-format
msgid "Blog: On the <a href=\"%(blog_link)s\">about:community</a> blog, look for the posts tagged with <a href=\"%(tagged_link)s\">Developer Engagement</a>."
msgstr "部落格: 可在 <a href=\"%(blog_link)s\">about:community</a> 部落格尋找 <a href=\"%(tagged_link)s\">Developer Engagement</a> 標籤的文章。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/html.ltxt:60 kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:51
msgid "Don't be shy, if you have any doubt, problems, questions: contact us! We are here to help."
msgstr "別害羞，若您有任何不懂、疑問、懷疑之處，快來聯絡我們！我們可以幫忙。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:4
#, python-format
msgid "Hi %(username)s"
msgstr "嗨 %(username)s"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:7
msgid "Thanks for creating a profile on Mozilla Developer Network (MDN) -- a community making great resources for developers like you."
msgstr "謝謝您建立了 Mozilla Developer Network (MDN) 帳號 -- MDN 社群一直為像您一樣的開發者提供絕佳資源。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:10
msgid ""
"You've completed the first step of Getting Started on MDN by creating a profile. Now, keep going by picking a task on MDN, and doing it! We have a bunch of intro tasks you can choose based on your "
"interests."
msgstr "建立個人帳號之後，您就完成了 MDN 新手上路的第一步。現在就繼續為自己在 MDN 上找個任務並完成吧！我們提供許多入門小任務，讓您能根據自己的興趣選擇。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:14
msgid "Like words?"
msgstr "喜歡寫文章嗎？"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:18
msgid "Like code?"
msgstr "喜歡寫程式嗎？"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:22
msgid "Like both words and code?"
msgstr "能文善 code 嗎？"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:26
msgid "Want to translate MDN to your language?"
msgstr "想把 MDN 翻譯成您使用的語言？"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:33
#, python-format
msgid "Mailing list: %(list_link)s"
msgstr "郵件群組: %(list_link)s"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:36
msgid "Subscribe to tell us about what you're interested in on MDN and ask questions about the site."
msgstr "訂閱不同的主題可讓我們知道您對 MDN 上的那些主題感興趣，並可詢問網站的相關問題。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:39
msgid "Real-time chat: #mdn channel on irc.mozilla.org"
msgstr "即時交談: 到 irc.mozilla.org 上的 #mdn 頻道"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:42
#, python-format
msgid "See %(irc_link)s for more info about IRC."
msgstr "請參考 %(irc_link)s 以了解有關 IRC 的更多資訊。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:45
msgid ""
"You can find the MDN writing staff admins there: Eric Shepherd (sheppy), Jean-Yves Perrier (teoli), Will Bamberg (wbamberg), Florian Scholz (fscholz), Chris Mills (chrismills), and me (jms), MDN's "
"community manager."
msgstr ""
"您可在此找到 MDN 作者管理群：Eric Shepherd (sheppy)、Jean-Yves Perrier (teoli)、Will Bamberg (wbamberg)、Florian Scholz (fscholz)、Chris Mills (chrismills)，還有我這現任的 MDN 社群經理 (jms)。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: kuma/users/jinja2/users/email/welcome/plain.ltxt:48
#, python-format
msgid "Blog: %(blog_link)s"
msgstr "Blog: %(blog_link)s"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:77
msgid "Already reported as spam."
msgstr "已被回報為垃圾文章。"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_revision_history_form.html:86
msgid "This user has not created any revisions in the past three days."
msgstr "此使用者過去三天內並未進行任何修改。"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:22 kuma/wiki/content.py:739 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:40
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:24 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:53 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:57
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:28
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:31
msgid "API keys"
msgstr "API 金鑰"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:65
msgid "Areas of Expertise"
msgstr "專業知識領域"

#: kuma/users/jinja2/users/includes/user_title_info.html:107
#, python-format
msgid "Member since %(date_joined)s"
msgstr "於 %(date_joined)s 年加入本站"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:37
#, python-format
msgid "Banned on %(ban_date)s by %(ban_admin)s."
msgstr "已被 %(ban_admin)s 於 %(ban_date)s 封鎖。"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:44
msgid "Banned"
msgstr "已封鎖"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:47
msgid "Clean Up Revisions"
msgstr "清理修改"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:52
msgid "Ban User"
msgstr "封鎖使用者"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:55
msgid "Ban User & Clean Up"
msgstr "封鎖使用者與清理"

#: kuma/users/templatetags/jinja_helpers.py:67
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: kuma/wiki/apps.py:58 kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:23 kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:23
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: kuma/wiki/constants.py:209 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/approvals.html:13
msgid "Technical - code samples, APIs, or technologies"
msgstr "技術 - 程式碼範本、API 或技術內容"

#: kuma/wiki/constants.py:210 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/approvals.html:19
msgid "Editorial - prose, grammar, or content"
msgstr "編輯 - 篇章結構、文法或內容"

#: kuma/wiki/constants.py:215
msgid "Localization in progress - not completely translated yet."
msgstr "在地化翻譯中 - 還沒有完全翻好。"

#: kuma/wiki/content.py:720
msgid "Edit section"
msgstr "編輯區塊"

#: kuma/wiki/events.py:72
#, python-format
msgid "[MDN] Page \"%(document_title)s\" changed by %(creator)s"
msgstr "[MDN] 頁面「%(document_title)s」已由 %(creator)s 修改"

#: kuma/wiki/feeds.py:28
msgid "MDN documents"
msgstr "MDN 文件"

#: kuma/wiki/feeds.py:29
msgid "Documents authored by MDN users"
msgstr "由 MDN 使用者撰寫的文件"

#: kuma/wiki/feeds.py:30
msgid "/"
msgstr "/"

#: kuma/wiki/feeds.py:148
msgid "MDN recent document changes"
msgstr "MDN 最近修改的文件"

#: kuma/wiki/feeds.py:149
msgid "Recent changes to MDN documents"
msgstr "MDN 文件最近的修改"

#: kuma/wiki/feeds.py:155
#, python-format
msgid "MDN recent changes to documents tagged %s"
msgstr "MDN 最近修改的文件（%s 標籤）"

#: kuma/wiki/feeds.py:182
msgid "MDN documents in need of review"
msgstr "需要審核的 MDN 文件"

#: kuma/wiki/feeds.py:183
msgid "Recent changes to MDN documents that need to be reviewed"
msgstr "MDN 文件最近需要審核的修改"

#: kuma/wiki/feeds.py:189
#, python-format
msgid "MDN documents for %s review"
msgstr "MDN 文件 %s 審核"

#: kuma/wiki/feeds.py:193
msgid "MDN documents for review"
msgstr "MDN 文件審核"

#: kuma/wiki/feeds.py:223
#, python-format
msgid "MDN '%s' translations in need of update"
msgstr "MDN「%s」翻譯需要更新"

#: kuma/wiki/feeds.py:259
msgid "MDN recent revisions"
msgstr "MDN 最近版本"

#: kuma/wiki/feeds.py:260
msgid "Recent revisions to MDN documents"
msgstr "MDN 文件最近的修改"

#: kuma/wiki/feeds.py:351
msgid "Show comparison"
msgstr "顯示差異"

#: kuma/wiki/forms.py:35
msgid "Please provide a title."
msgstr "請提供標題。"

#: kuma/wiki/forms.py:36
#, python-format
msgid "The title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "標題過短（%(show_value)s 字元），至少要 %(limit_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:38
#, python-format
msgid "Please keep the length of the title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "標題請不要超過 %(limit_value)s 字元，目前 %(show_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:41
msgid "Name Your Article"
msgstr "為你的文章取個標題吧"

#: kuma/wiki/forms.py:42
msgid "Please provide a slug."
msgstr "請提供URL代稱。"

#: kuma/wiki/forms.py:43
msgid "The slug provided is not valid."
msgstr "輸入的 URL 代稱無效。"

#: kuma/wiki/forms.py:44
#, python-format
msgid "The slug is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "此 URL 代稱太短（%(show_value)s 字元），至少需要 %(limit_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:46
#, python-format
msgid "Please keep the length of the slug to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "URL代稱請勿超過 %(limit_value)s 字元，目前 %(show_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:49
msgid "Please provide a summary."
msgstr "請輸入摘要。"

#: kuma/wiki/forms.py:50
#, python-format
msgid "The summary is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "摘要過短（%(show_value)s 字元），至少要 %(limit_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:52
#, python-format
msgid "Please keep the length of the summary to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "摘要請勿超過 %(limit_value)s 字元，目前 %(show_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:55
msgid "Please provide content."
msgstr "請提供內容。"

#: kuma/wiki/forms.py:56
#, python-format
msgid "The content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "內容太少了（%(show_value)s 個字元），至少需要 %(limit_value)s 個字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:58
#, python-format
msgid "Please keep the length of the content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "內容請勿超過 %(limit_value)s 字元，目前 %(show_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:61
#, python-format
msgid "Please keep the length of the comment to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "評論請勿超過 %(limit_value)s 字元，目前 %(show_value)s 字元。"

#: kuma/wiki/forms.py:64
msgid "Another document with this slug already exists."
msgstr "其他文件已使用此 URL 代稱。"

#: kuma/wiki/forms.py:65
msgid "Another document with this metadata already exists."
msgstr "其他文件已使用此後設資料。"

#: kuma/wiki/forms.py:67
msgid "This document was modified while you were editing it."
msgstr "此文件在你編輯的時候已被修改過了。"

#: kuma/wiki/forms.py:69
msgid "Changing this document's slug requires moving it and its children."
msgstr "修改此文件的URL代稱必須連同子頁面一起移動。"

# 83%
#: kuma/wiki/forms.py:335 kuma/wiki/forms.py:405 kuma/wiki/forms.py:871 kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:37 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:68 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:116
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:60 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:66 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:11
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: kuma/wiki/forms.py:336 kuma/wiki/forms.py:406 kuma/wiki/forms.py:872
msgid "Title of article"
msgstr "文章標題"

#: kuma/wiki/forms.py:344 kuma/wiki/forms.py:419 kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:41 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:70
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:22
msgid "Slug:"
msgstr "URL代稱:"

#: kuma/wiki/forms.py:345 kuma/wiki/forms.py:420
msgid "Article URL"
msgstr "文章網址"

#: kuma/wiki/forms.py:352 kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:45 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:33
msgid "Parent:"
msgstr "上層:"

# 80%
#: kuma/wiki/forms.py:430 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:74 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:75 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_tag.html:4
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: kuma/wiki/forms.py:435 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:80
msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵字:"

#: kuma/wiki/forms.py:436
msgid "Affects search results"
msgstr "影響的搜尋結果"

#: kuma/wiki/forms.py:444
msgid "Search result summary:"
msgstr "搜尋結果摘要:"

#: kuma/wiki/forms.py:445
msgid "Only displayed on search results page"
msgstr "只顯示於搜尋結果頁面"

# 87%
# 75%
#: kuma/wiki/forms.py:456 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:92 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:80
msgid "Content:"
msgstr "內容:"

# 87%
#: kuma/wiki/forms.py:468
msgid "Comment:"
msgstr "回應:"

#: kuma/wiki/forms.py:472
msgid "Tag this revision for review?"
msgstr "是否要將此版本標記為「審核」？"

#: kuma/wiki/forms.py:479
msgid "Tag this revision for localization?"
msgstr "是否標記此版本為「在地化」？"

#: kuma/wiki/forms.py:878
msgid "New slug:"
msgstr "新的URL代稱:"

#: kuma/wiki/forms.py:879
msgid "New article URL"
msgstr "新文件網址"

#: kuma/wiki/models.py:112
#, python-format
msgid "Parent %s does not exist."
msgstr "父文件 %s 不存在。"

#: kuma/wiki/models.py:120
msgid "Document Tag"
msgstr "文件標籤"

#: kuma/wiki/models.py:121
msgid "Document Tags"
msgstr "文件標籤"

#: kuma/wiki/models.py:173
msgid "uploaded to the document"
msgstr "已上傳至文件"

#: kuma/wiki/models.py:179
msgid "linked in the document content"
msgstr "連結至文件內容"

#: kuma/wiki/models.py:193
#, python-format
msgid "Attachment %(attachment_id)s can't be attached multiple times to document %(document_id)s"
msgstr "無法多次新增附件 %(attachment_id)s 至文件 %(document_id)s"

#: kuma/wiki/models.py:1542
msgid "Review Tag"
msgstr "檢查標籤"

#: kuma/wiki/models.py:1543
msgid "Review Tags"
msgstr "檢查標籤"

#: kuma/wiki/models.py:1549
msgid "Localization Tag"
msgstr "在地化標籤"

#: kuma/wiki/models.py:1550
msgid "Localization Tags"
msgstr "在地化標籤"

#: kuma/wiki/models.py:1583
msgid "No table of contents"
msgstr "沒有目錄"

#: kuma/wiki/models.py:1584
msgid "All levels"
msgstr "所有層級"

#: kuma/wiki/models.py:1585
msgid "H2 and higher"
msgstr "H2 以上"

#: kuma/wiki/models.py:1586
msgid "H3 and higher"
msgstr "H3 以上"

#: kuma/wiki/models.py:1587
msgid "H4 and higher"
msgstr "H4 以上"

#: kuma/wiki/models.py:1691
#, python-format
msgid "A revision must be based on a revision of the %(locale)s document. Revision ID %(id)s does not fit those criteria."
msgstr "修改必須基於 %(locale)s 的修訂文件。 版本編號 %(id)s 不符合這些規範。"

#: kuma/wiki/models.py:1824
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: kuma/wiki/models.py:1832
msgid "User-Agent"
msgstr "使用者代理字串"

#: kuma/wiki/models.py:1837
msgid "HTTP Referrer"
msgstr "HTTP Referrer"

#: kuma/wiki/models.py:1845 kuma/wiki/models.py:1930
msgid "Data submitted to Akismet"
msgstr "送出給 Akismet 的資料"

#: kuma/wiki/models.py:1870
msgid "Akismet submission"
msgstr "送出 Akismet"

#: kuma/wiki/models.py:1871
msgid "Akismet submissions"
msgstr "送出 Akismet"

#: kuma/wiki/models.py:1915
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: kuma/wiki/models.py:1923
msgid "Document (optional)"
msgstr "文件（非必填）"

#: kuma/wiki/models.py:1933
msgid "reviewed"
msgstr "已審查"

#: kuma/wiki/models.py:1944
msgid "Needs Review"
msgstr "需要審查"

#: kuma/wiki/models.py:1945
msgid "Ham / False Positive"
msgstr "Ham / 被誤分為垃圾信"

#: kuma/wiki/models.py:1946
msgid "Confirmed as Spam"
msgstr "已確認為垃圾信"

#: kuma/wiki/models.py:1947
msgid "Review Unavailable"
msgstr "無法審查"

#: kuma/wiki/models.py:1948
msgid "Akismet Error"
msgstr "Akismet 錯誤"

#: kuma/wiki/models.py:1953
msgid "Review of Akismet's classification as spam"
msgstr "Akismet 錯誤分類成垃圾信"

#: kuma/wiki/models.py:1960
msgid "Staff reviewer"
msgstr "職員審核"

#: kuma/wiki/search.py:310
#, python-format
msgid "Indexing %(total)d documents into %(total_chunks)d chunks of size %(size)d into index %(index)s.total"
msgstr "正在將 %(total)d 份文件編入 %(total_chunks)d 塊大小為 %(size)d 的區塊，以及 %(index)s.total 索引"

#: kuma/wiki/jinja2/403-create-page.html:3
msgid "You're trying to create a new page."
msgstr "您正在嘗試建立新頁面。"

#: kuma/wiki/jinja2/403-create-page.html:7
#, python-format
msgid ""
"Creating a new page is a restricted action. To request a new page, please <a href=\"%(request_page_url)s\">file a bug</a>. If you need permission to create new pages, please <a href=\"%(email_link)s"
"\">contact us</a>."
msgstr "建立新頁面是受限的行為。若要請求建立新頁面，請 <a href=\"%(request_page_url)s\">開 Bug</a>。若您需要可建立新頁面的權限，請 <a href=\"%(email_link)s\">聯絡我們</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/403-create-page.html:17
msgid ""
"<p>You are more likely to be granted permission to create new pages if you:</p> <ul> <li>Tell us your MDN username.</li> <li>Tell us why you'd like to create new pages (Are you documenting a new "
"feature? What feature? Is there a glossary term you’d like to add? What term?). </li> <li>Have made some good edits to existing pages.</li> <li>Have been contributing to the site for a while.</li> "
"</ul>"
msgstr ""
"<p>做到下面這些事情比較有可能取得建立新頁面的權限:</p><ul><li>告訴我們您的 MDN 帳號。</li><li>告訴我們您為什麼要建立新頁面（是要幫新功能寫文件嗎？什麼功能？您想要加入什麼詞彙嗎？什麼詞彙？）。</"
"li><li>對現有頁面做了優良的修改。</li><li>已對這個網站貢獻過一陣子。</li></ul>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/compare_revisions.html:4
#, python-format
msgid "Compare Revisions | %(document)s"
msgstr "比較修改 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/compare_revisions.html:13
msgid "Compare Revisions"
msgstr "比較修改"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/compare_revisions.html:18
msgid "Back to History"
msgstr "回到編輯歷史"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:3
#, python-format
msgid "Delete Document | %(document)s"
msgstr "刪除文件 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:9
msgid "Cannot delete pages with children until we fix this bug:"
msgstr "修好這個 bug 之前我們無法刪除有子頁面的頁面:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:17 kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:21
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:20
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:23
msgid "Last Change By"
msgstr "最近修改者"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:26
msgid "Last Change Date"
msgstr "最近修改日期"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:29
msgid "You are about to delete this document and all of its revisions. Please let us know why this page should be deleted."
msgstr "您將要刪除此文件及其所有歷史紀錄。請讓我們知道為什麼要刪掉這一頁。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_document_delete.html:36
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:2
#, python-format
msgid "Revert Revision | %(document)s"
msgstr "退回修改 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:10
msgid "Are you sure you want to revert to this revision?"
msgstr "您確定要退回這次修改嗎？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:18
msgid "Document"
msgstr "文件"

# 87%
# 75%
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:25
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:33
msgid "Why are you reverting to this revision?"
msgstr "您為什麼要回退到這筆修改？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/confirm_revision_revert.html:36
msgid "You are about to revert the document to this revision. Click \"revert\" to revert to the content&nbsp;above."
msgstr "您正要將文件還原回此一版本。點擊「還原 (Revert)」即可還原為&nbsp;上述內容。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:6
msgid "Create a New Template"
msgstr "建立新範本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:8
msgid "Create a New Article"
msgstr "建立新文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:32
msgid "Create a"
msgstr "建立"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:32
msgid "New Document"
msgstr "新文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/create.html:41
msgid "URL segment that identifies the page"
msgstr "用來識別頁面的 URL 區段"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/deletion_log.html:2 kuma/wiki/jinja2/wiki/deletion_log.html:7
msgid "Document Deleted"
msgstr "已刪除文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/deletion_log.html:9
#, python-format
msgid "This document was deleted on %(when)s."
msgstr "此文件刪除於 %(when)s。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/deletion_log.html:14
msgid "Reason for Deletion"
msgstr "刪除原因"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/deletion_log.html:18
msgid "Restore this document"
msgstr "還原此文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:166
msgid "Previous Search Result"
msgstr "先前的搜尋結果"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:166 kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:176
msgid "No Previous Search Result"
msgstr "無先前搜尋結果"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:172
msgid "Your Search Results"
msgstr "您的搜尋結果"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:176
msgid "Next Search Result"
msgstr "下一筆搜尋結果"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:180
msgid "see all contributors"
msgstr "檢視所有貢獻者"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:180
msgid "hide contributors"
msgstr "隱藏貢獻者"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:184
#, python-format
msgid "View profile: %(username)s"
msgstr "檢視個人資料: %(username)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:209
msgid "In This Article"
msgstr "在這篇文章"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:231
#, python-format
msgid "This document is being rendered for the first time by the system. Please <a href=\"%(url)s\">reload this page</a> in a few minutes to see full content."
msgstr "系統正首次繪製此文件。請在數分鐘之後 <a href=\"%(url)s\">重新載入此頁面</a> 以觀看完整內容。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:239
#, python-format
msgid ""
"An update to this document <abbr title=\"%(started_at)s\">is currently in progress</abbr>. If the content below seems stale or if something is missing, please <a href=\"%(url)s\">reload this page</"
"a> in a few minutes."
msgstr "<abbr title=\"%(started_at)s\">目前正在更新</abbr> 此文件。若下方內容看來已久未更新或缺漏某些部分，請於數分鐘之後 <a href=\"%(url)s\">重新載入此頁面</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:248
#, python-format
msgid ""
"An update to this document <abbr title=\"%(scheduled_at)s\">has been scheduled</abbr>. If the content below seems stale or if something is missing, please <a href=\"%(url)s\">reload this page</a> "
"in a few minutes."
msgstr "此文件的更新作業 <abbr title=\"%(scheduled_at)s\">已經排程完畢</abbr>。若下方內容看來已久未更新或缺漏某些部分，請在數分鐘之後 <a href=\"%(url)s\">重新載入此頁面</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:266
#, python-format
msgid "This article needs a technical review. <a href=\"%(url)s\">How you can help.</a>"
msgstr "此文件需要技術審查。<a href=\"%(url)s\">看看您能幫什麼忙。</a>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:275
#, python-format
msgid "This article needs an editorial review. <a href=\"%(url)s\">How you can help.</a>"
msgstr "此文件需要編輯審查。<a href=\"%(url)s\">看看您能幫什麼忙。</a>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:283
#, python-format
msgid "This translation is incomplete. Please help <a href=\"%(translate_url)s\">translate this article</a> from English."
msgstr "翻譯不完整。請協助 <a href=\"%(translate_url)s\">翻譯此英文文件</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:288
msgid "This translation is in progress."
msgstr "正在翻譯中。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:295
#, python-format
msgid "Our volunteers haven't translated this article into <bdi>%(locale)s</bdi> yet. <a href=\"%(help_link)s\">Join us and help get the job done!</a>"
msgstr "我們的志工尚未將此文章翻譯為 <bdi>%(locale)s</bdi> 版本。<a href=\"%(help_link)s\">加入我們，幫忙翻譯！</a>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:306
msgid "This article doesn't have any content yet."
msgstr "這篇文章還沒有任何內容。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:309
#, python-format
msgid "Search for <a href=\"%(search_link)s\" rel=\"nofollow, noindex\">pages that use %(title)s</a> to see example use cases and how many pages use this macro."
msgstr "搜尋 <a href=\"%(search_link)s\" rel=\"nofollow, noindex\">標題為 %(title)s 的頁面</a>，了解用法以及使用此巨集的頁面數量。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:322
msgid "This article doesn't have approved content yet."
msgstr "這篇文章還沒有任何通過審核的內容。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:330
msgid "Document Tags and Contributors"
msgstr "文件標籤與貢獻者"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:336
msgid "Contributors to this page:"
msgstr "此頁面的貢獻者:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/document.html:342
msgid "Last updated by:"
msgstr "最近更新:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:6
#, python-format
msgid "%(title)s | Edit Template"
msgstr "%(title)s | 編輯範本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:8
#, python-format
msgid "%(title)s | Edit Article"
msgstr "%(title)s | 編輯文章"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:31
msgid ""
"Please review the differences between your changes and the changes saved since you started editing. You may save again, but try to resolve any conflicts by hand so that the changes made since you "
"started are not lost."
msgstr "在您開始編輯之後，請確認您的修改與已儲存修改之間的差異。您可以再次儲存，但請解決發生的任何衝突情形，如此您所修改的內容才不致遺失。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:41
msgid "Your Changes"
msgstr "您的變更"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:43 kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:55 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:42 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:58
#, python-format
msgid "Revision %(id)s by <a href=\"%(user_profile_url)s\">%(user)s</a> on %(date)s"
msgstr "由 <a href=\"%(user_profile_url)s\">%(user)s</a> 於 %(date)s 所做的編修 %(id)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:51
msgid "Current Revision:"
msgstr "目前的線上版本:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:86
msgid "Search results summary:"
msgstr "搜尋結果摘要:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:106
msgid "Edit Page Title and Properties"
msgstr "編輯頁面標題及屬性"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:126
msgid "Rendering max age:"
msgstr "最長描繪時間："

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:128
msgid "Days"
msgstr "天"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:132
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:136
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:145
msgid "Find the translation source with the lookup below and then click \"Publish.\""
msgstr "於下方尋找翻譯來源，再點擊「發布」。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:147 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:62
msgid "Lookup:"
msgstr "尋找:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:161
msgid "Thank you for taking the time to improve MDN!"
msgstr "感謝您花時間改善 MDN！"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:163
#, python-format
msgid "It looks like this is your first contribution to MDN. You can find answers to common editing questions within our <a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">Editor Guide</a>."
msgstr "看來這是您對 MDN 的第一次貢獻成果。如果編輯上有任何問題，可參考<a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">編輯者指南</a>當中的常見問題與解答。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:167
msgid "Don't be afraid to break something, you can always revert your changes."
msgstr "別擔心會改壞什麼東西，您總是可以還原您的變更。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:168
msgid "Have fun and be proud of your contribution!"
msgstr "希望您能以您的貢獻為榮，祝您寫得愉快！"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:191
msgid "Learn how to tag an article"
msgstr "了解如何用 tag 標示文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/edit.html:193 kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:114
#, python-format
msgid "Categorize the article. It will make the article findable under the right filters in the search engine. <a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">Read the Tagging Guide</a>."
msgstr "請為此篇文章分類，以利搜尋引擎能透過正確篩選條件找出文章。<a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">參閱標記指南</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/feed_docs_updated.html:3
#, python-format
msgid "View %(locale)s parent"
msgstr "檢視 %(locale)s 父文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/feed_docs_updated.html:5 kuma/wiki/jinja2/wiki/feed_docs_updated.html:11
#, python-format
msgid "last modified at %(modified)s"
msgstr "最後修改於 %(modified)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/feed_docs_updated.html:9
#, python-format
msgid "Edit %(locale)s translation"
msgstr "編輯 %(locale)s 翻譯"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:2
#, python-format
msgid "Move Article | %(document)s"
msgstr "移動文件 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:20
msgid "Please specify the new location for this page by filling out the fields below. Be sure your new destination follows these rules:"
msgstr "請填寫下列欄位，為此頁面指定新的位置。另請您確認新目的地均依照下列規則："

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:22
msgid "Make sure the location you specify is located immediately under an existing page."
msgstr "請確認您所指定的位置就在現有頁面之下。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:23
msgid "Don't include the URL scheme (\"https://\")."
msgstr "不要包含網址的 scheme（「https://」）。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:24
msgid "Enter only the part of the URL following \"/docs/\"."
msgstr "僅輸入網址中，「/docs/」後面的部分。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:25
msgid "Don't include a trailing slash (this will be removed for you if you include it, but you should leave it out)."
msgstr "請勿加入行尾斜線（若您已加入，系統將逕自移除）。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:31
msgid "Your requested move cannot be completed due to the following slug conflicts:"
msgstr "因為下列 slug 衝突，無法完成您的移動請求:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:54
msgid "Current Slug:"
msgstr "目前的 slug:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:66
msgid "Preview URL:"
msgstr "預覽網址:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:74
msgid "New Slug:"
msgstr "新的 Slug:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:81
msgid "Look up by Document Title"
msgstr "依文章標題檢索"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:84
msgid "Parent Title"
msgstr "副標題"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:92
#, python-format
msgid "Move %(count)s Pages"
msgstr "移動 %(count)s 頁"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:92
msgid "Move Page"
msgstr "移動頁面"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:97
#, python-format
msgid "The following %(count)s subpages will be affected by this move:"
msgstr "下列 %(count)s 篇子頁面將被此次移動影響:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move.html:104
msgid "No other documents will be affected by this change."
msgstr "此變更不會影響其他文件。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move_requested.html:2
msgid "Page move requested"
msgstr "已請求移動頁面"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/move_requested.html:9
#, python-format
msgid "<h1>Page Move Scheduled</h1> <p>Moving %(old_slug)s to <a href=\"%(new_url)s\">%(new_slug)s</a></p> <p> You'll receive an email when it finishes, or if any errors occur during the move.</p>"
msgstr "<h1>已排定頁面移動</h1> <p>正在移動 %(old_slug)s 至 <a href=\"%(new_url)s\">%(new_slug)s</a></p> <p>您將會在移動完成或發生錯誤時收到通知。</p>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/preview.html:13
msgid "This is a preview of an unsaved document."
msgstr "這是未儲存文件的預覽。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:2
#, python-format
msgid "Revision %(id)s | %(title)s"
msgstr "版本 %(id)s | %(title)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:13
msgid "Revision Information"
msgstr "版本資訊"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:17
msgid "Revision slug:"
msgstr "版本網址代稱:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:21
msgid "Revision title:"
msgstr "版本標題:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:25
msgid "Revision id:"
msgstr "版本 ID:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:29
msgid "Created:"
msgstr "建立日期:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:33
msgid "Creator:"
msgstr "建立者:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:38
msgid "Is current revision?"
msgstr "是目前線上的版本？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:61
msgid "Revision Content"
msgstr "版本內容"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:69
msgid "Revision Source"
msgstr "版本來源"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/revision.html:76 kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:70
msgid "Revert to this revision"
msgstr "還原至此版本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/select_locale.html:2
#, python-format
msgid "Select language | %(document)s"
msgstr "選擇語言 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/select_locale.html:9
msgid "Select a language to translate to:"
msgstr "選取要翻譯的語言:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/sphinx.html:32
#, python-format
msgid ""
"Content is available under a license specific to this project. &middot; <a href=\"%(about_url)s\">About MDN</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">Contribute to the code</a> &middot; <a "
"href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy\">Privacy policy</a>"
msgstr ""
"內容依照此專案的授權條款提供大眾使用 &middot; <a href=\"%(about_url)s\">關於 MDN</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">貢獻程式碼</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy"
"\">隱私權保護政策</a>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/sphinx.html:43
#, python-format
msgid ""
"&copy; 2005-2015 Mozilla Developer Network and individual contributors<br /> Content is available under a license specific to this project. &middot; <a href=\"%(about_url)s\">About MDN</a> &middot; "
"<a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">Contribute to the code</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy\">Privacy policy</a>"
msgstr ""
"&copy; 2005-2015 Mozilla Developer Network 及個別貢獻者<br /> 內容依照此專案的授權條款提供大眾使用。&middot; <a href=\"%(about_url)s\">關於 MDN</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">貢"
"獻程式碼</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy\">隱私權保護政策</a>"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:7
#, python-format
msgid "Translate Article | %(document)s"
msgstr "翻譯文章 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:33
#, python-format
msgid "Translating article to %(locale)s"
msgstr "正在翻譯文章至 %(locale)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:43
msgid "Translate Content"
msgstr "翻譯內容"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Approved %(locale)s version:"
msgstr "已通過審查的 %(locale)s 版本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:85
msgid "View Rendered"
msgstr "檢視產生的內容"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:85
msgid "View Source"
msgstr "檢視原始碼"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:86
#, python-format
msgid "Show %(locale)s"
msgstr "顯示 %(locale)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:86
#, python-format
msgid "Hide %(locale)s"
msgstr "隱藏 %(locale)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:98
#, python-format
msgid "%(locale)s translation:"
msgstr "%(locale)s 翻譯:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:111
msgid "Translate Tags"
msgstr "翻譯標籤"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:120
msgid "English tags"
msgstr "英文版標籤"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:132
msgid "This document has no tags."
msgstr "這份文件沒有標籤。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:139
#, python-format
msgid "%(locale)s tags"
msgstr "%(locale)s 版標籤"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:146
msgid "Version Notes"
msgstr "版本記錄"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/translate.html:148
msgid "Localization flags"
msgstr "在地化標籤"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:4
#, python-format
msgid "%(creator)s changed %(document_title)s."
msgstr "%(creator)s 修改了 %(document_title)s。"

#. This is in an email.
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:13
msgid "View User Profile:"
msgstr "檢視使用者資料:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:18
msgid "Compare on MDN:"
msgstr "在 MDN 比較:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:23
msgid "View Article:"
msgstr "檢視文章:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:27
msgid "Edit Article:"
msgstr "編輯文章:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:31
msgid "Article History:"
msgstr "文章記錄:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:40
#, python-format
msgid "You are subscribed to edits on: %(title)s and all its sub-articles."
msgstr "您已訂閱: %(title)s 及所有子文件的編輯。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/email/edited.ltxt:44
#, python-format
msgid "You are subscribed to edits on: %(title)s."
msgstr "您已訂閱: %(title)s 的編輯。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/approvals.html:5
msgid "This article needs these reviews:"
msgstr "此文件需要下列審查:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/approvals.html:24
msgid "Save"
msgstr "儲存"

# 88%
#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:19
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:29
msgid "No translations exist for this article."
msgstr "此文件沒有翻譯。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:33
msgid "Add a translation"
msgstr "新增翻譯"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:43 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:46
msgid "Watch"
msgstr "關注"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:63
msgid "New sub-article"
msgstr "新增子文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:64
msgid "Clone this article"
msgstr "複製此文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:67
msgid "Move this article"
msgstr "移動此文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:70
msgid "View in admin"
msgstr "以管理員模式檢視"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:78
msgid "Delete this article"
msgstr "刪除此文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:83
msgid "Manage content zone"
msgstr "管理內容區域"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:86
msgid "Convert to content zone"
msgstr "轉換為內容區域"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/buttons.html:88
msgid "Print this article"
msgstr "列印此文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:2
msgid "breadcrumbs"
msgstr "breadcrumbs"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:21
msgid "See also"
msgstr "詳見"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:29
msgid "Change Revisions"
msgstr "變更修訂"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:37 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:53
#, python-format
msgid "Revision %(num)s:"
msgstr "版本 %(num)s:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:82 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/revision_diff_table.html:8
msgid "The server is rendering the content comparison. Please refresh this page in a few minutes."
msgstr "伺服器正在產生內容對照。請等幾分鐘後重新整理此頁面。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:102
#, python-format
msgid "Subscribe to %(title)s and all its sub-articles"
msgstr "訂閱 %(title)s 及其所有子文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:103
#, python-format
msgid "Unsubscribe from %(title)s and all its sub-articles"
msgstr "取消訂閱 %(title)s 及其所有子文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:106
msgid "You are now subscribed to this article and all its sub-articles."
msgstr "您已訂閱此文章及其所有子文章。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:106
msgid "You have been unsubscribed from this article and all its sub-articles."
msgstr "您已取消訂閱此文章極其所有子文章。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:117
msgid "Updating subscription status"
msgstr "更新訂閱狀態"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:118
#, python-format
msgid "Subscribe to %(title)s"
msgstr "訂閱 %(title)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:119
#, python-format
msgid "Unsubscribe from %(title)s"
msgstr "取消訂閱 %(title)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:122
#, python-format
msgid "You are now subscribed to %(title)s."
msgstr "您已訂閱 %(title)s。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:122
#, python-format
msgid "You have been unsubscribed from %(title)s."
msgstr "您已取消訂閱 %(title)s。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:133
#, python-format
msgid "Subscribe to <bdi>%(language)s</bdi> version"
msgstr "訂閱 <bdi>%(language)s</bdi> 版本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:134
#, python-format
msgid "Unsubscribe from <bdi>%(language)s</bdi> version"
msgstr "取消訂閱 <bdi>%(language)s</bdi> 版本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:137
#, python-format
msgid "You are now subscribed to the %(language)s version of this article."
msgstr "您已訂閱此文章的 %(language)s 版本。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_macros.html:137
#, python-format
msgid "You have been unsubscribed from the %(language)s version of this article."
msgstr "您已取消訂閱此文章的 %(language)s 版本。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_toc_field.html:2 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:50
msgid "Generate table of contents"
msgstr "產生目錄"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/document_toc_field.html:2 kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:50
msgid "TOC:"
msgstr "目錄:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/guide_links.html:2
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫忙嗎？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/guide_links.html:4
msgid "Editor Guide"
msgstr "編輯指南"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/guide_links.html:6
msgid "Style Guide"
msgstr "格式指南"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:3
msgid "There was a scripting error on this page. While it is being addressed by site editors, you can view partial content below."
msgid_plural "There were scripting errors on this page. While those are being addressed by site editors, you can view partial content below."
msgstr[0] "此頁面發生指令碼錯誤。網站編輯修正完成前，您可繼續檢視下方的其他內容。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:11
msgid "Hide error information"
msgstr "隱藏錯誤資訊"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:12
msgid "More information about this error"
msgid_plural "More information about these errors"
msgstr[0] "此錯誤資訊的更多資訊"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:19
msgid "Anyone with an MDN profile can edit a document to fix an error. Use the <a href=\"/docs/MDN/Kuma/Troubleshooting_KumaScript_errors\">KumaScript troubleshooting guide</a> as a starting point."
msgstr "任何有 MDN 帳號的人都可以修改文件來修正錯誤。請用 <a href=\"/docs/MDN/Kuma/Troubleshooting_KumaScript_errors\">KumaScript 疑難排解指南</a> 作為初步參考。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:29
msgid "Error type:"
msgstr "錯誤類型:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:41
msgid "In macro:"
msgstr "於巨集:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:46
msgid "Create Template"
msgstr "建立範本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:49
msgid "Edit Template"
msgstr "編輯範本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:52
msgid "Parsing macro:"
msgstr "正在處理巨集:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:60
msgid "Edit Document"
msgstr "編輯文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/kumascript_errors.html:65
msgid "Full text of error:"
msgstr "錯誤全文:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:16
msgid "New Page"
msgstr "新增頁面"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:17
msgid "Discard changes and create a new document?"
msgstr "是否忽略變更並建立新文件？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:23
msgid "Publish and Keep Editing"
msgstr "發布並繼續編輯"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/page_buttons.html:35
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/review_tags.html:3
msgid "Review needed?"
msgstr "需要審核嗎？"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/revision_comment.html:2
msgid "Revision Comment"
msgstr "版本註解"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/revision_comment.html:2
msgid "Learn how to use Revision Comments"
msgstr "了解如何使用版本註解"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/revision_comment.html:3
msgid "Tell us why you made additions and changes. It is optional, but will make page history easier to understand."
msgstr "請將您修改、新增內容的理由告知我們。此雖為選填項目，但可讓他人更清楚了解頁面歷史記錄。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/spam_error.html:2
#, python-format
msgid ""
"Your submission includes content that may not be suitable for MDN. Repeated attempts to submit unsuitable material may result in your account being deactivated. See our guide “<a href="
"\"%(does_this_belong_url)s\">Does this belong on MDN?</a>” for details on what constitutes appropriate material."
msgstr ""
"您送出的某些內容可能不適合 MDN。若重複送出不適當的內容，可能導致自己帳號遭到停權。請參閱 “<a href=\"%(does_this_belong_url)s\">Does this belong on MDN?</a>” 指南，以進一步了解「適當內容」之定義。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/spam_error.html:11
#, python-format
msgid "If you believe you’ve received this message by mistake, please save a draft of your content and <a href=\"%(admin_email)s\"> contact the site administrators</a>."
msgstr "若您認為您不該收到此訊息，請儲存內容的草稿，並 <a href=\"%(admin_email)s\">聯絡網站管理員</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/spam_error.html:19
#, python-format
msgid "If you are a spam moderator, you can <a href=\"%(akismet_submission_url)s\" target=\"_blank\">mark this submission as ham</a> and try submitting it again."
msgstr "若您是垃圾修改管理員，您可以 <a href=\"%(akismet_submission_url)s\" target=\"_blank\">將此回報標示為正常修改</a> 後再次送出。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:6
msgid "Translate Description"
msgstr "翻譯描述"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:15
#, python-format
msgid "Title in %(locale)s:"
msgstr "%(locale)s 版標題:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:26
#, python-format
msgid "Slug in %(locale)s:"
msgstr "%(locale)s 版 Slug:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/includes/translate_description.html:66
msgid "Find the translation source with the lookup above and then click \"Save\"."
msgstr "在上面尋找翻譯來源，然後點擊「儲存」。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:2
#, python-format
msgid "Found %(num)s document."
msgid_plural "Found %(num)s documents"
msgstr[0] "找到 %(num)s 份文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:4
#, python-format
msgid "Articles tagged: %(tag)s"
msgstr "文章標籤: %(tag)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:6
msgid "All templates"
msgstr "所有模板"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:7
#, python-format
msgid "Found %(num)s template."
msgid_plural "Found %(num)s templates"
msgstr[0] "找到 %(num)s 個模板"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:9
msgid "Documents with errors"
msgstr "有錯誤的文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:11
msgid "Top level documents"
msgstr "頂端文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:13
msgid "Documents with no parent"
msgstr "沒有父文件的文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:15
msgid "All documents"
msgstr "所有文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:30
msgid "Translation updates needed"
msgstr "需要更新翻譯"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/documents.html:55 kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:46 kuma/wiki/jinja2/wiki/list/with_localization_tags.html:30
msgid "There are no articles."
msgstr "沒有文章。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:4
#, python-format
msgid "Documents for %(tag)s review"
msgstr "%(tag)s 待審文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:7
msgid "Documents for review"
msgstr "待審文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:12
#, python-format
msgid "Articles in Need of Review Tagged: %(tag)s"
msgstr "含有下列標籤，需要審查的文件: %(tag)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:14
msgid "All Articles in Need of Review"
msgstr "所有需要審查的文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:25
#, python-format
msgid "Please review these articles for spelling, grammar, formatting, layout, etc., and then clear the Editorial review flag. <a href=\"%(url)s\">See more detailed instructions</a>."
msgstr "請檢查以下文件是否有拼字、文法、格式、排版等問題，並清除「編輯審查」旗標。<a href=\"%(url)s\">了解更多資訊</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:31
#, python-format
msgid "Please review these articles for technical accuracy and completeness, and then clear the Technical review flag. <a href=\"%(url)s\">See more detailed instructions</a>."
msgstr "請檢查以下文件是否有技術準確性、完整度等問題，並清除「技術審查」旗標。<a href=\"%(url)s\">了解更多資訊</a>。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/needs_review.html:36
#, python-format
msgid "Found %(count)s documents."
msgstr "找到 %(count)s 份文件。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:2
#, python-format
msgid "Revision History | %(document)s"
msgstr "編輯歷史 | %(document)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:14
msgid "History of"
msgstr "文件歷史:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:17
msgid "Revision history for:"
msgstr "編輯歷史:"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:42
msgid "Compare Selected Translations"
msgstr "比較所選擇的翻譯"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:42
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "比較所選擇的編輯版本"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/revisions.html:78
msgid "This document has no revisions."
msgstr "此文件沒有編修記錄。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/tags.html:2
msgid "All Tags"
msgstr "所有標籤"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/tags.html:18
msgid "There are no tags."
msgstr "沒有標籤。"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/with_localization_tags.html:3
#, python-format
msgid "Localized articles tagged with: %(tag)s"
msgstr "含有下列標籤，已翻譯的文件: %(tag)s"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/with_localization_tags.html:5
msgid "Articles tagged with any localization tags"
msgstr "含有任何翻譯標籤的文件"

#: kuma/wiki/jinja2/wiki/list/with_localization_tags.html:15
#, python-format
msgid "Found %(count)s document."
msgid_plural "Found %(count)s documents."
msgstr[0] "找到 %(count)s 份文件。"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:4 kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:25 kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:30
#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:54
msgid "Purge documents"
msgstr "清除文件"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:22 kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:22
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:24 kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:24
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/purge_documents.html:39
msgid ""
"\n"
"          The following documents will be permanently removed from the database. This action cannot be undone. To cancel, press the \"Back\" button in your browser.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          將從資料庫中永久刪除下列文件。此一動作無法回復。若要取消，請按下瀏覽器的「上一頁」鍵。\n"
"        "

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/change_list.html:8
msgid "\"Load documents\""
msgstr "「載入文件」"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/change_list.html:12
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:4 kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:25 kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:30
msgid "Load documents"
msgstr "載入文件"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:37
msgid "Please correct the error below."
msgstr "請修正下方的錯誤。"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/document/load_data_form.html:58
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/revisionakismetsubmission/change_form.html:5
msgid "Akismet submission details"
msgstr "Akismet 傳輸項細節"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/revisionakismetsubmission/change_form.html:10
msgid "To send the submission to Akismet please save the form below."
msgstr "請儲存下列表單以傳送至 Akismet。"

#: kuma/wiki/templates/admin/wiki/revisionakismetsubmission/change_list.html:4
msgid "Select an Akismet submission for more details"
msgstr "選擇 Akismet 輸出項以取得更多詳細資訊"

#: kuma/wiki/templatetags/jinja_helpers.py:101 kuma/wiki/templatetags/jinja_helpers.py:102 kuma/wiki/templatetags/jinja_helpers.py:117 kuma/wiki/templatetags/jinja_helpers.py:118
#, python-format
msgid "Revision %s"
msgstr "修訂版本 %s"

#: kuma/wiki/templatetags/jinja_helpers.py:107
msgid "There was an error generating the content."
msgstr "產生內容發生錯誤。"

#: kuma/wiki/views/delete.py:54
msgid "Document already exists. Note: You cannot revert a document that has been moved until you delete its redirect."
msgstr "文件已存在。註: 除非您已刪除重導文件，否則無法恢復已移動的文件。"

#: kuma/wiki/views/document.py:607
#, python-format
msgid "Redirected from %(url)s"
msgstr "重導自 %(url)s"

#: kuma/wiki/views/document.py:655
#, python-format
msgid "I learned about %(title)s on MDN."
msgstr "我在 MDN 學到了 %(title)s。"

#: kuma/wiki/views/document.py:726
#, python-format
msgid "Unsupported content-type: %s"
msgstr "未支援的 content-type: %s"

#: kuma/wiki/views/document.py:733
#, python-format
msgid "Request parsing error: %s"
msgstr "分析請求出現錯誤：%s"

#: kuma/wiki/views/document.py:753
msgid "ETag precondition failed"
msgstr "ETag 前提失敗"

#: kuma/wiki/views/edit.py:114
msgid "Sections may only be edited inline."
msgstr "段落只能在行內編輯。"

#: kuma/wiki/views/misc.py:53
msgid "Autosuggest requires a partial title. For a full document index, see the main page."
msgstr "需要有一部份標題才能自動建議。若需完整的文件索引，請參考主要頁面。"

#: kuma/wiki/views/misc.py:106
#, python-format
msgid "%(obj_count)d object(s) loaded."
msgstr "%(obj_count)d 個物件被載入。"

#: kuma/wiki/views/misc.py:110
#, python-format
msgid "Failed to import data: %(error)s"
msgstr "資料匯入失敗: %(error)s"

#: kuma/wiki/views/revision.py:140
msgid "Document has been edited; please re-review."
msgstr "文件已被編輯，請重新檢閱。"

#: kuma/wiki/views/translate.py:72
msgid "You cannot translate this document."
msgstr "您不能翻譯這份文件。"

#: templates/admin/search/index/change_list.html:8
#, python-format
msgid "Elasticsearch server: %(backend)s"
msgstr "Elasticsearch 伺服器: %(backend)s"

#~ msgid "Revert Revisions"
#~ msgstr "還原版本"

#~ msgid "Ban User for Spam & Revert Revisions"
#~ msgstr "因垃圾信、還原修改封鎖使用者"

#~ msgid "<a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> identified as a spammer."
#~ msgstr "已將 <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a> 標示為進行垃圾修改的使用者。"

#~ msgid "The following revisions were reverted:"
#~ msgstr "已還原下列修改:"

#~ msgid "(Note: No revisions were actually reverted. This feature will be added in Phase 2.)"
#~ msgstr "（註: 還沒有真正還原修改，此功能將在第二階段加入。）"

#~ msgid "The user did not have any revisions needing follow-up."
#~ msgstr "此使用者沒有任何需要處理的修改。"

#~ msgid "Share:"
#~ msgstr "分享:"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "Resubmit"
#~ msgstr "重新送出"

#~ msgid "ham"
#~ msgstr "不是垃圾文章"

#~ msgid "About me"
#~ msgstr "關於我"

#~ msgid "words remaining"
#~ msgstr "剩下的字數"

#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "儲存修改"

#~ msgid "Draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "Technical"
#~ msgstr "技術"

#~ msgid "Review completed"
#~ msgstr "審核完成"

#~ msgid "Preview Changes"
#~ msgstr "預覽修改"

#~ msgid "Discard Changes"
#~ msgstr "放棄修改"

#~ msgid "Sign in with"
#~ msgstr "使用不同工具登入:"

#~ msgid "Firefox Apps & Hacks Newsletter"
#~ msgstr "Firefox Apps & Hacks 電子報"

#~ msgid "Subscribe for periodic news about Firefox OS, Firefox Marketplace and the Open Web apps ecosystem."
#~ msgstr "訂閱 Firefox OS、Firefox Marketplace 及 Open Web 應用程式生態系統的定時電子報。"

#~ msgid "to the <a href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%(privacy_url)s\">隱私權保護政策</a>"

#~ msgid "You must agree to the privacy policy."
#~ msgstr "您必須同意隱私權保護政策。"

#~ msgid "Plain text"
#~ msgstr "純文字"

#~ msgid "Send me the newsletter"
#~ msgstr "寄電子報給我"

#~ msgid "Preferred format"
#~ msgstr "偏好格式"

#~ msgid "Your country"
#~ msgstr "您的國家"

#~ msgid "<a href=\"%(profile_edit_url)s\">Edit your profile</a> to join the newsletter."
#~ msgstr "<a href=\"%(profile_edit_url)s\">編輯您的個人資料</a> 以訂閱電子報。"

#~ msgid "The file provided is not valid. File must be one of these types: %s."
#~ msgstr "您所提供的檔案無效，檔案類型必須是下列的其中一種: %s。"

#~ msgid "MIME Type:"
#~ msgstr "MIME 類型:"

#~ msgid "Is approved?"
#~ msgstr "已審核？"

#~ msgid "No preview is available."
#~ msgstr "無法預覽"

#~ msgid "There are no files."
#~ msgstr "沒有檔案。"

#~ msgid "Attach Files"
#~ msgstr "附加檔案"

#~ msgid "Attached by"
#~ msgstr "附加者"

#~ msgid "%s bytes"
#~ msgstr "%s 位元組"

#~ msgid "%(number)d year ago"
#~ msgid_plural "%(number)d years ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 年前"

#~ msgid "%(number)d month ago"
#~ msgid_plural "%(number)d months ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 個月前"

#~ msgid "%(number)d week ago"
#~ msgid_plural "%(number)d weeks ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 週前"

#~ msgid "%(number)d day ago"
#~ msgid_plural "%(number)d days ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 天前"

#~ msgid "%(number)d hour ago"
#~ msgid_plural "%(number)d hours ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 小時前"

#~ msgid "%(number)d minute ago"
#~ msgid_plural "%(number)d minutes ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 分鐘前"

#~ msgid "%(number)d second ago"
#~ msgid_plural "%(number)d seconds ago"
#~ msgstr[0] "%(number)d 秒鐘前"

#~ msgid "Celebrate ten years of documenting your Web."
#~ msgstr "慶祝十年來，為您的 Web 留下技術文件。"

#~ msgid "<li><a href=\"%(demos_url)s\">View demos</a> or <a href=\"%(docs_url)s\">browse docs</a></li>"
#~ msgstr "<li><a href=\"%(demos_url)s\">檢視 Demo</a> 或 <a href=\"%(docs_url)s\">瀏覽文件</a></li>"

#~ msgid "Demos"
#~ msgstr "Demos"

#~ msgid "<li><a href=\"/demos\">View demos</a> or <a href=\"/docs\">browse docs</a></li>"
#~ msgstr "<li><a href=\"/demos\">檢視 demo</a> 或 <a href=\"/docs\">瀏覽文件</a></li>"

#~ msgid "object ID"
#~ msgstr "物件 ID"

#~ msgid "name of the action"
#~ msgstr "行為名稱"

#~ msgid "This is not working for me"
#~ msgstr "對我無效"

#~ msgid "This contains inappropriate content"
#~ msgstr "包含不適當的內容"

#~ msgid "The author is fake"
#~ msgstr "假造的作者"

#~ msgid "Flagged"
#~ msgstr "已標示"

#~ msgid "Flag rejected by moderator"
#~ msgstr "被管理者退回"

#~ msgid "Creator notified"
#~ msgstr "已通知作者"

#~ msgid "Content hidden by moderator"
#~ msgstr "內容被管理者隱藏"

#~ msgid "Content deleted by moderator"
#~ msgstr "內容被管理者刪除"

#~ msgid "%(object)s Flagged"
#~ msgstr "已標示 %(object)s"

#~ msgid "current status of flag review"
#~ msgstr "被標示為需檢查的目前狀態"

#~ msgid "reason for flagging the content"
#~ msgstr "標示內容的原因"

#~ msgid "please explain what content you feel is inappropriate"
#~ msgstr "請解釋您覺得什麼內容是不適當的"

#~ msgid "%(object)s has been flagged %(flag_type)s"
#~ msgstr "%(object)s 已被標示 %(flag_type)s"

#~ msgid "To change the status of this flag, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
#~ msgstr "要變更此旗標的狀態，請點擊下列鏈結，或將其貼到您瀏覽器的網址列:"

#~ msgid "Removed from Derby"
#~ msgstr "已自 Derby 移除"

#~ msgid "June 2011 Dev Derby Challenge - CSS3 Animations"
#~ msgstr "2011 年六月 Dev Derby Challenge 挑戰 - CSS3 動畫"

#~ msgid "CSS3 Animations"
#~ msgstr "CSS3 動畫"

#~ msgid "June 2011"
#~ msgstr "2011 年六月"

#~ msgid "CSS3 Animations let you change property values over time, to animate the appearance or position of elements, with no or minimal JavaScript, and with greater control than transitions."
#~ msgstr "CSS3 動畫可以讓您隨著時間修改屬性值，進而讓元素的位置或外觀不需要或只要一些簡單的 JavaScript 就可以變動，並可以有比變形更多的控制程度。"

#~ msgid ""
#~ "CSS3 Animations are a new feature of modern browsers like Firefox, which add even more flexibility and control to the style and experience of the Web. CSS3 Animations let you change property "
#~ "values over time with no or minimal JavaScript, and with greater control than CSS Transitions. Go beyond static properties to animate the appearance and positions of HTML elements. You can "
#~ "achieve these effects without Flash or Silverlight, to make creative dynamic interfaces and engaging animations with CSS3."
#~ msgstr ""
#~ "CSS3 動畫是像 Firefox 一類現代瀏覽器的新功能。可以讓您更靈活地控制網頁的樣式跟體驗。CSS3 動畫可以讓您隨著時間修改屬性值，而不需或只需要使用一點點 JavaScript，還有讓您可以更好地控制 CSS 變形。在靜"
#~ "態的屬性值之外，您可以讓 HTML 元素的外觀和位置動起來。您不需要 Flash 或 Silverlight 就能透過 CSS3 達到這些特效，並建立有創意的動態介面與動畫。"

#~ msgid "July 2011 Dev Derby Challenge - HTML5 <video>"
#~ msgstr "2011 年七月 Dev Derby 挑戰 - HTML5<video>"

#~ msgid "HTML5 <video>"
#~ msgstr "HTML5 <video>"

#~ msgid "July 2011"
#~ msgstr "2011 年七月"

#~ msgid "The HTML5 <video> element lets you embed and control video media directly in web pages, without resorting to plug-ins."
#~ msgstr "HTML5 的 <video> 元素讓您可以嵌入並在網頁當中直接控制，不需要交給擴充套件就能播放視訊媒體。"

#~ msgid "August 2011 Dev Derby Challenge - History API"
#~ msgstr "2011 年八月 Dev Derby 挑戰 - 歷史 API"

#~ msgid "History API"
#~ msgstr "歷史 API"

#~ msgid "August 2011"
#~ msgstr "2011 年八月"

#~ msgid "The History API in modern browsers enables live changes to the document without breaking the back button and allows apps to be bookmarked."
#~ msgstr "現代瀏覽器的歷史 API 將可以不需要點下上一頁按鈕就能修改文件內容，並可以將網頁應用程式加入書籤。"

#~ msgid "September 2011 Dev Derby Challenge - Geolocation"
#~ msgstr "2011 年九月 Dev Derby 挑戰 - 地理位置資訊"

#~ msgid "Geolocation"
#~ msgstr "地理位置資訊"

#~ msgid "September 2011"
#~ msgstr "2011 年九月"

#~ msgid "With Geolocation, you can get the user's physical location (with permission) and use it to enhance the browsing experience or enable advanced location-aware features."
#~ msgstr "透過地理位置資訊，您將可以在使用者允許的狀況下取得使用者的實體位置，並使用此資訊擴充瀏覽體驗，或是啟用先進的地理感知功能。"

#~ msgid "October 2011 Dev Derby Challenge - CSS Media Queries"
#~ msgstr "2011 年十月 Dev Derby 挑戰 - CSS 媒體選擇"

#~ msgid "CSS Media Queries"
#~ msgstr "媒體選擇（Media Queries）"

#~ msgid "October 2011"
#~ msgstr "2011 年十月"

#~ msgid "CSS Media Queries allow Web developers to create responsive Web designs, tailoring the user experience for a range of screen sizes, including desktops, tablets, and mobiles."
#~ msgstr "CSS 媒體選擇將可以讓網頁開發者建立適應不同顯示裝置尺寸的網頁設計，訂製在桌上型電腦、行動裝置，或是平板電腦下的使用者體驗。"

#~ msgid "November 2011 Dev Derby Challenge - Canvas"
#~ msgstr "2011 年十一月 Dev Derby 挑戰 - Canvas"

#~ msgid "November 2011"
#~ msgstr "2011 年十一月"

#~ msgid ""
#~ "Canvas lets you paint the Web using JavaScript to render 2D shapes, bitmapped images, and advanced graphical effects. Each <canvas> element provides a graphics context with its own state and "
#~ "methods that make it easy to control and draw in."
#~ msgstr "Canvas 允許您使用 JavaScript 渲染 2D 造型、點陣圖以及進階圖形效果至網頁上。每個 <canvas> 元素提供一個擁有狀態和方法的圖形內容，使其易於控制及繪製。"

#~ msgid "December 2011 Dev Derby Challenge - IndexedDB"
#~ msgstr "2011 年十二月 Dev Derby 挑戰 - IndexedDB"

#~ msgid "IndexedDB"
#~ msgstr "IndexedDB"

#~ msgid "December 2011"
#~ msgstr "2011 年十二月"

#~ msgid "IndexedDB lets web applications store significant amounts of structured data locally, for faster access, online or offline."
#~ msgstr "IndexedDB 讓網頁應用程式可以在使用者本地端儲存更大量的結構化資料，以供不論是線上或離線時更快速的存取。"

#~ msgid "January 2012 Dev Derby Challenge - Orientation"
#~ msgstr "2012 年一月 Dev Derby 挑戰 - 方位偵測"

#~ msgid "Orientation"
#~ msgstr "方位偵測"

#~ msgid "January 2012"
#~ msgstr "2012 年一月"

#~ msgid "Orientation features in HTML5 access the motion and orientation data of devices with accelerometers."
#~ msgstr "在 HTML5 中裝置方向的功能能利用加速度計取得裝置動作以及方向的資訊"

#~ msgid "February 2012 Dev Derby Challenge - Touch Events"
#~ msgstr "2012 年二月 Dev Derby 挑戰 - 觸控事件"

#~ msgid "Touch Events"
#~ msgstr "觸控事件"

#~ msgid "February 2012"
#~ msgstr "2012 年二月"

#~ msgid "Touch Events help you make websites and applications more engaging by responding appropriately when users interact with touch screens."
#~ msgstr "透過在使用者與觸控螢幕互動時提供的正確回應，觸控事件讓您可以打造出更能回應使用者的網站與應用程式。"

#~ msgid "March 2012 Dev Derby Challenge - CSS 3D Transforms"
#~ msgstr "2012 年三月 Dev Derby 挑戰 - CSS 3D 變形"

#~ msgid "CSS 3D Transforms"
#~ msgstr "CSS 3D 變形 (Transforms)"

#~ msgid "March 2012"
#~ msgstr "2012 年三月"

#~ msgid "CSS 3D Transforms extends CSS Transforms to allow elements rendered by CSS to be transformed in three-dimensional space."
#~ msgstr "CSS 3D 變形功能讓 CSS 變形變得更強，允許元素在三維空間當中變形。"

#~ msgid "April 2012 Dev Derby Challenge - Audio"
#~ msgstr "2012 年四月 Dev Derby 挑戰 - 音訊"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音訊"

#~ msgid "April 2012"
#~ msgstr "2012 年四月"

#~ msgid "The HTML5 audio element lets you embed sound in webpages without requiring your users to rely on plug-ins."
#~ msgstr "HTML5 的 audio 元素讓您可以在網頁內建音效，無需透過使用者的外掛程式。"

#~ msgid "May 2012 Dev Derby Challenge - WebSockets API"
#~ msgstr "2012 年五月 Dev Derby 挑戰 - WebSockets API"

#~ msgid "WebSockets API"
#~ msgstr "WebSockets API"

#~ msgid "May 2012"
#~ msgstr "2012 年五月"

#~ msgid "With the Websocket API and protocol, you can open a two-way channel between the browser and a server, for scalable and real-time data flow. No more server polling!"
#~ msgstr "你可以藉由使用 Websocket API 與通訊協定建立一個瀏覽器和伺服器之間的雙向連結，適用於動態和即時的資料傳輸。再也不需要 server polling 了！"

#~ msgid "June 2012 Dev Derby Challenge - WebGL"
#~ msgstr "2012 年六月 Dev Derby 挑戰 - WebGL"

#~ msgid "June 2012"
#~ msgstr "2012 年六月"

#~ msgid "WebGL brings the power of OpenGL, for creating interactive 3D graphics, to the Web, with no plug-ins required."
#~ msgstr "WebGL 為網路世界注入了 OpenGL 創造 3D 互動圖形的威力，無需任何外掛程式。"

#~ msgid "July 2012 Dev Derby Challenge - No JavaScript"
#~ msgstr "2012 年七月 Dev Derby 挑戰 - 無 JavaScript"

#~ msgid "No JavaScript"
#~ msgstr "無 JavaScript"

#~ msgid "July 2012"
#~ msgstr "2012 年七月"

#~ msgid ""
#~ "Creating rich user experiences for the Web has never been easier. Today's open Web standards put some of the most powerful features right at your fingertips. Animate pages with CSS, validate "
#~ "user input with HTML, and more. What else can you do without JavaScript?"
#~ msgstr "為 Web 創造豐富的使用者經驗未曾容易。現今開放的 Web 標準將許多強大的功能變得易如反掌。使用 CSS 的動畫網頁、使用HTML的使用者輸入驗證等等。還有什麼是 JavaScript 不能做的？"

#~ msgid "August 2012 Dev Derby Challenge - Camera API"
#~ msgstr "2012 年八月 Dev Derby 挑戰 - Camera API"

#~ msgid "Camera API"
#~ msgstr "Camera API"

#~ msgid "August 2012"
#~ msgstr "2012 年八月"

#~ msgid "The Camera API lets you access (with permission) the cameras of mobile devices. With the Camera API, users can easily take pictures and upload them to your web page."
#~ msgstr "使用 Camera API 可在取得授權後操作手機的鏡頭，例如使用者可以使用Camera API 拍照和上傳照片。"

#~ msgid "September 2012 Dev Derby Challenge - Geolocation II"
#~ msgstr "2012 年九月 Dev Derby 挑戰 - 地理位置資訊 2"

#~ msgid "Geolocation II"
#~ msgstr "地理位置資訊 2"

#~ msgid "September 2012"
#~ msgstr "2012 年九月"

#~ msgid "October 2012 Dev Derby Challenge - CSS Media Queries II"
#~ msgstr "2012 年十月 Dev Derby 挑戰 - CSS 媒體選擇 2"

#~ msgid "CSS Media Queries II"
#~ msgstr "CSS 媒體選擇 2"

#~ msgid "October 2012"
#~ msgstr "2012 年十月"

#~ msgid ""
#~ "CSS Media Queries are now a common tool for responsive, mobile-first web design. They are now even a W3C Recommendation! They can tell you a lot more about a display than just its width. What "
#~ "can you do with Media Queries?"
#~ msgstr "目前 CSS 媒體選擇是常見的行動裝置適應性網頁設計工具。W3C 也相當推薦這個方法！這個語法可以告訴您除了網頁寬度外的更多資訊，讓您設定更多網頁樣式。您還可以使用 CSS 媒體選擇器做什麼？"

#~ msgid "November 2012 Dev Derby Challenge - Fullscreen API"
#~ msgstr "2012 年十一月 Dev Derby 挑戰 - 全螢幕 API"

#~ msgid "Fullscreen API"
#~ msgstr "全螢幕 API"

#~ msgid "November 2012"
#~ msgstr "2012 年十一月"

#~ msgid "With the Fullscreen API, you can escape the confines of the browser window. You can even detect full screen state changes and style full screen pages specially. Talk about immersive!"
#~ msgstr "有了全螢幕 API，您可以跳脫瀏覽器視窗的侷限，甚至可偵測全螢幕狀態變化，設計出專屬的全螢幕頁面。這真是太棒了！"

#~ msgid "December 2012 Dev Derby Challenge - Offline"
#~ msgstr "2012 年十二月 Dev Derby 挑戰 - 離線"

#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "離線"

#~ msgid "December 2012"
#~ msgstr "2012 年十二月"

#~ msgid ""
#~ "With the maturing offline capabilities of the open Web, you can build apps that work with or without an Internet connection. With offline technologies, you can better support travelers and "
#~ "mobile users, improve performance, and more."
#~ msgstr "透過開放 Web 逐漸成熟的功能，您可以打造在線上或離線時皆能使用的應用程式。您可以透過離線功能更好地支持旅行者與行動使用者，改善效能等等。"

#~ msgid "January 2013 Dev Derby Challenge - Drag and Drop"
#~ msgstr "2013 年一月 Dev Derby 挑戰 - 拖曳"

#~ msgid "Drag and Drop"
#~ msgstr "拖曳"

#~ msgid "January 2013"
#~ msgstr "2013 年一月"

#~ msgid "The Drag and Drop API brings an age-old interaction to the Web, making rich, natural, and familiar user experiences possible."
#~ msgstr "拖放 API 為 Web 帶來歷史悠久的互動方式，使得使用者體驗更有豐富、自然且孰悉的可能性。"

#~ msgid "February 2013 Dev Derby Challenge - Multi-touch"
#~ msgstr "2013 年二月 Dev Derby 挑戰 - 多點觸控"

#~ msgid "Multi-touch"
#~ msgstr "多點觸控"

#~ msgid "February 2013"
#~ msgstr "2013 年二月"

#~ msgid ""
#~ "The Touch Events API lets you track multiple touches at the same time on devices that support them. Build complex games, support pinch-to-zoom and more. By using multi-touch, your app can "
#~ "respond to all the interactions users have come to expect."
#~ msgstr "觸控事件 API 可以讓您在可支援同時追蹤多個觸碰事件的設備上使用這樣功能。適用於建立複雜的遊戲，且支援雙指縮放等等。使用多點觸控，您的應用程序可以回應使用者所期待的所有互動效果。"

#~ msgid "March 2013 Dev Derby Challenge - Mobile"
#~ msgstr "2013 年三月 Dev Derby 挑戰 - 行動裝置"

#~ msgid "March 2013"
#~ msgstr "2013 年三月"

#~ msgid "The mobile Web is becoming more important every day. This time, the only limit is your creativity. What amazing experiences can you build for users on the go?"
#~ msgstr "行動網路的重要性一天比一天要更高。除了創造力不足，沒有東西能夠限制您。您能夠為使用者構築多麼令人驚艷的使用體驗呢?"

#~ msgid "April 2013 Dev Derby Challenge - Web Workers"
#~ msgstr "2013 年四月 Dev Derby 挑戰 - Web Worker"

#~ msgid "Web Workers"
#~ msgstr "Web Workers"

#~ msgid "April 2013"
#~ msgstr "2013 年四月"

#~ msgid ""
#~ "Web Workers make it easy for you to run scripts in the background. By using Web Workers, you can create dazzling user interfaces that are not hindered by even the most computationally-intensive "
#~ "tasks."
#~ msgstr "Web Worker 讓您可以簡單地在背景執行指令碼。透過 Web Worker，您可以不被需要大量運算資源受限，而建立璀璨的使用者介面。"

#~ msgid "May 2013 Dev Derby Challenge - getUserMedia"
#~ msgstr "2013 年五月 Dev Derby 挑戰 - getUserMedia"

#~ msgid "getUserMedia"
#~ msgstr "getUserMedia"

#~ msgid "May 2013"
#~ msgstr "2013 年五月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid ""
#~ "The getUserMedia function lets you access (with permission) the cameras and microphones of your users. No plugins needed! What can you do once you have this media? The possibilities are endless."
#~ msgstr "getUserMedia 函數讓您可以在經由授權後存取使用者的攝影機與麥克風，不需要外掛程式！有了這些媒體之後您可以做什麼呢？有無限種可能。"

#~ msgid "June 2013 Dev Derby Challenge - WebGL II"
#~ msgstr "2013 年六月 Dev Derby 挑戰 - WebGL II"

#~ msgid "WebGL II"
#~ msgstr "WebGL II"

#~ msgid "June 2013"
#~ msgstr "2013 年六月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Twice the 3D!"
#~ msgstr "兩倍 3D！"

#~ msgid "July 2013 Dev Derby Challenge - File API"
#~ msgstr "2013 年七月 Dev Derby 挑戰 - 檔案 API"

#~ msgid "File API"
#~ msgstr "檔案 API"

#~ msgid "July 2013"
#~ msgstr "2013 年七月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "File found"
#~ msgstr "找不到檔案"

#~ msgid "The File API lets you read the contents of files submitted by your users, making natural and familiar data operations possible."
#~ msgstr "檔案 API 讓您可讀取使用者送出的檔案內容，讓您可以以原生且自然的方式處理檔案資料。"

#~ msgid "Mozilla's Audio Data API extends the current HTML5 API and allows web developers to read and write raw audio data."
#~ msgstr "Mozilla 的音訊資料 API 延伸了目前的 HTML5 API 並允許網頁開發者讀寫原始音訊資料。"

#~ msgid "MDN Documentation"
#~ msgstr "MDN 文件"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Introducing_the_Audio_API_Extension"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/Introducing_the_Audio_API_Extension"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML5_audio"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML5_audio"

#~ msgid "W3C Spec"
#~ msgstr "W3C 規格"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/embedded-content-0.html#the-audio-element"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/embedded-content-0.html#the-audio-element"

#~ msgid "The HTML5 canvas element allows you to display scriptable renderings of 2D shapes and bitmap images."
#~ msgstr "HTML5 canvas 元素允許顯示透過程式產生的 2D 圖形與點陣圖。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/HTML/Canvas"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/HTML/Canvas"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Canvas_element"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Canvas_element"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/scripting-1.html#the-canvas-element"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/scripting-1.html#the-canvas-element"

#~ msgid ""
#~ "Cascading Style Sheets level 3 (CSS3) provide serveral new features and properties to enhance the formatting and look of documents written in different kinds of markup languages like HTML or XML."
#~ msgstr "Cascading Style Sheets level 3 (CSS3) 提供了一些新功能與屬性以增強像是 HTML 或 XML 等不同類型的標記文件的樣式與格式化。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Cascading_Style_Sheets"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/CSS"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/css3-roadmap/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/css3-roadmap/"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "裝置"

#~ msgid "Media queries and orientation events let authors adjust their layout on hand-held devices such as mobile phones."
#~ msgstr "媒體選擇與裝置方向事件可以讓作者在像手機之類的手持裝置上調整版面。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/WebAPI/Detecting_device_orientation"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/WebAPI/Detecting_device_orientation"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/css3-mediaqueries/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/css3-mediaqueries/"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "The File API allows web developers to use file objects in web applications, as well as selecting and accessing their data."
#~ msgstr "檔案 API 允許網頁開發者在網頁應用程式當中使用檔案物件，以及選擇並存取它們的資料。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/using_files_from_web_applications"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/Using_files_from_web_applications"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/FileAPI/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/FileAPI/"

#~ msgid "Fonts & Type"
#~ msgstr "字形與類型"

#~ msgid "The CSS3-Font specification contains enhanced features for fonts and typography like embedding own fonts via @font-face or controlling OpenType font features directly via CSS."
#~ msgstr "CSS3-Font 規格包含了字形與排印上的功能加強，像是透過 @font-face 遷入自有字形、直接透過 CSS 控制 OpenType 的字形屬性。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS/@font-face"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS/@font-face"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_typography"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_typography"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/css3-fonts/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/css3-fonts/"

#~ msgid "Forms"
#~ msgstr "表單"

#~ msgid ""
#~ "Form elements and attributes in HTML5 provide a greater degree of semantic mark-up than HTML4 and remove a great deal of the need for tedious scripting and styling that was required in HTML4."
#~ msgstr "HTML5 當中的 Form 元素與屬性提供一個比 HTML4 更深層的語意標記，並移除了原本許多乏味的程式與樣式需求。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTML/Forms_in_HTML"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTML/Forms_in_HTML"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML_forms"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML_forms"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/forms.html"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/forms.html"

#~ msgid "The Geolocation API allows web applications to access the user's geographical location."
#~ msgstr "地理位置 API 允許網頁應用程式讀取使用者的地理位置資料。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/WebAPI/Using_geolocation"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/WebAPI/Using_geolocation"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/W3C_Geolocation_API"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/W3C_Geolocation_API"

#~ msgid "http://dev.w3.org/geo/api/spec-source.html"
#~ msgstr "http://dev.w3.org/geo/api/spec-source.html"

#~ msgid "JavaScript is a lightweight, object-oriented programming language, commonly used for scripting interactive behavior on web pages and in web applications."
#~ msgstr "JavaScript 是一個輕量的物件導向程式語言，通常被用來作為開發網頁或網路應用程式當中的行為使用。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/JavaScript"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/JavaScript"

#~ msgid "ECMA Spec"
#~ msgstr "ECMA 標準"

#~ msgid "http://www.ecma-international.org/publications/standards/Ecma-262.htm"
#~ msgstr "http://www.ecma-international.org/publications/standards/Ecma-262.htm"

#~ msgid "HTML5 is the newest version of the HTML standard, currently under development."
#~ msgstr "HTML5 是最新版本的 HTML 標準，目前還在開發中。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/HTML/HTML5"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/HTML/HTML5"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Html5"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/HTML5"

#~ msgid "http://dev.w3.org/html5/spec/Overview.html"
#~ msgstr "http://dev.w3.org/html5/spec/Overview.html"

#~ msgid "IndexedDB is an API for client-side storage of significant amounts of structured data and for high performance searches on this data using indexes."
#~ msgstr "IndexedDB 是個供客戶端儲存大量結構化資料以及使用索引以進行高效能搜尋的 API。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/IndexedDB"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/IndexedDB"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/IndexedDB"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/IndexedDB"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/IndexedDB/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/IndexedDB/"

#~ msgid "Drag and Drop features allow the user to move elements on the screen using the mouse pointer."
#~ msgstr "拖曳功能可讓使用者透過滑鼠游標移動畫面上的元素。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/DragDrop/Drag_and_Drop"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/DragDrop/Drag_and_Drop"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Drag-and-drop"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Drag-and-drop"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/dnd.html"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/dnd.html"

#~ msgid "Firefox Mobile brings the true Web experience to mobile phones and other non-PC devices."
#~ msgstr "Firefox Mobile 將會把完整的 Web 體驗帶到您的手機與其他非 PC 裝置。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Mozilla/Mobile"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Mozilla/Mobile"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Mobile_web"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Mobile_web"

#~ msgid "http://www.w3.org/Mobile/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/Mobile/"

#~ msgid "Offline Support"
#~ msgstr "離線支援"

#~ msgid "Offline caching of web applications' resources using the application cache and local storage."
#~ msgstr "網頁應用程式的離線快取資源使用了應用程式快取與本機儲存空間。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/DOM/Storage#localStorage"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/DOM/Storage#localStorage"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_Storage"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_Storage"

#~ msgid "http://dev.w3.org/html5/webstorage/"
#~ msgstr "http://dev.w3.org/html5/webstorage/"

#~ msgid "Scalable Vector Graphics (SVG) is an XML based language for describing two-dimensional vector graphics."
#~ msgstr "Scalable Vector Graphics (SVG) 是一個以 XML 為基礎的語言，可用來描述出二維向量圖形。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/SVG"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/SVG"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Scalable_Vector_Graphics"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/SVG"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/SVG11/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/SVG11/"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "影片"

#~ msgid "The HTML5 video element provides integrated support for playing video media without requiring plug-ins."
#~ msgstr "HTML5 video 元素提供不需安裝外掛程式即可撥放視訊媒體的整合支援。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTML/Using_HTML5_audio_and_video"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTML/Using_HTML5_audio_and_video"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML5_video"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/HTML5_video"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/embedded-content-0.html#the-video-element"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/embedded-content-0.html#the-video-element"

#~ msgid "In the context of the HTML canvas element WebGL provides an API for 3D graphics in the browser."
#~ msgstr "在 HTML canvas 元素的內容，WebGL 提供了一個瀏覽器當中的 3D 圖像 API。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/WebGL"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/WebGL"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/WebGL"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/WebGL"

#~ msgid "Khronos Spec"
#~ msgstr "Khronos Spec"

#~ msgid "http://www.khronos.org/webgl/"
#~ msgstr "http://www.khronos.org/webgl/"

#~ msgid "WebSockets"
#~ msgstr "WebSockets"

#~ msgid "WebSockets is a technology that makes it possible to open an interactive communication session between the user's browser and a server."
#~ msgstr "WebSockets 是一種讓使用者的瀏覽器與伺服器之間開啟互動連線變得可能的技術。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/WebSockets"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/WebSockets"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_Sockets"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/WebSocket"

#~ msgid "http://dev.w3.org/html5/websockets/"
#~ msgstr "http://dev.w3.org/html5/websockets/"

#~ msgid "Web Workers provide a simple means for web content to run scripts in background threads."
#~ msgstr "Web Workers 提供了一個讓指令碼以背景執行敘執行的簡單方法。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/Performance/Using_web_workers"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/Performance/Using_web_workers"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_Workers"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Web_Workers"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/workers/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/workers/"

#~ msgid "XMLHttpRequest"
#~ msgstr "XMLHttpRequest"

#~ msgid "XMLHttpRequest (XHR) is used to send HTTP requests directly to a webserver and load the response data directly back into the script."
#~ msgstr "XMLHttpRequest (XHR) 被用來像網頁伺服器直接傳送 HTTP 請求，並將回應直接讀取進指令碼。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequest/Using_XMLHttpRequest"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequest/Using_XMLHttpRequest"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/XMLHttpRequest"
#~ msgstr "http://zh.wikipedia.org/wiki/XMLHTTP"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/XMLHttpRequest/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/XMLHttpRequest/"

#~ msgid "Track the movement of the user's finger on a touch screen, monitoring the raw touch events generated by the system."
#~ msgstr "追蹤使用者手指在觸控螢幕上的移動，監控系統產生的原始觸控事件。"

#~ msgid "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/DOM/Events/Touch_events"
#~ msgstr "https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Guide/DOM/Events/Touch_events"

#~ msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Multi-touch"
#~ msgstr "http://en.wikipedia.org/wiki/Multi-touch"

#~ msgid "http://www.w3.org/2010/webevents/charter/"
#~ msgstr "http://www.w3.org/2010/webevents/charter/"

#~ msgid "MPL/GPL/LGPL"
#~ msgstr "MPL/GPL/LGPL"

#~ msgid "http://www.mozilla.org/MPL/"
#~ msgstr "http://www.mozilla.org/MPL/"

#~ msgid "GPL"
#~ msgstr "GPL"

#~ msgid "http://www.opensource.org/licenses/gpl-license.php"
#~ msgstr "http://www.opensource.org/licenses/gpl-license.php"

#~ msgid "BSD"
#~ msgstr "BSD"

#~ msgid "http://www.opensource.org/licenses/bsd-license.php"
#~ msgstr "http://www.opensource.org/licenses/bsd-license.php"

#~ msgid "Apache"
#~ msgstr "Apache"

#~ msgid "http://www.apache.org/licenses/"
#~ msgstr "http://www.apache.org/licenses/"

#~ msgid "Public Domain (where applicable by law)"
#~ msgstr "公共領域 (於法律上接受之處)"

#~ msgid "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
#~ msgstr "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.zh_TW"

#~ msgid "Censored %(item)s"
#~ msgstr "已審查 %(item)s"

#~ msgid "Successfully censored %(count)d %(items)s."
#~ msgstr "成功審查 %(count)d 個 %(items)s。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您確定嗎？"

#~ msgid "Censor selected %(verbose_name_plural)s"
#~ msgstr "審查選擇的 %(verbose_name_plural)s"

#~ msgid "Deleted and uploaded files for %(item)s"
#~ msgstr "已刪除並上傳 %(item)s 的檔案"

#~ msgid "Successfully deleted %(count)d %(items)s."
#~ msgstr "刪除 %(count)d %(items)s 成功。"

#~ msgid "Cannot delete %(name)s"
#~ msgstr "無法刪除 %(name)s"

#~ msgid "Delete selected %(verbose_name_plural)s"
#~ msgstr "刪除選擇的 %(verbose_name_plural)s"

#~ msgid "Not an URL from a supported video service"
#~ msgstr "不是支援的影片服務的網址"

#~ msgid "MDN demos"
#~ msgstr "MDN demo"

#~ msgid "Demos submitted by MDN users"
#~ msgstr "由 MDN 使用者送出的 Demo"

#~ msgid "MDN recent demos"
#~ msgstr "MDN 最新 Demo"

#~ msgid "Demos recently submitted to MDN"
#~ msgstr "最近送出給 MDN 的 Demo"

#~ msgid "MDN featured demos"
#~ msgstr "MDN 精選 Demo"

#~ msgid "Demos featured on MDN"
#~ msgstr "MDN 精選 Demo"

#~ msgid "MDN demos tagged %s"
#~ msgstr "標示為 %s 的 MDN Demo"

#~ msgid "MDN demos tagged \"%s\""
#~ msgstr "標示為「%s」的 MDN Demo"

#~ msgid "%s's MDN demos"
#~ msgstr "%s 的 MDN Demo"

#~ msgid "MDN demo search for \"%s\""
#~ msgstr "MDN Demo 搜尋「%s」"

#~ msgid "Search results for demo submissions matching \"%s\""
#~ msgstr "符合「%s」的 demo 的搜尋結果"

#~ msgid "Please keep filesize under %(max_size)s. Current filesize %(file_size)s"
#~ msgstr "請將檔案大小壓到 %(max_size)s 之下。目前的檔案大小是 %(file_size)s"

#~ msgid "Cannot process image"
#~ msgstr "無法處理圖片"

#~ msgid "what is your demo's name?"
#~ msgstr "您的 demo 名稱是?"

#~ msgid "slug"
#~ msgstr "slug"

#~ msgid "describe your demo in one line"
#~ msgstr "用一行字描述您的 demo"

#~ msgid "describe your demo in more detail (optional)"
#~ msgstr "更詳細地描述您的 demo（非必要）"

#~ msgid "Hide this demo from others?"
#~ msgstr "從其他的 demo 當中隱藏這個？"

#~ msgid "Redirect URL for censorship."
#~ msgstr "重導 URL 以進行審查。"

#~ msgid "control how your demo is launched"
#~ msgstr "控制如何執行您的 demo"

#~ msgid "Disable navigation bar, launch demo in a new window"
#~ msgstr "停用導覽列，將 demo 在新視窗中開啟"

#~ msgid "Use navigation bar, display demo in <iframe>"
#~ msgstr "使用導覽列，將 demo 顯示於 <iframe> 之中"

#~ msgid "Screenshot #1"
#~ msgstr "畫面擷圖 #1"

#~ msgid "Screenshot #2"
#~ msgstr "畫面擷圖 #2"

#~ msgid "Screenshot #3"
#~ msgstr "畫面擷圖 #3"

#~ msgid "Screenshot #4"
#~ msgstr "畫面擷圖 #4"

#~ msgid "Screenshot #5"
#~ msgstr "畫面擷圖 #5"

#~ msgid "have a video of your demo in action? (optional)"
#~ msgstr "有您 demo 的執行影片展示嗎?（非必要）"

#~ msgid "select a ZIP file containing your demo"
#~ msgstr "選擇一個包含您 demo 的 ZIP 檔"

#~ msgid "Is your source code also available somewhere else on the web (e.g., github)? Please share the link."
#~ msgstr "您的原始碼是否也在網路上的某處（像是 github）可得？請分享鏈結。"

#~ msgid "Select the license that applies to your source code."
#~ msgstr "選擇您原始碼的授權方式。"

#~ msgid "date created"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "ZIP file contains no acceptable files"
#~ msgstr "ZIP 檔當中包含了不被接受的檔案"

#~ msgid "ZIP file corrupted"
#~ msgstr "ZIP 檔已毀損"

#~ msgid "ZIP file contains a file that is too large: %(filename)s"
#~ msgstr "ZIP 檔當中包含了太大的檔案: %(filename)s"

#~ msgid "ZIP file contains an unacceptable file: %(filename)s"
#~ msgstr "ZIP 檔當中包含了不被接受的檔案: %(filename)s"

#~ msgid "HTML index not found in ZIP"
#~ msgstr "ZIP 檔當中找不到 index HTML"

#~ msgid "access denied"
#~ msgstr "存取被拒。"

#~ msgid "%(subtitle)s | Demo Studio"
#~ msgstr "%(subtitle)s | Demo Studio"

#~ msgid "MDN"
#~ msgstr "MDN"

#~ msgid "Demo Studio"
#~ msgstr "Demo Studio"

#~ msgid "Submit a Demo"
#~ msgstr "送出一個 Demo"

#~ msgid "Remove this demo?"
#~ msgstr "移除此 Demo？"

#~ msgid ""
#~ "<p>You are about to remove <strong>%(demo_title)s</strong> from the Demo Studio.</p> <p>The Demo's listing, source code, and statistics will be <strong>deleted</strong>.</p> <p>This action "
#~ "<strong>cannot be undone</strong>."
#~ msgstr "<p>您正要自 Demo Studio 移除 <strong>%(demo_title)s</strong>。</p> <p>此 Demo 的列名、原始碼、統計資料將會被 <strong>刪除</strong>。</p> <p>此行為將 <strong>無法復原</strong>。"

#~ msgid "<button type=\"submit\" class=\"remove\"><span>Remove demo</span></button>"
#~ msgstr "<button type=\"submit\" class=\"remove\"><span>移除 demo</span></button>"

#~ msgid "Mozilla Demo Studio"
#~ msgstr "Mozilla Demo Studio"

#~ msgid "Learn More"
#~ msgstr "了解更多資訊"

#~ msgid ""
#~ "<p>Welcome to the Mozilla Demo Studio, where developers like you can develop, share, demonstrate, and learn all about Web technologies. See what's possible by exploring Demo Studio:</p> <ul> "
#~ "<li>View demos that showcase what HTML, CSS, and JavaScript can do.</li> <li>Inspect the source code for those demos so you can see how they work.</li> <li>Read documentation to learn about the "
#~ "open standards and technologies that power the Web.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>歡迎來到 Mozilla Demo Studio，讓像您這樣的開發者可以開發、分享、展示，並學習所有的網頁技術。透過探索 Demo Studio 看看有什麼可能:</p> <ul> <li>檢視 HTML、CSS，以及 JavaScript 可以做什麼的展示。"
#~ "</li> <li>檢測這些展示的原始碼，這樣您就可以這是如何工作的。</li> <li>閱讀文件以學習這些讓網路變得更好的開放標準與技術。</li> </ul>"

#~ msgid "Go to the previous demo, %(demo_title)s"
#~ msgstr "到上一個 Demo，%(demo_title)s"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一個"

#~ msgid "Go to the next demo, %(demo_title)s"
#~ msgstr "到下一個 Demo，%(demo_title)s"

#~ msgid "See the previous image"
#~ msgstr "看上一張圖片"

#~ msgid "See the next image"
#~ msgstr "看下一張圖片"

#~ msgid "By %(creator_link)s on %(create_date)s"
#~ msgstr "由 %(creator_link)s 於 %(create_date)s"

#~ msgid "Launch Demo"
#~ msgstr "執行 Demo"

#~ msgid "You like this demo. Undo?"
#~ msgstr "您覺得這個 demo 很讚。還原？"

#~ msgid "You Like"
#~ msgstr "您喜歡"

#~ msgid "Do you like this demo?"
#~ msgstr "您喜歡這個 Demo 嗎？"

#~ msgid "Like It"
#~ msgstr "讚"

#~ msgid "Share this demo with your social network"
#~ msgstr "在您選擇的社群網路上分享此 demo"

#~ msgid "Share It"
#~ msgstr "與他人分享"

#~ msgid "Share on Twitter"
#~ msgstr "分享到 Twitter"

#~ msgid "Share on Facebook"
#~ msgstr "分享到 Facebook"

#~ msgid "Built using"
#~ msgstr "建立方法"

#~ msgid "See more demos made with %(tag_title)s"
#~ msgstr "看看更多使用 %(tag_title)s 製作的 demo"

#~ msgid "This demo has been viewed %(num)s time"
#~ msgid_plural "This demo has been viewed %(num)s times"
#~ msgstr[0] "此 demo 已被檢視 %(num)s 次"

#~ msgid "%(num)s view"
#~ msgid_plural "%(num)s views"
#~ msgstr[0] "%(num)s 次檢視"

#~ msgid "%(num)s person liked this demo"
#~ msgid_plural "%(num)s people liked this demo"
#~ msgstr[0] "%(num)s 個人喜歡此 demo"

#~ msgid "%(num)s like"
#~ msgid_plural "%(num)s likes"
#~ msgstr[0] "%(num)s 個讚"

#~ msgid "Edit Demo"
#~ msgstr "編輯 Demo"

#~ msgid "Remove demo"
#~ msgstr "移除 Demo"

#~ msgid "Show demo"
#~ msgstr "顯示 demo"

#~ msgid "Hide demo"
#~ msgstr "隱藏 Demo"

#~ msgid "More About This Demo From The Author"
#~ msgstr "作者所寫的更多關於此 Demo 的資訊"

#~ msgid "About this Demo"
#~ msgstr "關於此 Demo"

#~ msgid "Download the Source <span class=\"note\">%(file_ksize)s KB &middot; ZIP File</span>"
#~ msgstr "下載原始碼 <span class=\"note\">%(file_ksize)s KB &middot; ZIP 格式</span>"

#~ msgid "This demo is released under the <a href=\"%(link)s\">%(title)s</a> license."
#~ msgstr "此 demo 係以 <a href=\"%(link)s\">%(title)s</a> 條款進行授權。"

#~ msgid "More by %(creator)s"
#~ msgstr "%(creator)s 的更多作品"

#~ msgid "Report a Problem"
#~ msgstr "回報問題"

#~ msgid "Flag Content"
#~ msgstr "標示內容"

#~ msgid "Demo is not working"
#~ msgstr "Demo 壞掉了"

#~ msgid "Demo is inappropriate"
#~ msgstr "不適合的 Demo"

#~ msgid "Demo is not by this author"
#~ msgstr "非由此作者製作的 Demo"

#~ msgid "Dev Derby"
#~ msgstr "Dev Derby"

#~ msgid "presents"
#~ msgstr "巨獻"

#~ msgid "Dev Derby has ended"
#~ msgstr "Dev Derby 已結束"

#~ msgid "From 2011 until 2013, web developers created more than 450 demos for the Dev Derby! Find them below, or <a href=\"%(demos_url)s\">visit the Demo Studio</a> for many more."
#~ msgstr "2011 到 2013 年間，網頁開發者在 Dev Derby 大賽中開發了超過 450 個 demo。下方是當中的一些 demo，您也可以到 <a href=\"%(demos_url)s\">Demo Studio</a> 看看其他的 demo。"

#~ msgid "Previous Dev Derby Challenges"
#~ msgstr "先前的 Dev Derby 挑戰"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "資源"

#~ msgid "Articles"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Demos tagged %(tag)s"
#~ msgstr "被加上 %(tag)s 標籤的 Demo"

#~ msgid "Challenges"
#~ msgstr "挑戰"

#~ msgid "Judging"
#~ msgstr "評分方式"

#~ msgid "Prizes"
#~ msgstr "獎項"

#~ msgid "Derby Winners"
#~ msgstr "Derby 得獎者"

#~ msgid "Submissions"
#~ msgstr "送交作品"

#~ msgid "Subscribe to a feed of %(tag_title)s demos"
#~ msgstr "訂閱 %(tag_title)s demo 的消息來源"

#~ msgid "Submitted by:"
#~ msgstr "送出者:"

#~ msgid "Tagged as:"
#~ msgstr "被標籤為:"

#~ msgid "Flag this demo?"
#~ msgstr "標示此 Demo?"

#~ msgid "<button type=\"submit\" name=\"action_create\">Flag content</button>"
#~ msgstr "<button type=\"submit\" name=\"action_create\">標示內容</button>"

#~ msgid "Recent demos"
#~ msgstr "最近的 Demo"

#~ msgid "Featured demos"
#~ msgstr "精選 Demo"

#~ msgid "Featured Demos"
#~ msgstr "精選 Demo"

#~ msgid "See the previous demo"
#~ msgstr "看上一個展示"

#~ msgid "See the next demo"
#~ msgstr "看下一個展示"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "詳情"

#~ msgid "Launch"
#~ msgstr "執行"

#~ msgid "Search demos"
#~ msgstr "搜尋 demo"

#~ msgid "<b>or</b>"
#~ msgstr "<b>或</b>"

#~ msgid "Browse by Technology"
#~ msgstr "瀏覽不同技術"

#~ msgid "recent"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "by %(profile_link)s"
#~ msgstr "由 %(profile_link)s"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Remove this toolbar"
#~ msgstr "移除此工具列"

#~ msgid "Remove toolbar"
#~ msgstr "移除工具列"

#~ msgid "Browse all demos"
#~ msgstr "瀏覽所有展示"

#~ msgid "Subscribe to a feed of all demos"
#~ msgstr "訂閱所有 demo 的消息來源"

#~ msgid "Search for \"%(query)s\""
#~ msgstr "搜尋「%(query)s」"

#~ msgid "Search results for \"%(query)s\""
#~ msgstr "「%(query)s」的搜尋結果"

#~ msgid "Search demos for \"%(query)s\""
#~ msgstr "搜尋「%(query)s」的 demo"

#~ msgid "Subscribe to a feed of search results for \"%(query)s\""
#~ msgstr "訂閱「%(query)s」搜尋結果的消息來源"

#~ msgid "%(tag_title)s Demos"
#~ msgstr "%(tag_title)s Demo"

#~ msgid "Edit %(demo_title)s"
#~ msgstr "編輯 %(demo_title)s"

#~ msgid "Submit a New Demo"
#~ msgstr "送出一個新的 Demo"

#~ msgid ""
#~ "<p>Whether you are creating an amazing new way to experience the Web or just experimenting with the latest technologies, we invite you to submit your own demos to share with (or show off to) "
#~ "other web developers.</p> <p>Please complete the form below to ensure your demo is submitted to the Demo Studio successfully.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>不論您是正要建立一個全新的方式以體驗網頁，或正要實驗最新的技術，我們邀請您送出您的 demo 以與其他網頁開發者分享（或炫耀）。</p> <p>請完成下列表單以確定您的 demo 被成功送出到 Demo Studio。</p>"

#~ msgid "Describe Your Demo"
#~ msgstr "描述您的 Demo"

#~ msgid "<p>Tell us more about your demo, including the name, description and the technologies used. Please list the browsers you have tested it with.</p>"
#~ msgstr "<p>告訴我們關於您的 demo 的資訊，包含名稱、說明，以及所用到的技術。請列出您用來測試過的瀏覽器。</p>"

#~ msgid "Select up to five technologies used in your demo."
#~ msgstr "選擇您的 demo 當中所使用到的技術，最多五種。"

#~ msgid "Show Off Your Demo"
#~ msgstr "炫耀您的 Demo"

#~ msgid "Provide at least one screenshot of your demo in action"
#~ msgstr "提供您的 Demo 的至少一張畫面擷圖"

#~ msgid "JPEG and PNG supported. Minimum size of 480x360."
#~ msgstr "支援 JPEG 與 PNG 。最小大小為 480x360。"

#~ msgid "We support YouTube and Vimeo"
#~ msgstr "我們支援 YouTube 與 Vimeo"

#~ msgid "If your demo has problems when displayed in an &lt;iframe&gt;, try changing this."
#~ msgstr "若您的 demo 在 &lt;iframe&gt; 中顯示時會有問題，試著改變此選項。"

#~ msgid "Preparing Your Demo"
#~ msgstr "準備您的 Demo"

#~ msgid ""
#~ "<ul> <li>Your demo's source code should be packaged inside a ZIP file.</li> <li>The main page of your demo should be a file named <code>index.html</code> in the root of the ZIP.</li> <li>Your "
#~ "demo should be built on client-side technology (HTML, CSS, JavaScript). Server-side languages like PHP and Ruby are not supported.</li> <li>If your demo requires external resources, it should "
#~ "use AJAX to access them.</li> <li>To submit your demo, you need an <a href=\"%(signup_url)s\">MDN profile</a>.</li> <li>Please identify in the demo details box any 3rd party content that can't "
#~ "be licensed under the CC-BY-SA license and include links to the authors' websites.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<ul><li>您的 demo 原始碼應該封裝為 ZIP 檔案。</li><li>您的 demo 的主要網頁應該位於 ZIP 檔根目錄中，叫做 <code>index.html</code> 的檔案內。</li><li>您的 demo 應該以於客戶端執行的技術（HTML、CSS、"
#~ "JavaScript）開發。我們不支援 PHP 或 Ruby 等伺服器端語言。</li><li>若您的 demo 需要外部資源，應該使用 AJAX 來存取。</li><li>您需要有 <a href=\"%(signup_url)s\">MDN 帳號</a> 才能送出您的 demo。</"
#~ "li><li>請在 demo 的詳細資訊中明確列出任何無法依照 CC-BY-SA 授權的第三方內容，以及該內容的作者網站網址。</li></ul>"

#~ msgid "Provide the Source Code"
#~ msgstr "提供原始碼"

#~ msgid "<p>Upload a ZIP file of your source code, in which the main page of your demo is named <code>index.html</code> in the root directory.</p>"
#~ msgstr "<p>上傳您的原始碼的 Zip 壓縮當，當中您作品的主要頁面應該被命名為根目錄下的 <code>index.html</code>。</p>"

#~ msgid "I accept the <a href=\"%(terms_url)s#tfc\">Terms for Contributors</a> and <a href=\"%(terms_url)s#rrd\">Rights Representation Details</a>"
#~ msgstr "我接受 <a href=\"%(terms_url)s#tfc\">貢獻者條款</a> 及 <a href=\"%(terms_url)s#rrd\">權利詳情</a>"

#~ msgid "Submit demo"
#~ msgstr "送出 demo"

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "儲存修改"

#~ msgid "Update Your Profile"
#~ msgstr "更新您的個人資料"

#~ msgid ""
#~ "<p>Share your developer interests and areas of expertise with the MDN community. We'll be able to bring you a better, more customized experience and you will have a place to show off the amazing "
#~ "work you do.</p>"
#~ msgstr "<p>與 MDN 社群分享您有興趣的開發方向與領域，以及您的專業。我們即將可以為您提供更有興趣、更好的自訂體驗，且您將可以有個地方展示您做過什麼東西。</p>"

#~ msgid "Go to your profile"
#~ msgstr "前往您的個人資料"

#~ msgid ""
#~ "<p>Whether you are creating an amazing new way to experience the Web or just experimenting with the latest technologies, we invite you to submit your own demos to share with (or show off to) "
#~ "other web developers.</p>"
#~ msgstr "<p>無論您要創造令人吃驚的新方式來體驗 Web 或者是只想要測試最新的技術，我們邀請您送出您自己的範例程式與其他 web 開發者分享 (或者炫耀一番)。</p>"

#~ msgid "Before You Begin"
#~ msgstr "在您開始之前"

#~ msgid ""
#~ "<ul> <li>You must be prepared to <strong>provide the source code</strong> for your demo. Demos are hosted on the Demo Studio's servers.</li> <li>Your demo's source code must be available under "
#~ "an <strong>open license</strong>, such as MPL, GPL, or BSD.</li> <li>Your demo should showcase <strong>open web technologies</strong>, such as HTML5 and CSS3.</li> <li>Your demo should support a "
#~ "wide range of <strong>modern web browsers</strong>, like Firefox, Chrome, Safari, and Opera.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<ul> <li>您必須準備好您展示的 <strong>程式原始碼</strong>。展示將會被存放於 Demo Studio 的伺服器。</li> <li>您的展示的原始碼必須透過一種 <strong>開放式授權</strong>，像是 MPL、GPL，或 BSD 等進行"
#~ "授權。</li> <li>您的 Demo 應該要展示 <strong>開放式網頁技術</strong>，像是 HTML5 與 CSS3。</li> <li>您的展示應該支援大多數的 <strong>現代網頁瀏覽器</strong>，像是 Firefox、Chrome、Safari，及 "
#~ "Opera。</li> </ul>"

#~ msgid ""
#~ "<ul> <li>Your demo's source code should be packaged inside a <strong>ZIP file</strong>.</li> <li>The main page of your demo should be a file named <strong><code>index.html</code></strong> in the "
#~ "root of the ZIP.</li> <li>Your demo should be built on <strong>client-side technology</strong> (HTML, CSS, JavaScript). Server-side languages like PHP and Ruby are not supported.</li> <li>If "
#~ "your demo requires external resources, it should use <strong>AJAX</strong> to access them.</li> <li>Please identify in the demo details box any 3rd party content that can't be licensed under the "
#~ "CC-BY-SA license and include links to the authors' websites.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<ul> <li>您的展示的原始碼應該被封裝於 <strong>ZIP 檔案</strong> 當中。</li> <li>您的展示的主要頁面應該是 ZIP 檔根目錄下一個被命名為 <strong><code>index.html</code></strong> 的檔案。</li> <li>您的"
#~ "展示應該使用 <strong>客戶端技術</strong> (HTML、CSS、JavaScript) 建立。不支援像是 PHP 或 Ruby 之類的伺服器端語言。</li> <li>若您的展示需要外部資源，應該使用 <strong>AJAX</strong> 來進行存取。</"
#~ "li> <li>請在展示的詳情欄位當中明確列出無法透過 CC-BY-SA 進行授權的第三人內容，並包含作者的網站鏈結。</li> </ul>"

#~ msgid "<p>To submit your demo, you need an <strong><a href=\"%(signup_url)s\">MDN profile</a></strong>.</p>"
#~ msgstr "<p>要送出您的 demo，您需要 <strong><a href=\"%(signup_url)s\">MDN 帳號</a></strong>。</p>"

#~ msgid "Log In to Profile"
#~ msgstr "登入至個人資料"

#~ msgid "Terms for Contributors"
#~ msgstr "貢獻者條款"

#~ msgid "Demo Studio: Terms for Contributors"
#~ msgstr "Demo Studio: 貢獻者條款"

#~ msgid "Rights Representation Details"
#~ msgstr "權利代表詳情"

#~ msgid "Search the Demo Studio"
#~ msgstr "搜尋 Demo Studio"

#~ msgid "See %(display_name)s's profile"
#~ msgstr "看看 %(display_name)s 的個人資料"

#~ msgid "%(num)s Demo"
#~ msgid_plural "%(num)s Demos"
#~ msgstr[0] "%(num)s 個 Demo"

#~ msgid "Sort demos by most recent likes and views"
#~ msgstr "依最多近期的讚與檢視次數排序 demo"

#~ msgid "You are viewing demos by most recent likes and views"
#~ msgstr "您正依最多近期的讚與檢視次數檢視 demo"

#~ msgid "Up and Coming"
#~ msgstr "日益重要的"

#~ msgid "Sort demos by most views"
#~ msgstr "以最多人檢視的 demo 排序"

#~ msgid "You are viewing demos by most views"
#~ msgstr "您正依被檢視的次數檢視 demo"

#~ msgid "Most Viewed"
#~ msgstr "最多人檢視的"

#~ msgid "Sort demos by most likes"
#~ msgstr "以最多人喜歡的 demo 排序"

#~ msgid "You are viewing demos by most likes"
#~ msgstr "您正依受人喜歡的程度檢視 demo"

#~ msgid "Most Liked"
#~ msgstr "最多人喜愛的"

#~ msgid "Sort demos by most recently submitted"
#~ msgstr "以最近送出的 demo 排序"

#~ msgid "You are viewing demos by most recently submitted"
#~ msgstr "您正依送出的時間先後檢視 demo"

#~ msgid "Most Recent"
#~ msgstr "最近的"

#~ msgid "Go to the first page"
#~ msgstr "到第一頁"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "第一名"

#~ msgid "Go to the previous page"
#~ msgstr "到上一頁"

#~ msgid "Go to the next page"
#~ msgstr "到下一頁"

#~ msgid "Go to the last page"
#~ msgstr "到最後一頁"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "最後"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "Feed"

#~ msgid "Launch %(title)s"
#~ msgstr "執行 %(title)s"

#~ msgid "Censor multiple objects"
#~ msgstr "封鎖多個物件"

#~ msgid "Are you sure you want to censor the selected %(object_name)s objects? This cannot be reversed."
#~ msgstr "您確定要封鎖選擇的 %(object_name)s 物件嗎？無法還原此操作。"

#~ msgid "Explanation URL (optional):"
#~ msgstr "解釋網址（非必填）:"

#~ msgid "Yes, I'm sure"
#~ msgstr "是，我確定"

#~ msgid "First Place"
#~ msgstr "第一名"

#~ msgid "Second Place"
#~ msgstr "第二名"

#~ msgid "Third Place"
#~ msgstr "第三名"

#~ msgid "Finalist"
#~ msgstr "入圍"

#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "精選"

#~ msgid "year"
#~ msgid_plural "years"
#~ msgstr[0] "年"

#~ msgid "month"
#~ msgid_plural "months"
#~ msgstr[0] "月"

#~ msgid "week"
#~ msgid_plural "weeks"
#~ msgstr[0] "週"

#~ msgid "day"
#~ msgid_plural "days"
#~ msgstr[0] "天"

#~ msgid "%(number)d %(type)s"
#~ msgstr "%(number)d %(type)s"

#~ msgid "Subscribe to a feed of %(display_name)s's demos"
#~ msgstr "訂閱 %(display_name)s 的 demo 的消息來源"

#~ msgid "No Demos"
#~ msgstr "無 Demo"

#~ msgid "You haven't submitted any web technology demos. Build something awesome and <a href=\"%(submit_url)s\">submit a demo</a>!"
#~ msgstr "您還沒有送出任何網頁技術 demo。製作一些酷炫的東西，然後<a href=\"%(submit_url)s\">送出給大家</a>！"

#~ msgid "Show Sidebar"
#~ msgstr "顯示側邊欄"

#~ msgid "Hide Sidebar"
#~ msgstr "隱藏側邊欄"

#~ msgid "The form data has not yet been validated. Please try again."
#~ msgstr "尚未驗證表單資料，請再試一次。"

#~ msgid "Category:"
#~ msgstr "分類:"

#~ msgid "Type of article"
#~ msgstr "文章類型"

#~ msgid "Uncategorized"
#~ msgstr "未分類"

#~ msgid "Please choose a category."
#~ msgstr "請選擇一個分類。"

#~ msgid "Show all"
#~ msgstr "顯示全部"

#~ msgid "by %(count)s contributor:"
#~ msgid_plural "by %(count)s contributors:"
#~ msgstr[0] "由 %(count)s 位貢獻者:"

#~ msgid "Couldn't find what you were looking for?"
#~ msgstr "找不到您在找的內容嗎？"

#~ msgid "Ask our awesome support community for help"
#~ msgstr "向我們優秀的社群尋求協助"

#~ msgid "Or try searching:"
#~ msgstr "或試著搜尋:"

#~ msgid "Glad to hear it &mdash; thanks for the feedback!"
#~ msgstr "感謝您的回饋！"

#~ msgid "Sorry to hear that. Perhaps one of the solutions below can help."
#~ msgstr "很遺憾。或許下列的解決方案能夠幫到您。"

#~ msgid "You already voted on this Article."
#~ msgstr "您已經針對這個主題投過票了。"

#~ msgid "Add a new page"
#~ msgstr "新增頁面"

#~ msgid "{count} view"
#~ msgid_plural "{count} views"
#~ msgstr[0] "{count} 個檢視數"

#~ msgid "{count} like"
#~ msgid_plural "{count} likes"
#~ msgstr[0] "{count} 個人喜歡"

#~ msgid "See {display_name}'s profile"
#~ msgstr "看看 {display_name} 的使用者資料"

#~ msgid "{count} Demo"
#~ msgid_plural "{count} Demos"
#~ msgstr[0] "{count} 個 Demo"

#~ msgid "{start}&ndash;{end} of {total}"
#~ msgstr "{total} 當中的 {start}&ndash;{end}"

#~ msgid "<span class=\"title-prefix\">Editing</span> <em>{title}</em>"
#~ msgstr "<span class=\"title-prefix\">正在編輯</span> <em>{title}</em>"

#~ msgid "<span class=\"title-prefix\">Moving</span> <em>{title}</em>"
#~ msgstr "<span class=\"title-prefix\">移動</span> <em>{title}</em>"

#~ msgid "of"
#~ msgstr "of"

#~ msgid "<span class=\"title-prefix\">Translating</span> <em>{title}</em>"
#~ msgstr "<span class=\"title-prefix\">翻譯</span> <em>{title}</em>"

#~ msgid "{locale} translation:"
#~ msgstr "{locale} 翻譯:"

#~ msgid "Browse other articles about <a href=\"{url}\">{category}</a>"
#~ msgstr "瀏覽其它 <a href=\"{url}\">{category}</a> 相關文章"

#~ msgid "Found {count} documents."
#~ msgstr "找到 {0} 份文件。"

#~ msgid "http://www.w3.org/TR/html5/video.html"
#~ msgstr "http://www.w3.org/TR/html5/video.html"

#~ msgid "Search results for \"{q}\""
#~ msgstr "「{q}」的搜尋結果"

#~ msgid "%s banned by %s"
#~ msgstr "%s 已被 %s 封鎖"

#~ msgid ""
#~ "<p> <a href=\"%(parent_url)s\" title=\"%(parent_title)s\"> View '%(parent_locale)s' parent </a> (<a href=\"%(mod_url)s\">last modified at %(parent_modified)s</a>) </p> <p> <a href="
#~ "\"%(doc_edit_url)s\" title=\"%(doc_title)s\"> Edit '%(doc_locale)s' translation </a> (last modified at %(doc_modified)s) </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p> <a href=\"%(parent_url)s\" title=\"%(parent_title)s\"> 檢視「%(parent_locale)s」的上一層 </a> (<a href=\"%(mod_url)s\">最後於 %(parent_modified)s</a> 修改) </p> <p> <a href=\"%(doc_edit_url)s"
#~ "\" title=\"%(doc_title)s\"> 編輯「%(doc_locale)s」翻譯 </a> (最後於 %(doc_modified)s 修改) </p>"

#~ msgid "<div class=\"contributors-sub\"> <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-group\"></i><strong>Contributors to this page:</strong> %(contributors_list)s </div>"
#~ msgstr "<div class=\"contributors-sub\"> <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-group\"></i><strong>此頁面的貢獻者:</strong> %(contributors_list)s </div>"

#~ msgid "See & submit demos"
#~ msgstr "觀看並提交 Demo"

#~ msgid "MDN Demo Studio <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i>"
#~ msgstr "MDN Demo Studio <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i>"

#~ msgid "Delete Revision | {document}"
#~ msgstr "刪除修改 | {document}"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this revision?"
#~ msgstr "您確定要刪除這次修改嗎？"

#~ msgid "You are about to permanently delete this revision. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "您將永久刪除這筆修改。<strong>無法還原！</strong>您確定要繼續嗎？"

#~ msgid ""
#~ "<bdi>&copy; 2005-%(thisyear)s Mozilla Developer Network and individual contributors<br /> Content is available under <a href=\"%(copyright_url)s\">these licenses</a> &middot; <a href="
#~ "\"%(about_url)s\">About MDN</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/about/legal/terms/mozilla\">Terms</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/privacy/websites/\">Privacy</a> &middot; <a href="
#~ "\"//www.mozilla.org/privacy/websites/#cookies\">Cookies</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">Contribute to the code</a></bdi>"
#~ msgstr ""
#~ "<bdi>&copy; 2005-%(thisyear)s Mozilla Developer Network 及個別貢獻者<br /> 內容依照<a href=\"%(copyright_url)s\">這些授權條款</a>提供大眾使用 &middot; <a href=\"%(about_url)s\">關於 MDN</a> "
#~ "&middot; <a href=\"//www.mozilla.org/about/legal/terms/mozilla\">法律條款</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/privacy/websites/\">隱私權</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/privacy/"
#~ "websites/#cookies\">Cookies</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">貢獻程式碼</a></bdi>"

#~ msgid "Zones"
#~ msgstr "專區"

#~ msgid "Firefox OS App Manager"
#~ msgstr "Firefox OS 應用程式管理員"

#~ msgid "Manage Roles"
#~ msgstr "管理角色"

#~ msgid "Manage access policy"
#~ msgstr "管理存取政策"

#~ msgid "Manage access policies"
#~ msgstr "管理存取政策"

#~ msgid "Manage Roles | {user}"
#~ msgstr "管理角色 | {user}"

#~ msgid "Delete Comment"
#~ msgstr "刪除回應"

#~ msgid "Delete this comment?"
#~ msgstr "刪除此回應？"

#~ msgid "<p>Are you sure that you would like to delete this comment?</p>"
#~ msgstr "<p>您確定要刪除此回應？</p>"

#~ msgid "<button type=\"submit\" class=\"remove\"><span>Delete comment</span></button>"
#~ msgstr "<button type=\"submit\" class=\"remove\"><span>刪除留言</span></button>"

#~ msgid "There is {count} comment for this demo"
#~ msgid_plural "There are {count} comments for this demo"
#~ msgstr[0] "此 demo 有 {count} 條回應"

#~ msgid "{comment_count} comments"
#~ msgstr "{comment_count} 條回應"

#~ msgid "No comments yet."
#~ msgstr "還沒有回應"

#~ msgid "{comments_total} comment so far"
#~ msgid_plural "{comments_total} comments so far"
#~ msgstr[0] "共有 {comments_total} 條回應"

#~ msgid "<p>Why not <a href=\"#comment-post\">Add your own</a>?</p>"
#~ msgstr "<p>何不 <a href=\"#comment-post\">新增一筆回應</a>？</p>"

#~ msgid "<p><a href=\"%(login_url)s\">Log in</a> to add your own.</p>"
#~ msgstr "<p><a href=\"%(login_url)s\">登入</a>後即可自行新增。</p>"

#~ msgid "Add your comment"
#~ msgstr "新增您的回應"

#~ msgid "<cite class=\"author fn\">%(comment_profile_link)s</cite> said,"
#~ msgstr "<cite class=\"author fn\">%(comment_profile_link)s</cite> 說，"

#~ msgid ""
#~ "Posted <a href=\"#comment-%(comment_id)s\" rel=\"bookmark\" title=\"Permanent link to this comment by %(display_name)s\"><time class=\"published\" pubdate=\"pubdate\" datetime="
#~ "\"%(comment_isotime)s\" title=\"%(comment_isotime)s\">%(comment_timesince)s</time></a>"
#~ msgstr ""
#~ "貼出於 <a href=\"#comment-%(comment_id)s\" rel=\"bookmark\" title=\"%(display_name)s 所送出的此回佣的永久鏈結\"><time class=\"published\" pubdate=\"pubdate\" datetime=\"%(comment_isotime)s\" "
#~ "title=\"%(comment_isotime)s\">%(comment_timesince)s</time></a>"

#~ msgid "Reply to this comment by {full_name}"
#~ msgstr "由 {full_name} 回覆此回應"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回覆"

#~ msgid "Report this comment"
#~ msgstr "回報此回應"

#~ msgid "Report"
#~ msgstr "回報"

#~ msgid "Edit this comment"
#~ msgstr "編輯此回應"

#~ msgid "Delete this comment"
#~ msgstr "刪除此回應"

#~ msgid "Where is Mozilla?"
#~ msgstr "Mozilla 在哪裡?"

#~ msgid "Upcoming Conferences"
#~ msgstr "近期的研討會"

#~ msgid "Upcoming conferences featuring Mozilla speakers"
#~ msgstr "近期有 Mozilla 講者參加的研討會"

#~ msgid "Conference"
#~ msgstr "研討會"

#~ msgid "Attendees"
#~ msgstr "參加者"

#~ msgid "Past Conferences"
#~ msgstr "過去的研討會"

#~ msgid "Past conferences that featured Mozilla speakers"
#~ msgstr "Mozilla 講者過去所參加過的研討會"

#~ msgid "Presentation Materials"
#~ msgstr "展示文件"

#~ msgid "Next Dev Derby: <strong>July 2013</strong>"
#~ msgstr "下次 Dev Derby：<strong>2013 年 7 月</strong>"

#~ msgid "Subject: <strong>File API</strong>"
#~ msgstr "主旨：<strong>File API</strong>"

#~ msgid "MDN Dev Derby <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i>"
#~ msgstr "MDN Dev Derby <i aria-hidden=\"true\" class=\"icon-arrow-right\"></i>"

#~ msgid "Recent Badge Awards"
#~ msgstr "最近收到的徽章"

#~ msgid "Please choose a different slug value."
#~ msgstr "請選擇不同的 slug。"

#~ msgid "Lookup by Document Title"
#~ msgstr "依文章標題檢索"

#~ msgid "Google +"
#~ msgstr "Google +"

#~ msgid "Badges: Delete Award"
#~ msgstr "徽章: 刪除徽章"

#~ msgid "Delete this award"
#~ msgstr "刪除此徽章"

#~ msgid "{title} (JSON)"
#~ msgstr "{title} (JSON)"

#~ msgid "Badge award:"
#~ msgstr "徽章獎項:"

#~ msgid "Add this to your Mozilla&nbsp;Badge&nbsp;Backpack"
#~ msgstr "將此徽章新增至您的 Mozilla&nbsp;Badge&nbsp;Backpack"

#~ msgid "Recent awards"
#~ msgstr "最近得到的獎項"

#~ msgid "Badges:"
#~ msgstr "徽章:"

#~ msgid "Awards"
#~ msgstr "獎項"

#~ msgid "Awards for {user}"
#~ msgstr "{user} 所獲獎項"

#~ msgid "Recent badge awards"
#~ msgstr "最近收到的徽章"

#~ msgid "Badge:"
#~ msgstr "徽章:"

#~ msgid "Recent awardees"
#~ msgstr "最近的得獎者"

#~ msgid "More..."
#~ msgstr "更多..."

#~ msgid "All Badges"
#~ msgstr "所有徽章"

#~ msgid "Awarded to"
#~ msgstr "頒發給"

#~ msgid "(That's you!)"
#~ msgstr "（就是您！）"

#~ msgid "Awarded by"
#~ msgstr "頒發者"

#~ msgid "<span class=\"badge_title\">%(title)s</span> <span class=\"relation\">awarded to</span> <span class=\"user\">%(user)s</span>"
#~ msgstr "<span class=\"badge_title\">%(title)s</span> <span class=\"relation\">頒發給</span> <span class=\"user\">%(user)s</span>"

#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "圖片:"

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述:"

#~ msgid "Modified:"
#~ msgstr "修改於:"

#~ msgid "You've earned a badge!"
#~ msgstr "您得到了徽章！"

#~ msgid "Delete key"
#~ msgstr "刪除金鑰"

#~ msgid "Create<br />Web Apps"
#~ msgstr "建立<br />Web App"

#~ msgid "Develop<br />Firefox for Android"
#~ msgstr "開發<br />Firefox for Android"

#~ msgid "Build<br />Firefox OS"
#~ msgstr "建構 <br />Firefox OS"

#~ msgid "Learn How to Make Websites"
#~ msgstr "學習如何製造網站"

#~ msgid "<p>Want to learn to use the technologies that power the Web? <br>We've put together a great collection of resources to get you started.</p>"
#~ msgstr "<p>想要學習網頁技術嗎？<br>我們整理了一些資源讓您可以開始下手。</p>"

#~ msgid "<p><strong>HyperText Markup Language</strong> is the core syntax for putting information on the worldwide web. If you want to create or modify web pages, it's best if you learn HTML.</p>"
#~ msgstr "<p><strong>超文字標記語言（HyperText Markup Language, HTML）</strong>是把資訊丟到全球資訊網上所需要的的核心語法。若您想要建立或修改網頁，您最好學會一些 HTML。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><strong>Cascading Style Sheets</strong> is a language for describing the appearance of web pages. To create good-looking web pages, you need to learn CSS in order to define the appearance and "
#~ "location of the HTML elements within the pages.</p>"
#~ msgstr "<p><strong>串接樣式表（Cascading Style Sheets, CSS）</strong> 是一種用來描述網頁上元素的樣式的語言。如果要建立好看的網頁，您需要學習 CSS 以定義網頁中的 HTML 元素的樣式與位置。</p>"

#~ msgid "<p><strong>JavaScript</strong> (JS for short) is the programming language that enables web pages to respond to user interaction beyond the basic level provided by HTML links and forms.</p>"
#~ msgstr "<p><strong>JavaScript</strong>（簡稱為 JS）是讓網頁可以在 HTML 鏈結與表單之外，可以回應使用者產生互動的程式語言。</p>"

#~ msgid "Learn CSS"
#~ msgstr "學習 CSS"

#~ msgid "Back to Home"
#~ msgstr "回到首頁"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"intro\">CSS (<strong>Cascading Style Sheets</strong>) is a language for describing the appearance of web pages. To create good-looking web pages, you need to learn CSS in order to "
#~ "define the appearance and location of the HTML elements within the pages.</p> <p>The links on this page lead to a variety of CSS tutorials and CSS training materials. Whether you are just "
#~ "starting out, learning the basics of CSS, or are an experienced web developer wanting to learn <strong>CSS3</strong> (the newest version of the standard) and CSS best practices, you can find "
#~ "helpful resources here.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=\"intro\">CSS（<strong>串接樣式表</strong>）是一種用來描述網頁呈現方式的語言。如果要做出一張好看的網頁，您需要學會 CSS 才能定義網頁當中的 HTML 元素的樣式與位置。</p> <p>這張網頁當中的鏈"
#~ "結會包含了不同種類的 CSS 教學與訓練資源。不論您只是正準備要入門，剛剛了解 CSS 的基礎，或是已經是一位老練的網頁開發者但想要學習 <strong>CSS3</strong>（最新版本的 CSS 標準）與 CSS 的最佳實踐，您都"
#~ "可以在這裡找到最能幫助您的資源。</p>"

#~ msgid "Introductory Level"
#~ msgstr "入門等級"

#~ msgid "CSS Getting Started"
#~ msgstr "CSS 新手入門"

#~ msgid "This tutorial introduces you to Cascading Style Sheets (CSS). It guides you through the basic features of CSS with practical examples that you can try for yourself on your own computer."
#~ msgstr "這份教學將會為您介紹串接樣式表（CSS）。這將會帶著您從 CSS 的基礎功能與實作範例開始，讓您可以在您的電腦上試著自己動手做。"

#~ msgid "CSS Basics"
#~ msgstr "CSS 基礎"

#~ msgid "What CSS is, how to apply it to HTML, and what basic CSS syntax looks like."
#~ msgstr "CSS 是什麼，如何將其套用至 HTML，以及基礎的 CSS 語法是長成什麼樣子。"

#~ msgid "CSS Selector Classes"
#~ msgstr "CSS 類別選擇器"

#~ msgid "What are classes in CSS?"
#~ msgstr "CSS 當中的類別 (Class) 是什麼?"

#~ msgid "External CSS"
#~ msgstr "外部 CSS"

#~ msgid "Using CSS from an external style sheet."
#~ msgstr "從外部樣式表使用 CSS。"

#~ msgid "Adding a Touch of Style"
#~ msgstr "Adding a Touch of Style"

#~ msgid "A brief beginner's guide to styling web pages with CSS."
#~ msgstr "入門者的網頁 CSS 樣式指南。"

#~ msgid "CSS From the Ground Up"
#~ msgstr "CSS 由下而上"

#~ msgid "Video tutorial on styling pages with CSS."
#~ msgstr "將網頁套用 CSS 的影片教學。"

#~ msgid "Common CSS Questions"
#~ msgstr "常見 CSS 疑問"

#~ msgid "Common questions and answers for beginners."
#~ msgstr "提供新手參考的常見問題與答案。"

#~ msgid "Intermediate Level"
#~ msgstr "中階等級"

#~ msgid "CSS Reference"
#~ msgstr "CSS 參考資料"

#~ msgid "Complete reference to CSS, with details on support by Firefox and other browsers."
#~ msgstr "CSS 的完整參考資料，包含 Firefox 與其他瀏覽器支援程度的詳情。"

#~ msgid "CSS Challenges"
#~ msgstr "CSS 挑戰"

#~ msgid "Flex your CSS skills, and see where you need more practice."
#~ msgstr "精進您的 CSS 技能，並看看您哪裡還需要更多練習。"

#~ msgid "Intermediate CSS Concepts"
#~ msgstr "中階 CSS 概念"

#~ msgid "Grouping, pseudo-classes, and more."
#~ msgstr "群組選擇、虛擬類別，還有其他東西。"

#~ msgid "CSS Positioning 101"
#~ msgstr "CSS 定位 101"

#~ msgid "Using positioning for standards-compliant, table-free layout."
#~ msgstr "使用定位的方式來產生沒有表格，且符合標準的版面。"

#~ msgid "Progressive Enhancement with CSS"
#~ msgstr "Progressive Enhancement with CSS"

#~ msgid "Integrate progressive enhancement into your web pages with CSS."
#~ msgstr "使用 CSS 來達到漸進增強的效果。"

#~ msgid "Fluid Grids"
#~ msgstr "Fluid Grids"

#~ msgid "Design layouts that fluidly resize with the browser window, while still using a typographic grid."
#~ msgstr "設計可以流動地配合瀏覽器視窗調整大小的版面，但仍然使用格線化的排版。"

#~ msgid "Advanced Level"
#~ msgstr "進階等級"

#~ msgid "CSS3 in Under 5 Minutes"
#~ msgstr "CSS3 in Under 5 Minutes"

#~ msgid "This site features CSS3"
#~ msgstr "此網站使用了 CSS3"

#~ msgid "A quick introduction to some of the core features introduced in CSS3."
#~ msgstr "快速簡介 CSS3 所帶入的一些核心功能。"

#~ msgid "Using CSS Transforms"
#~ msgstr "使用 CSS Transforms"

#~ msgid "Apply rotation, skewing, scaling, and translation using CSS."
#~ msgstr "使用 CSS3 套用旋轉、歪斜、比例，與翻譯特效。"

#~ msgid "CSS Transitions"
#~ msgstr "CSS 變形 (Transforms)"

#~ msgid "CSS transitions, part of the draft CSS3 specification, provide a way to animate changes to CSS properties, instead of having the changes take effect instantly."
#~ msgstr "CSS3 規格書草稿的一部分，CSS 變形，提供了一個可以讓 CSS 屬性進行動態修改的方式，而不需要即時地讓修改生效。"

#~ msgid "Understanding CSS3 Transitions"
#~ msgstr "了解 CSS3 轉換（Transitions）"

#~ msgid "Start using CSS3 transitions by carefully choosing the situations in which to use them."
#~ msgstr "小心地選擇使用的情況，並開始使用 CSS3 轉換。"

#~ msgid "Quick Guide to Implement Web Fonts with @font-face"
#~ msgstr "實作 @font-face 網頁字形的快速指引"

#~ msgid "The @font-face feature from CSS3 allows you to use custom typefaces on the web in an accessible, manipulable, and scalable way."
#~ msgstr "CSS3 的 @font-face 功能讓您可以用簡單、可操縱、靈活的方式在網頁上使用自訂字形。"

#~ msgid ""
#~ "This site discusses <strong>CSS3</strong>, latest, still-evolving version of CSS. Many CSS3 features are supported in various ways by modern browsers, but many users still have older browsers "
#~ "and so can't take advantage."
#~ msgstr "此網站討論 <strong>CSS3</strong>，是最新穎，仍然發展中的版本的 CSS。許多 CSS3 功能仍然由現在的瀏覽器有不同程度的支援，但許多使用者仍然裝著較舊的瀏覽器，所以無法得到 CSS3 的好處。"

#~ msgid "Learn HTML"
#~ msgstr "學習 HTML"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"intro\">HTML (<strong>HyperText Markup Language</strong>) is the core syntax for putting information on the worldwide web. If you want to create or modify web pages, it's best if you "
#~ "learn HTML.</p> <p>The links on this page lead to a variety of HTML tutorials and HTML training materials. Whether you are just starting out, learning the basics of HTML, or are an old hand at "
#~ "web development wanting to learn <strong>HTML5</strong> (the newest version of the standard), you can find helpful resources here for HTML best practices.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=\"intro\">HTML (<strong>超文字標示語言，HyperText Markup Language</strong>) 是將資訊放到全球資訊網上的核心語法。若您想要建立或修改網頁，您最好得學會 HTML。</p> <p>本頁上的鏈結將帶您到一"
#~ "些不同的 HTML 教學與 HTML 訓練材料。不論您只是剛剛入門，正在學習 HTML 的基礎，或是您已經是老鳥想要學習 <strong>HTML5</strong> (最新版本的標準)，您可以在此找到許多有用的 HTML 最佳實踐資源。</p>"

#~ msgid "The Basics of HTML"
#~ msgstr "HTML 基礎"

#~ msgid ""
#~ "What HTML is, what it does, its history in brief, and what the structure of an HTML document looks like. The articles that follow this one look at each individual part of HTML in much greater "
#~ "depth."
#~ msgstr "HTML 是什麼、可以做什麼、HTML 的簡明歷史，以及 HTML 文件的結構長成什麼樣子。這裡的文章都是 HTML 當中可以研究得很深的地方。"

#~ msgid "Basic Structure of a Web Page"
#~ msgstr "網頁的基礎結構"

#~ msgid "Learn how HTML elements fit together into the bigger picture."
#~ msgstr "學習如何可以把 HTML 元素放在一起，變成一整幅圖畫。"

#~ msgid "Fundamental HTML Elements"
#~ msgstr "基本 HTML 元素"

#~ msgid "Describes the different types of elements you can use to write an HTML document."
#~ msgstr "描述可以讓您用來撰寫成 HTML 文件的不同類型元素。"

#~ msgid "HTML Beginner Tutorial"
#~ msgstr "HTML 入門者教學"

#~ msgid "A tutorial and exercises that take you through the basics."
#~ msgstr "帶您打下基礎的教學與習作。"

#~ msgid "HTML From the Ground Up"
#~ msgstr "HTML 從下而上"

#~ msgid "Google Code University"
#~ msgstr "Google Code University"

#~ msgid "Video tutorial on best practices and approaches for how to write good HTML code."
#~ msgstr "如何撰寫好的 HTML 的最佳實踐方式的影片教學。"

#~ msgid "HTML Challenges"
#~ msgstr "HTML 挑戰"

#~ msgid "Use these challenges to hone your HTML skills (for example, \"Should I use an &lt;h2&gt; element or a &lt;strong&gt; element?\"), focusing on meaningful mark-up."
#~ msgstr "透過這些挑戰以精進您的 HTML 技能（舉例，「我應該使用 &lt;h2&gt; 元素還是 &lt;strong&gt; 元素？」），聚焦於有意義的文件語法。"

#~ msgid "A comprehensive reference for HTML elements, and how Firefox and other browsers support them."
#~ msgstr "綜合的 HTML 元素參考資料，以及 Firefox 與其他瀏覽器的支援程度如何。"

#~ msgid "Tips for Authoring Fast-loading HTML Pages"
#~ msgstr "編輯可以快速載入的 HTML 頁面的小技巧"

#~ msgid "Optimize web pages to provide a more responsive site for visitors and reduce the load on your web server and Internet connection."
#~ msgstr "最佳化您的網頁以提供更好回應給參觀者，並減少您網頁伺服器與網路連線的負擔。"

#~ msgid "Dive into HTML5"
#~ msgstr "潛入 HTML5"

#~ msgid "This site features HTML5"
#~ msgstr "此網站使用 HTML5"

#~ msgid "From Mark Pilgrim"
#~ msgstr "From Mark Pilgrim"

#~ msgid "Learn about a selection of features of HTML5, the newest version of the HTML specification."
#~ msgstr "了解 HTML5，最新版本 HTML 規格的精選功能。"

#~ msgid "Get Ready for HTML5"
#~ msgstr "Get Ready for HTML5"

#~ msgid "A List Apart"
#~ msgstr "A List Apart"

#~ msgid "Some suggestions to help you get on board with HTML5."
#~ msgstr "幫助您帶著 HTML5 上船的一些建議。"

#~ msgid "HTML5 Tutorials"
#~ msgstr "HTML5 教學"

#~ msgid "HTML5 Rocks"
#~ msgstr "HTML5 Rocks"

#~ msgid "Take a guided tour through code that uses HTML5 features."
#~ msgstr "HTML5 功能的語法導覽。"

#~ msgid "Semantics in HTML5"
#~ msgstr "HTML5 當中的語義"

#~ msgid "Learn meaningful mark-up that is extensible and backwards- and forwards-compatible."
#~ msgstr "學習有意義的語法，幫助您彈性地向前或向後相容。"

#~ msgid "Canvas Tutorial"
#~ msgstr "Canvas 教學"

#~ msgid "Learn how to draw graphics using scripting using the &lt;canvas&gt; element."
#~ msgstr "學習如何使用程式碼來在 &lt;canvas&gt; 元素上作圖。"

#~ msgid "HTML5 Doctor"
#~ msgstr "HTML5 博士"

#~ msgid "Articles about using HTML5 right now."
#~ msgstr "關於現在就使用 HTML5 的一些文章。"

#~ msgid "The Joy of HTML5 Audio"
#~ msgstr "HTML5 音訊的喜悅"

#~ msgid "Learn how to use the HTML audio element to embed sounds in your web pages easily. Lots of code examples are included in the tutorial."
#~ msgstr "學習如何使用 HTML 的 audio 元素來簡單地就能把音效嵌入至您的網頁當中。教學當中有許多語法範例。"

#~ msgid "HTML5 Examples"
#~ msgstr "HTML5 範例"

#~ msgid "Web o' Wonder"
#~ msgstr "Web O' Wonder"

#~ msgid "Demos from Mozilla developers and evangelists."
#~ msgstr "Mozilla 開發者與傳教士所作的一些展示。"

#~ msgid "MDN Demo Studio"
#~ msgstr "MDN Demo Studio"

#~ msgid "Run, inspect, and submit demos that show what HTML, CSS, and JavaScript can do."
#~ msgstr "執行、檢測、並送出展示了 HTML、CSS，以及 JavaScript 可以做什麼的 demo。"

#~ msgid "HTML5 Demos and Examples"
#~ msgstr "HTML5 展示與範例"

#~ msgid "Remy Sharp"
#~ msgstr "Remy Sharp"

#~ msgid "Demos that you can filter by technology or browser support."
#~ msgstr "您可以透過過濾技術或瀏覽器支援度來觀賞的 Demo。"

#~ msgid "HTML5 Gallery"
#~ msgstr "HTML5 藝廊"

#~ msgid "Richard Clark"
#~ msgstr "Richard Clark"

#~ msgid "Showcase of sites that use HTML5 to help you learn about how it should be used."
#~ msgstr "使用了 HTML5 網站的櫥窗，幫助您可以了解應該如何使用。"

#~ msgid ""
#~ "This site discusses <strong>HTML5</strong>, the upcoming latest version of the standard. Many HTML5 features are supported by modern browsers, but many users still have older browsers and so "
#~ "can't take advantage."
#~ msgstr "這個網站討論 <strong>HTML5</strong>，即將到來的下一個版本標準。許多 HTML 標準已由新興的瀏覽器支援，但許多使用者仍然使用舊版瀏覽器，無法體驗新技術所帶來的好處。"

#~ msgid "Learn JavaScript"
#~ msgstr "學習 JavaScript"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"intro\"><strong>JavaScript</strong> (JS for short) is the programming language that enables web pages to respond to user interaction beyond the basic level provided by HTML links and "
#~ "forms.</p> <p>The links on this page lead to a variety of JavaScript tutorials and JavaScript training materials. Whether you are just starting out, wanting to learn JS basics, or are an old "
#~ "hand, wanting to sharpen your skills, you can find helpful resources here for JS best practices.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=\"intro\"><strong>JavaScript</strong> (簡稱 JS) 是讓網頁可以在基礎的表單和鏈結之外，回應使用者行為的程式語言。</p> <p>​本頁上的鏈結將會帶您看到許多不同的 JavaScript 教學及 JavaScript 訓練"
#~ "教材。不論您只是剛剛入門，想要學習基礎 JS，或是已經是個老鳥，想要增進功力，您都可以在此找到有用的 JS 最佳實踐資源。</p>"

#~ msgid "Codecademy"
#~ msgstr "Codecademy"

#~ msgid "Codecademy is the easiest way to learn how to code JavaScript. It's interactive, fun, and you can do it with your friends."
#~ msgstr "Codecademy 是學習如何使用 JavaScript 撰寫程式最簡單的方式。它很互動、很好玩，您可以和朋友一起學習。"

#~ msgid "Getting Started with JavaScript"
#~ msgstr "JavaScript 新手上路"

#~ msgid "What is JavaScript and how can it help you?"
#~ msgstr "JavaScript 是什麼，可以幫您做什麼事？"

#~ msgid "Programming &ndash; The Real Basics"
#~ msgstr "Programming &ndash; The Real Basics"

#~ msgid "Basic fundamentals of programming. Following articles introduce what you can do with JavaScript, best practices for using it, and more."
#~ msgstr "基礎程式架構。下面的文章簡單介紹了您可以使用 JavaScript 做什麼、JavaScript 最佳實踐，還有更多資訊。"

#~ msgid "JavaScript From the Ground Up"
#~ msgstr "JavaScript 由下而上"

#~ msgid "Video tutorial on making pages interactive with JavaScript"
#~ msgstr "使用 JavaScript 讓網頁增加互動性的飲片教學"

#~ msgid "JavaScript Best Practices"
#~ msgstr "JavaScript 最佳實踐"

#~ msgid "Learn about some of the obvious and (not so) obvious best practices when writing JavaScript."
#~ msgstr "學習一些顯白和不那麼顯白的 JavaScript 寫作方式"

#~ msgid "A Re-introduction to JavaScript"
#~ msgstr "重新介紹 JavaScript"

#~ msgid "A recap of the JavaScript programming language aimed at intermediate-level developers."
#~ msgstr "針對已有基礎的中級開發者，重新介紹 JavaScript 程式語言。"

#~ msgid "Eloquent JavaScript"
#~ msgstr "精通 JavaScript"

#~ msgid "A comprehensive guide to intermediate and advanced JavaScript methodologies."
#~ msgstr "針對進階與高級使用者閱讀的全面性 JavaScript 指南。"

#~ msgid "Essential JavaScript Design Patterns"
#~ msgstr "精選 JavaScript 設計模式"

#~ msgid "An introduction to essential JavaScript design patterns."
#~ msgstr "精選 JavaScript 設計模式的介紹。"

#~ msgid "The JavaScript Programming Language"
#~ msgstr "JavaScript 程式語言"

#~ msgid "Douglas Crockford explores the language as it is today, and how it came to be."
#~ msgstr "由 Douglas Crockford 帶您探腦今日的 JavaScript，以及它是怎麼來的。"

#~ msgid "Introduction to Object-oriented JavaScript"
#~ msgstr "物件導向 JavaScript 介紹"

#~ msgid "Learn about the JavaScript object model."
#~ msgstr "學習 JavaScript 物件模型。"

#~ msgid "Learning Advanced JavaScript"
#~ msgstr "學習高等 JavaScript"

#~ msgid "John Resig's guide to advanced JavaScript."
#~ msgstr "John Resig 的高等 JavaScript 指南。"

#~ msgid "Introducing the JavaScript DOM"
#~ msgstr "JavaScript DOM 介紹"

#~ msgid "What is the Document Object Model, and why is it useful? This article gives you a gentle introduction to this powerful JavaScript feature."
#~ msgstr "文件物件模型（DOM）是什麼，還有它為什麼很有用？這篇文章可以給您一些關於此強大的 JavaScript 功能的介紹。"

#~ msgid "An Inconvenient API: The Theory of the DOM"
#~ msgstr "不方便的 API： DOM 理論"

#~ msgid "Douglas Crockford explains the Document Object Model."
#~ msgstr "由 Douglas Crockford 解釋文件物件模型（DOM）是什麼。"

#~ msgid "Advanced JavaScript"
#~ msgstr "進階 JavaScript"

#~ msgid "Douglas Crockford looks closely at code patterns from which JavaScript programmers can choose in authoring their applications."
#~ msgstr "由 Douglas Crockford 來近看程式碼的模型，讓 JavaScript 開發者可以在撰寫程式時選擇。"

#~ msgid "JavaScript Garden"
#~ msgstr "JavaScript 花園"

#~ msgid "Documentation of the most quirky parts of JavaScript."
#~ msgstr "關於 JavaScript 裡面最古怪部份的文件。"

#~ msgid "Which JavaScript Framework?"
#~ msgstr "挑選哪套 JavaScript 框架比較好？"

#~ msgid "Advice on choosing a JavaScript framework."
#~ msgstr "挑選 JavaScript 框架的建議"

#~ msgid "Non-blocking JavaScript Downloads"
#~ msgstr "Non-blocking JavaScript Downloads"

#~ msgid "Tips on improving the download performance of pages containing JavaScript."
#~ msgstr "增進包含 JavaScript 的頁面的下載效能的一些小技巧。"

#~ msgid "JavaScript Guide"
#~ msgstr "JavaScript 指南"

#~ msgid "A comprehensive, regularly updated guide to JavaScript for all levels of learning from beginner to advanced."
#~ msgstr "全面且時常更新的 JavaScript 指南，可以讓從入門到進階者閱讀的學習材料。"

#~ msgid "Get the Source Code"
#~ msgstr "取得原始碼"

#~ msgid "Rules"
#~ msgstr "規則"

#~ msgid "Terms of Use"
#~ msgstr "使用條款"

#~ msgid "Enter your terms in the form below and click <strong>Search</strong>"
#~ msgstr "在下面的表單輸入您要搜尋的詞彙，並點擊 <strong>搜尋</strong>"

#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Article contains"
#~ msgstr "文件包含"

#~ msgid "{title}"
#~ msgstr "{title}"

#~ msgid ""
#~ "&copy; 2005-2013 Mozilla Developer Network and individual contributors<br /> Content is available under a license specific to this project. &middot; <a href=\"%(about_url)s\">About MDN</a> "
#~ "&middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">Contribute to the code</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy\">Privacy policy</a>"
#~ msgstr ""
#~ "&copy; 2005-2013 Mozilla Developer Network 及其獨立貢獻者<br /> 本站內容採用與專案相同的授權。 &middot; <a href=\"%(about_url)s\">關於 MDN</a> &middot; <a href=\"//github.com/mozilla/kuma\">貢獻"
#~ "程式</a> &middot; <a href=\"//www.mozilla.org/en-US/privacy\">隱私權保護政策</a>"

#~ msgid "No translations exist for this document."
#~ msgstr "此文件沒有翻譯。"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "Here's a list of related articles that might help:"
#~ msgstr "這裡有些可能有助於您的文章:"

#~ msgid ""
#~ "These are your API keys. They're useful for building applications that perform tasks on MDN on your behalf. If you have stopped using any of them, or suspect one has been exposed to parties you "
#~ "don't trust with your account, click the <span class=\"button\">X</span> to delete the key. It's easy to create a replacement key at any time."
#~ msgstr ""
#~ "這些是你的 API 金鑰。當你在 MDN 開發應用程式的時候會用到。如果你停止使用了任何金鑰，或可能洩漏給你不信任的人，則可按下 <span class=\"button\">X</span> 將之刪除。你也能於任何時間隨意建立一組新的金"
#~ "鑰。"

#~ msgid "X"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "Show us you're human"
#~ msgstr "請證明您是人類"

#~ msgid "<p><a href=\"%(register_url)s\">Register</a> or <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> to add your own.</p>"
#~ msgstr "<p><a href=\"%(register_url)s\">註冊</a> 或 <a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 以新增您的回應。</p>"

#~ msgid "Dev Derby Submissions"
#~ msgstr "Dev Derby 送交作品"

#~ msgid "Show us what you can do with %(title)s"
#~ msgstr "讓我們看看您可以把 %(title)s 變出什麼花樣"

#~ msgid "Join the Dev Derby now and submit your demo to win an Android phone or other prizes."
#~ msgstr "立刻加入 Dev Derby 並送出您的 demo 以贏得 Android 手機或是其他獎項。"

#~ msgid "<a href=\"%(submit_url)s\"><b>Submit</b> Your Demo</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%(submit_url)s\"><b>送出</b> 您的 Demo</a>"

#~ msgid "Dev Derby on Hiatus"
#~ msgstr "Dev Derby 暫停中"

#~ msgid "The Dev Derby is on hiatus, but will return soon."
#~ msgstr "Dev Derby 暫停中，很快就會回來。"

#~ msgid "Upcoming Challenges"
#~ msgstr "未來挑戰"

#~ msgid "Recent Challenges"
#~ msgstr "最近的挑戰"

#~ msgid "<span><b>Current</b> Derby</span>"
#~ msgstr "<span><b>目前的</b> 競賽</span>"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "目前"

#~ msgid "<p class=\"demo-submit\"><a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">Submit your demo</a> for the %(month)s Dev Derby today!</p>"
#~ msgstr "<p class=\"demo-submit\">今天就 <a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">送交您的 demo</a> 參加 %(month)s 的 Dev Derby！</p>"

#~ msgid "Developers must be busy tinkering with their demos. No submissions yet. Be the first!"
#~ msgstr "開發者大概都還在忙於修正他們的作品。目前還沒有參加競賽的作品。成為第一個吧！"

#~ msgid "Submit Your Demo"
#~ msgstr "送出您的 Demo"

#~ msgid ""
#~ "<p>A summary of the rules can be found below. For a complete look at the terms of the contest please see the <a href=\"%(rules_url)s\">Dev Derby Contest Official Rules</a>.</p> <ul class=\"prose"
#~ "\"> <li>Almost anyone can enter (<a href=\"%(rules_url)s\">see the rules</a> for exceptions).</li> <li>There will be a new contest every month.</li> <li>Your entry must meet certain criteria; <a "
#~ "href=\"%(rules_url)s\">see the rules</a> for the overall criteria and the Current Challenge section for any special criteria for each contest.</li> <li>Each contest runs from the first day of "
#~ "the month to the last day of the month (based on <strong>US Pacific time</strong>).</li> <li>Entries will be judged by a panel of qualified reviewers, who may or may not take into account how "
#~ "many &ldquo;likes&rdquo; your entry receives.</li> <li>The winners of each month's contest will be announced by the <strong>20th of the following month</strong>.</li> <li>You can't win more than "
#~ "once in the same calendar year.</li> <li>Please read the <a href=\"%(rules_url)s\">Dev Derby Contest Official Rules</a> before submitting your entry.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>以下是競賽規則的摘要，若需完整規賽規則請見 <a href=\"%(rules_url)s\">Dev Derby Contest Official Rules</a>。</p><ul class=\"prose\"><li>幾乎任何人都能加入（<a href=\"%(rules_url)s\">請見規則</"
#~ "a>當中的例外條款）。</li><li>每月都會有新的競賽。</li><li>您的作品必須符合某些條件，<a href=\"%(rules_url)s\">請見規則</a>當中對作品的要求，以及「目前挑戰」段落中是否有任何特別的要求。</li><li>每"
#~ "場競賽皆自美國太平洋時間當月一日起至最後一日為止。</li><li>作品將由合格的評審進行評比，他們可能會或不會考慮您的作品收到的「讚」的數量。</li><li>每月競賽的得獎作品將會在 <strong>下個月的 20 日</"
#~ "strong>宣布。</li><li>請在送出您的競賽作品前閱讀 <a href=\"%(rules_url)s\">Dev Derby Contest Official Rules</a>。</li></ul>"

#~ msgid "<p>Entries will be reviewed by a panel of qualified judges, including members of the Mozilla team and outside experts. We will rate the demos across 4 dimensions:</p>"
#~ msgstr "<p>作品將由 Mozilla 團隊成員及外部專家所組成的合格評審進行審查，我們將從以下四個角度進行評分:</p>"

#~ msgid ""
#~ "<ul class=\"prose\"> <li><strong>Technology</strong> &ndash; Does the demo showcase the power of open Web technologies?</li> <li><strong>Originality</strong> &ndash; How innovative and unique is "
#~ "the demo?</li> <li><strong>Aesthetics</strong> &ndash; How good is the visual design and interaction experience?</li> <li><strong>Practicality</strong> &ndash; How useful is this demo in "
#~ "enhancing the Web today?</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<ul class=\"prose\"><li><strong>技術</strong>&ndash; 此 Demo 是否展示了開放 Web 技術的威力？</li><li><strong>原創性</strong>&ndash; Demo 有多創新與多獨特？</li><li><strong>美觀</strong> &ndash; "
#~ "視覺設計與互動體驗有多棒？</li><li><strong>實用性</strong> &ndash; 此 Demo 可如何用來現今的 Web 威力？</li></ul>"

#~ msgid "<p>The judges will use all four dimensions in scoring each entry, and any additional criteria specified for a particular contest.</p>"
#~ msgstr "<p>評審將使用以上全部四個角度，針對各項目進行評分。若某場比賽有其他的要求，則也將對其進行評分。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The judges may also take into account how many &ldquo;likes&rdquo; the entries have received from the community. So make sure to share your demo with others and encourage them to visit Dev "
#~ "Derby to &ldquo;vote.&rdquo;</p>"
#~ msgstr "<p>評審也可能會考慮您的作品收到來自社群的「讚」的數量。所以請務必將您的 Demo 分享給別人，並請他們過來 Dev Derby「投票」。</p>"

#~ msgid "Expert Judges"
#~ msgstr "專業評審"

#~ msgid "UI Developer, CTO at Storygami"
#~ msgstr "UI 開發者、Storygami 技術長"

#~ msgid "Developer Engagement Community Organizer, Mozilla"
#~ msgstr "Mozilla 開發者社群經理"

#~ msgid ""
#~ "<div style=\"padding-right: 20px;\"> <h2>Dev Derby on Hiatus</h2> <p>The Dev Derby is on hiatus while we work on revamping the contest series. When it returns, you may see some changes in the "
#~ "contest format. However, the Dev Derby mission remains unchanged: to provide a platform that helps web developers learn, share, and push the web forward.</p> <p>See you soon!</p> </div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div style=\"padding-right: 20px;\"><h2>Dev Derby 暫停中</h2><p>Dev Derby 目前暫停中，我們正在重新調整競賽項目。回來之後，您可能會看到一些競賽上的改變。然而 Dev Derby 的使命不變: 提供一個能幫助網"
#~ "頁開發者學習、分享、並讓 Web 更進一步的平台。</p><p>晚點見！</p></div>"

#~ msgid "Previous Winner"
#~ msgstr "先前的得獎者"

#~ msgid "See the Demo"
#~ msgstr "看看 Demo"

#~ msgid ""
#~ "<h1>Prizes</h1> <ol> <li class=\"first\"> <h3>Android mobile device</h3> <p>Winner gets an Android mobile device from <a rel=\"external\" href=\"http://www.samsung.com/us/mobile/cell-phones"
#~ "\">Samsung</a>.</p> </li> <li class=\"second\"> <h3>Rickshaw laptop bag</h3> <p>Runner-up gets a hand-crafted laptop messenger bag from <a rel=\"external\" href=\"http://www.rickshawbags.com/"
#~ "bags/laptop-messenger-bag/standard/standard-commuter-laptop-bag-black.html\">Rickshaw</a>.</p> </li> <li class=\"third\"> <h3>MDN t-shirt</h3> <p>3rd place gets a limited edition MDN t-shirt to "
#~ "show off their geek cred.</p> </li> </ol>"
#~ msgstr ""
#~ "<h1>獎項</h1><ol><li class=\"first\"><h3>Android 行動裝置</h3><p>首獎得獎者可得到來自 <a rel=\"external\" href=\"http://www.samsung.com/us/mobile/cell-phones\">Samsung</a> 的 Android 行動裝置。</"
#~ "p></li><li class=\"second\"><h3>Rickshaw 筆電包</h3><p>二獎是手工製作的 <a rel=\"external\" href=\"http://www.rickshawbags.com/bags/laptop-messenger-bag/standard/standard-commuter-laptop-bag-"
#~ "black.html\">Rickshaw</a> 筆電包。</p></li><li class=\"third\"><h3>MDN t-shirt</h3> <p>三獎得獎者將可獲得限量的 MDN t-shirt，可讓您用來炫耀您的技術威望。</p></li></ol>"

#~ msgid "Dev Derby Rules"
#~ msgstr "Dev Derby 規則"

#~ msgid "<span>Join the</span> <em>Dev Derby</em> &amp; Win Prizes <br/><strong>Learn More</strong>"
#~ msgstr "<span>加入</span> <em>Dev Derby</em> 並贏得獎項 <br/><strong>了解更多資訊</strong>"

#~ msgid "{display_name}"
#~ msgstr "{display_name}"

#~ msgid "Demos for {display_name}"
#~ msgstr "Demos for {display_name}"

#~ msgid "Edit Profile"
#~ msgstr "編輯個人資料"

#~ msgid "Submit your demo to the <a href=\"%(derby_url)s\" onclick=\"window.open(this.href);return false;\">Dev Derby</a>!"
#~ msgstr "送出您的 demo 作品到 <a href=\"%(derby_url)s\" onclick=\"window.open(this.href);return false;\">Dev Derby</a>！"

#~ msgid "Check the appropriate Dev Derby box and make sure you select the relevant technologies above to be considered for the developer challenge."
#~ msgstr "請選擇適合的 Dev Derby 並確定您選擇了相關的技術以加入開發者競賽。"

#~ msgid ""
#~ "<ul> <li>Your demo's source code should be packaged inside a ZIP file.</li> <li>The main page of your demo should be a file named <code>index.html</code> in the root of the ZIP.</li> <li>Your "
#~ "demo should be built on client-side technology (HTML, CSS, JavaScript). Server-side languages like PHP and Ruby are not supported.</li> <li>If your demo requires external resources, it should "
#~ "use AJAX to access them.</li> <li>To submit your demo, you need an <a href=\"%(signup_url)s\">MDN account</a>.</li> <li>Please identify in the demo details box any 3rd party content that can't "
#~ "be licensed under the CC-BY-SA license and include links to the authors' websites.</li> </ul>"
#~ msgstr ""
#~ "<ul> <li>您要展示的原始碼應該被封裝於 ZIP 當中。</li> <li>您展示的主要頁面應該是 ZIP 檔根目錄下一個被命名為 <code>index.html</code> 的檔案。</li> <li>您的展示應該使用客戶端技術 (HTML、CSS、"
#~ "JavaScript) 建立。不支援像是 PHP 或 Ruby 之類的伺服器端語言。</li> <li>若您的展示需要外部資源，應該使用 AJAX 來進行存取。</li> <li>若要送出您的展示，您需要一個 <a href=\"%(signup_url)s\">MDN 帳號"
#~ "</a>。</li> <li>請在展示的詳情欄位當中明確列出無法透過 CC-BY-SA 進行授權的第三人內容，並包含作者的網站鏈結。</li> </ul>"

#~ msgid "<p>To submit your demo, you need an <strong><a href=\"%(signup_url)s\">MDN account</a></strong>.</p>"
#~ msgstr "<p>要送出您的 demo，您需要 <strong><a href=\"%(signup_url)s\">MDN 帳號</a></strong>。</p>"

#~ msgid "Log In to Account"
#~ msgstr "登入帳號"

#~ msgid "Email address is required."
#~ msgstr "Email 地址是必要的。"

#~ msgid "Email address is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
#~ msgstr "Email 地址太短了（只有 %(show_value)s 個字元)。必須至少要有 %(limit_value)s 個字元。"

#~ msgid "Email address is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
#~ msgstr "Email 地址太長了（有 %(show_value)s 個字元)。不能超過 %(limit_value)s 個字元。"

#~ msgid "E-mail address"
#~ msgstr "電子信箱位址"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid "Manage API keys"
#~ msgstr "管理 API 金鑰"

#~ msgid "My Other Profiles"
#~ msgstr "我其他的個人資料"

#~ msgid "<a href=\"/profile/edit\">Edit your profile</a> to join the newsletter."
#~ msgstr "<a href=\"/profile/edit\">編輯您的個人資料</a> 以訂閱電子報。"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"row1\">Join <span class=\"number\">3,414</span> contributors</span> <span class=\"row2\">in <span class=\"number\">31</span> languages and locales</span> <span class="
#~ "\"row3\">around the world.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span class=\"row1\">加入 <span class=\"number\">3,414</span> 名貢獻者</span> <span class=\"row2\">的行列，遍及全球共 <span class=\"number\">31</span> 種語言/語系</span> <span class=\"row3\">。</"
#~ "span>"

#~ msgid "You have been unsubscribed from this notification."
#~ msgstr "您已取消訂閱此通知"

#~ msgid "Do you want to stop receiving email notifications from the {1} <strong>{0}</strong>?"
#~ msgstr "您不想收到來自 {1} <strong>{0}</strong> 的電子郵件通知了嗎？"

#~ msgid "Scheduled a Celery task to populate search index %s."
#~ msgstr "已排程 Celery 工作來計算搜尋索引 %s。"

#~ msgid "Username may contain only letters, numbers and ./-/_ characters."
#~ msgstr "使用者名稱只能有字母、數字以及 . - _ 等符號。"

#~ msgid "Password is required."
#~ msgstr "必須輸入密碼。"

#~ msgid "Please enter your password twice."
#~ msgstr "請在此輸入您的密碼兩次。"

#~ msgid "To use this password, you need to initiate a password reset. Please use the \"forgot my password\" link below."
#~ msgstr "您必須先重設才能使用此密碼。請使用下方的「我忘記密碼了」鏈結。"

#~ msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and ./-/_ only."
#~ msgstr "必填，不能超過 30 字元，只接受英文字母、數字和 . - _ 等符號。"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Repeat password"
#~ msgstr "重複密碼"

#~ msgid "Enter the same password as above, for verification."
#~ msgstr "輸入相同的密碼兩次作為確認。"

#~ msgid "Passwords must match."
#~ msgstr "密碼不相同。"

#~ msgid "A user with that email address already exists."
#~ msgstr "使用該電子郵件地址的使用者已存在。"

#~ msgid "This account is inactive."
#~ msgstr "此帳號尚未啟用。"

#~ msgid "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are required for logging in."
#~ msgstr "您的網頁瀏覽器似乎未啟用 cookie，登入需要 cookie。"

#~ msgid "This is your current email."
#~ msgstr "這是您目前的電子信箱。"

#~ msgid "Display name"
#~ msgstr "顯示名稱"

#~ msgid "Make my email public"
#~ msgstr "公開我的電子信箱"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "大頭照"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "registration profile"
#~ msgstr "註冊資料"

#~ msgid "registration profiles"
#~ msgstr "註冊資料"

#~ msgid "Email Address Reminder"
#~ msgstr "電子郵件地址提醒"

#~ msgid "Account successfully verified!"
#~ msgstr "成功驗證帳號！"

#~ msgid "Something is wrong"
#~ msgstr "有些東西不對勁"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Send a reminder"
#~ msgstr "傳送提醒"

#~ msgid "Sign In with Persona"
#~ msgstr "使用 Persona 登入"

#~ msgid "Change Email Address"
#~ msgstr "變更電子郵件地址"

#~ msgid "Change email with Persona"
#~ msgstr "透過 Persona 變更電子郵件地址"

#~ msgid "Are you sure you want to delete your avatar?"
#~ msgstr "你確定要刪除大頭貼嗎？"

#~ msgid "You are about to permanently delete your avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always <a href=\"%(upload_url)s\">upload another avatar</a> to replace your current one."
#~ msgstr "這將永久刪除你的大頭貼，<strong>此動作將無法復原！</strong> 你隨時可以<a href=\"%(upload_url)s\">上傳大頭貼</a>來取代現有的大頭貼。"

#~ msgid "Change Avatar"
#~ msgstr "修改大頭照"

#~ msgctxt "avatar"
#~ msgid "Change"
#~ msgstr "修改"

#~ msgctxt "avatar"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "You are already logged in."
#~ msgstr "您已經登入。"

#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Login Problems?"
#~ msgstr "有登入問題？"

#~ msgid "I forgot my password."
#~ msgstr "我忘了密碼。"

#~ msgid "My account is inactive."
#~ msgstr "我的帳號尚未啟用。"

#~ msgid "{user} | Profile"
#~ msgstr "{user} | 個人資料"

#~ msgid "{city}, {country}"
#~ msgstr "{country} {city}"

#~ msgid "Website:"
#~ msgstr "網站:"

#~ msgid "Twitter:"
#~ msgstr "Twitter:"

#~ msgid "Facebook:"
#~ msgstr "Facebook:"

#~ msgid "IRC:"
#~ msgstr "IRC:"

#~ msgid "Livechat ID: {livechat_id}"
#~ msgstr "Livechat ID: {livechat_id}"

#~ msgid "About {user}"
#~ msgstr "關於 {user}"

#~ msgid "Change my password"
#~ msgstr "修改我的密碼"

#~ msgid "Password changed successful!"
#~ msgstr "密碼修改成功！"

#~ msgid "Password successfully reset."
#~ msgstr "密碼已重設。"

#~ msgid "You can now log in."
#~ msgstr "你現在可以登入了。"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新的密碼"

#~ msgid "Password reset unsuccessful"
#~ msgstr "密碼重設失敗"

#~ msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you instructions for setting a new one."
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？在下方輸入你的電子信箱，我們將會引導你設定一個新的密碼。"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "電子信箱"

#~ msgid "Send password reset link"
#~ msgstr "寄送密碼重設連結"

#~ msgid "We've sent an email to any account using this address. Please follow the link in the email to reset your password."
#~ msgstr "已將電子郵件寄送至所有使用該電子信箱註冊的帳號，請由信件內的連結來重設你的密碼。"

#~ msgid "Thank you for registering!"
#~ msgstr "感謝你的註冊！"

#~ msgid "Thank you for being awesome!"
#~ msgstr "感謝你做了超讚的事情！"

#~ msgid "Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent you an email with a confirmation link in it. Just click the link and you'll be ready to go!"
#~ msgstr "你必須先確認電子信箱才可以登入。確認連結已送至你的電子信箱，只要點選該連結就可以了！"

#~ msgid "Resend confirmation email"
#~ msgstr "重寄確認電子郵件"

#~ msgid "To activate your account you must first confirm your email address. Enter your email and submit the form below, and we will resend the confirmation email."
#~ msgstr "要啟用你的帳號，必須先確認你的電子信箱。在下方表單中輸入你的電子信箱，我們會重新寄確認信給你。"

#~ msgid "Confirmation email sent successfully."
#~ msgstr "確認信已成功寄出。"

#~ msgid ""
#~ "Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent a new confirmation email to any account using <strong>%(email)s</strong>. To confirm the email address, just follow the "
#~ "link in the email."
#~ msgstr "你必須先確認你的電子信箱才可以登入。我們已把新的確認信寄至<strong>%(email)s</strong>信箱中，點選信件中的連結來確認電子信箱。"

#~ msgid "No email found for this account"
#~ msgstr "找不到對應此帳號的信箱"

#~ msgid "Could not find email for <strong>%(username)s</strong>. Please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a> to restore your account."
#~ msgstr "找不到對應 <strong>%(username)s</strong> 的電子信箱，請<a href=\"%(bug_url)s\">提交臭蟲</a>來取回你的帳號。"

#~ msgid "Reminder email sent."
#~ msgstr "提醒信件已送出。"

#~ msgid "We've sent a reminder email to the address registered for <strong>%(username)s</strong>."
#~ msgstr "已將提醒信件送至 <strong>%(username)s</strong> 註冊的電子信箱中。"

#~ msgid "%(old)s Redirect %(number)i"
#~ msgstr "%(old)s Redirect %(number)i"

#~ msgid "%(old)s-redirect-%(number)i"
#~ msgstr "%(old)s-redirect-%(number)i"

#~ msgid "Template - KumaScript code"
#~ msgstr "範本 - KumaScript 代碼"

#~ msgid "The file provided is not valid. File must be one of these types: ."
#~ msgstr "您所提供的檔案無效。檔案類型必須是下列的其中一種:"

#~ msgid "by %(contributor_count)s contributor:"
#~ msgid_plural "by %(contributor_count)s contributors:"
#~ msgstr[0] "由 %(contributor_count)s 貢獻者:"

#~ msgid "Print page"
#~ msgstr "列印頁面"

#~ msgid "Submit Review"
#~ msgstr "送出審核"

#~ msgid "Note: '$' in macro names is not supported"
#~ msgstr "註: 不支援在巨集名稱中使用「$」"

#~ msgid "Your account has been banned from making edits."
#~ msgstr "您的帳號已被封鎖，無法進行編修。"

#~ msgid "<li><a href=\"%(logout_url)s\">Log out</a> to try again.</li>"
#~ msgstr "<li><a href=\"%(logout_url)s\">登出</a> 以再試一次。</li>"

#~ msgid "<li><a href=\"%(login_url)s\">Log in</a> to try again.</li> <li><a href=\"%(register_url)s\">Register</a> to edit docs and submit demos.</li>"
#~ msgstr "<li><a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 以重試。</li> <li><a href=\"%(register_url)s\">註冊</a> 以編輯文件或送出 Demo。</li>"

#~ msgid "Want to contribute?<br /> <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "想要加入貢獻嗎？<br /><a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 或 <a href=\"%(register_url)s\">註冊</a>"

#~ msgid "Sign up now for news about Firefox OS, Firefox Marketplace and the Open Web apps ecosystem. <strong>Join us!</strong>"
#~ msgstr "立刻註冊，即可隨時獲得 Firefox OS、Firefox Marketplace、Open Web 應用程式生態系統的最新消息。<strong>加入我們！</strong>"

#~ msgid "{username}"
#~ msgstr "{username}"
